# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# 
# Translators:
# Aaron Yin <inactive+Kukoh@transifex.com>, 2016
# Alex Mou <alex.mou@gmail.com>, 2012
# Alex Mou <alex.mou@gmail.com>, 2012
# Grace Lee <gracelee12210@gmail.com>, 2016
# Hael Chan <f.procumbens@gmail.com>, 2016
# Kevin Sze <leiarix@gmail.com>, 2012
# Kevin Sze <leiarix@gmail.com>, 2012
# Mingke Yu <mingke.yu.miko@gmail.com>, 2016
# Muyang Song <songmuyang@gmail.com>, 2012
# Oisin Zhao <lynchlinkin@live.com>, 2016
# peipeixiang <inactive+peipeixiang@transifex.com>, 2015
# Popolon <popolon@popolon.org>, 2011
# Pucheng Wang <puc.wang@gmail.com>, 2016
# scofieldkeybo <scofieldkeybo@gmail.com>, 2014
# sicong zhang <zhangsc91@gmail.com>, 2016
# Sylvia Suen <sylvia_yufei_sun@hotmail.com>, 2013
# twinkleodyssey <crystallee96915@gmail.com>, 2015
# Violet Gao <gaoy2@union.edu>, 2016
# Minji <vlsh88@naver.com>, 2014
# gena_volz <volz.gena@gmail.com>, 2015
# Wendy He <wendyhe816@gmail.com>, 2014
# Xile Wang <xile.wang.college@gmail.com>, 2016
# Y.F Yang <yfdyh000@gmail.com>, 2014
# Yina Shi <yina.shi@yahoo.com>, 2014
# Ying Wang <ywang.botany@gmail.com>, 2013
# Yuanyuan Gao <yxg458@student.bham.ac.uk>, 2016
# Yuguang Wu <superwyg@163.com>, 2015
# Yu Shen <784751755@qq.com>, 2013
# Zhongjun LIU <liuzhongjun@gmail.com>, 2016
# 刘嘉奕 <joyjiayiliu@163.com>, 2014
# Zampano <1261868820@qq.com>, 2016
# 王笑语 <farawaystarlit@outlook.com>, 2014
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Amara\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2016-10-25 10:01-0500\n"
"PO-Revision-Date: 2016-10-25 15:01+0000\n"
"Last-Translator: bendk <ben@pculture.org>\n"
"Language-Team: Chinese (China) (http://www.transifex.com/universalsubtitles/universalsubtitles/language/zh_CN/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: apps/caching/debug_toolbar_panels.py:110
#, python-format
msgid "%(cache_calls)d call in %(time).4fs"
msgid_plural "%(cache_calls)d calls in %(time).4fs"
msgstr[0] ""

#: apps/comments/forms.py:53
msgid "You car reply only comments for same object"
msgstr "你只能回复来自同一对象的评论"

#: apps/widget/rpc.py:110
msgid "Video embedding disabled by owner"
msgstr "拥有者禁用视频嵌入"

#: apps/widget/rpc.py:1025 apps/widget/rpc.py:1062
msgid "\n"
msgstr "\n"

#: apps/widget/views.py:151
msgid "That task has already been completed."
msgstr "任务已完成"

#: apps/profiles/forms.py:100
msgid "This user has not email"
msgstr "此用户没有电子邮件"

#: apps/profiles/forms.py:105
msgid "You are not authenticated."
msgstr "您还没有进行身份验证。"

#: apps/profiles/forms.py:112
#, python-format
msgid "Personal message from %(sender)s on amara.org"
msgstr "来自amara.org上 %(sender)s 的私信"

#: apps/profiles/forms.py:159
msgid "Confirm new password:"
msgstr "确认新密码："

#: apps/profiles/forms.py:172
msgid "Must specify current password"
msgstr ""

#: apps/profiles/forms.py:174
msgid "Invalid password"
msgstr "密码无效。"

#: apps/profiles/forms.py:181
msgid "Passwords don't match"
msgstr "密码不一致"

#: apps/profiles/rpc.py:45 apps/teams/rpc.py:33 apps/messages/rpc.py:27
#: apps/messages/rpc.py:44 apps/messages/rpc.py:59 apps/messages/rpc.py:67
#: apps/messages/rpc.py:75 apps/videos/rpc.py:37
msgid "You should be authenticated."
msgstr "你需要授权"

#: apps/profiles/rpc.py:50
msgid "Your email was updated."
msgstr "你的电子邮件已更新"

#: apps/profiles/views.py:91 apps/profiles/views.py:205
msgid "Your profile has been updated."
msgstr "你的个人简介已更新。"

#: apps/profiles/views.py:227 apps/profiles/views.py:236
msgid "Your account has been updated."
msgstr "你的账户信息已更新。"

#: apps/profiles/views.py:291
msgid "Your photo has been updated."
msgstr "你的头像已更新。"

#: apps/profiles/views.py:311
msgid "Your photo has been removed."
msgstr "你的头像已被移除。"

#: apps/profiles/views.py:344
msgid "Twitter account"
msgstr "Twitter账户"

#: apps/profiles/views.py:349
msgid "Facebook account"
msgstr "Facebook账户"

#: apps/profiles/views.py:363
msgid "Account deleted."
msgstr "账户已移除。"

#: apps/search/forms.py:43
msgid "All Languages"
msgstr "所有语言"

#: apps/search/forms.py:47
msgid "Relevance"
msgstr "相关"

#: apps/search/forms.py:48
msgid "Most languages"
msgstr "大多数语言"

#: apps/search/forms.py:49
msgid "Views Today"
msgstr "今日查看"

#: apps/search/forms.py:50
msgid "Views This Week"
msgstr "本周查看"

#: apps/search/forms.py:51
msgid "Views This Month"
msgstr "本月查看"

#: apps/search/forms.py:52
msgid "Total Views"
msgstr "总查看"

#: apps/search/forms.py:54
msgid "query"
msgstr "查询"

#: apps/search/forms.py:55
msgid "Subtitled Into"
msgstr "编辑字幕至"

#: apps/search/forms.py:56 apps/search/forms.py:58
msgid "Left blank for any language"
msgstr "为任何语言留空"

#: apps/search/forms.py:57
msgid "Video In"
msgstr "相关视频"

#: apps/teams/admin.py:68
#, python-format
msgid "%(count)s messages sent"
msgstr "%(count)s 信息已发送"

#: apps/teams/admin.py:71
msgid "Fill all fields please."
msgstr "请填写所有字段"

#: apps/teams/admin.py:72 templates/new-teams/members.html:75
msgid "Send message"
msgstr "发送信息"

#: apps/teams/admin.py:76
msgid "Feature teams"
msgstr "特色组"

#: apps/teams/admin.py:80
msgid "Unfeature teams"
msgstr "非特色组"

#: apps/teams/admin.py:130 apps/teams/admin.py:147 apps/teams/admin.py:263
#: apps/teams/models.py:294 apps/externalsites/models.py:98
#: amara-enterprise/billing/templatetags/billing.py:15
#: templates/teams/_subnav_activity.html:6
msgid "Team"
msgstr "队"

#: apps/teams/admin.py:136 apps/teams/admin.py:269
#: apps/externalsites/models.py:97 templates/new-teams/admin-list.html:11
#: amara-enterprise/providers/templates/providers/queue.html:23
msgid "User"
msgstr "用户"

#: apps/teams/fields.py:44
#, python-format
msgid "%(username)s is not a member of the team"
msgstr ""

#: apps/teams/notifications.py:198
msgid "New activity on your team video"
msgstr "你的小组视频有新活动"

#: apps/teams/permissions_const.py:44 apps/teams/forms.py:1252
#: apps/teams/models.py:1349 templates/base.html:163
#: templates/hands_base.html:94 templates/new-base.html:108
msgid "Admin"
msgstr "管理"

#: apps/teams/permissions_const.py:45 apps/teams/models.py:1347
msgid "Owner"
msgstr "拥有者"

#: apps/teams/permissions_const.py:46 apps/teams/forms.py:1251
#: apps/teams/models.py:1348
msgid "Manager"
msgstr "管理员"

#: apps/teams/permissions_const.py:47 apps/teams/forms.py:1250
#: apps/teams/models.py:1350
msgid "Contributor"
msgstr "贡献者"

#: apps/teams/rpc.py:40
msgid "Team does not exist"
msgstr "组不存在"

#: apps/teams/rpc.py:44
msgid "You are already a member of this team."
msgstr "你已经是组成员"

#: apps/teams/rpc.py:50
msgid "You are now a member of this team."
msgstr "你现在是组中的一员"

#: apps/teams/rpc.py:54
msgid "The \"About you\" field is required in order to apply."
msgstr "需要应用\"关于你\"字段"

#: apps/teams/rpc.py:58
msgid "You have already applied to this team."
msgstr "你已经递交了加入此团队的申请。"

#: apps/teams/rpc.py:60 apps/teams/models.py:1611
msgid "Your application has been denied."
msgstr "你的申请被拒绝。"

#: apps/teams/rpc.py:62
msgid "You have been removed from this team."
msgstr "你被从此团队中移除。"

#: apps/teams/rpc.py:67
msgid "Your application has been approved. You are now a member of this team"
msgstr "你的申请已通过。你现在是此团队中的一员"

#: apps/teams/rpc.py:75 apps/teams/new_views.py:785
msgid ""
"Your application has been submitted. You will be notified of the team "
"administrator's response"
msgstr "你的应用已提交。你将收到小组管理员的回覆通知"

#: apps/teams/rpc.py:78
msgid "You can't join this team by application."
msgstr "你不能通过申请加入此组"

#: apps/teams/rpc.py:84
msgid "Team does not exist."
msgstr "组不存在"

#: apps/teams/rpc.py:87
msgid "You are not manager of this team."
msgstr "你不是这个组的管理员"

#: apps/teams/rpc.py:90
msgid "Incorrect team member role."
msgstr "不正确的组成员角色"

#: apps/teams/rpc.py:95
msgid "Team member does not exist."
msgstr "组成员不存在"

#: apps/teams/rpc.py:98
msgid "You can't promote yourself."
msgstr "你不能自己创建"

#: apps/teams/rpc.py:102
msgid "Team member role changed."
msgstr "组成员角色已变更"

#: apps/teams/rpc.py:176
msgid "You cannot assign that role to that member."
msgstr "你不能给那个成员分配角色"

#: apps/teams/subtitle_actions.py:29
#: apps/teams/workflows/old/subtitleworkflows.py:76
#: amara-enterprise/collab/models.py:1358
#: amara-enterprise/collab/state_pipeline.py:370
msgid "Complete"
msgstr "完成"

#: apps/teams/subtitle_actions.py:30
#: apps/teams/workflows/old/subtitleworkflows.py:77
#: apps/subtitles/workflows.py:769 apps/subtitles/workflows.py:788
#: apps/subtitles/workflows.py:796 apps/subtitles/workflows.py:810
msgid "Saving"
msgstr "保存"

#: apps/teams/subtitle_actions.py:70
#: apps/teams/workflows/old/subtitleworkflows.py:97
#: apps/teams/workflows/old/subtitleworkflows.py:181
#: amara-enterprise/collab/models.py:1371
#: amara-enterprise/collab/subtitle_workflow.py:322
#: amara-enterprise/collab/forms/dashboard.py:103
#: amara-enterprise/vimeo/workflows.py:83 templates/teams/applications.html:62
#: templates/teams/tasks.html:78
msgid "Approve"
msgstr "通过"

#: apps/teams/subtitle_actions.py:71
#: apps/teams/workflows/old/subtitleworkflows.py:98
msgid "Approving"
msgstr ""

#: apps/teams/subtitle_actions.py:82
#: apps/teams/workflows/old/subtitleworkflows.py:111
msgid "Send Back"
msgstr ""

#: apps/teams/subtitle_actions.py:83
#: apps/teams/workflows/old/subtitleworkflows.py:112
#: amara-enterprise/collab/subtitle_workflow.py:134
msgid "Sending back"
msgstr ""

#: apps/teams/tasks.py:120
#, python-format
msgid "New %(team)s videos ready for subtitling!"
msgstr "新的 %(team)s 视频已准备好编辑字幕！"

#: apps/teams/tasks.py:194
#, python-format
msgid "Unknown video type: %(url)s\n"
msgstr ""

#: apps/teams/tasks.py:208
#, python-format
msgid "Badly formated language for %(url)s: %(language)s, ignoring it."
msgstr ""

#: apps/teams/tasks.py:213
#, python-format
msgid "Badly formated duration for %(url)s: %(duration)s, ignoring it."
msgstr ""

#: apps/teams/tasks.py:225
#, python-format
msgid "Video is already part of a team: %(url)s\n"
msgstr ""

#: apps/teams/tasks.py:243
#, python-format
msgid "Invalid transcript file or language code for video %(url)s\n"
msgstr ""

#: apps/teams/tasks.py:246
msgid "You are not authorized to perform such action\n"
msgstr ""

#: apps/teams/tasks.py:247
#, python-format
msgid "Number of videos added to team: %(num)i\n"
msgstr ""

#: apps/teams/new_views.py:114
msgid "You are not authorized to see this page"
msgstr "你没有权限浏览此页"

#: apps/teams/new_views.py:135 apps/teams/views.py:135 apps/teams/views.py:423
msgid "You do not have permission to edit this team."
msgstr "你没有权限编辑此组"

#: apps/teams/new_views.py:297
#, python-format
msgid "%(added)i videos added<br/>%(errors)s"
msgstr ""

#: apps/teams/new_views.py:310
msgid "File successfully uploaded, you should receive the summary shortly."
msgstr ""

#: apps/teams/new_views.py:312
msgid "File was not successfully parsed."
msgstr ""

#: apps/teams/new_views.py:331 amara-enterprise/collab/views.py:118
#: templates/footer.html:35 templates/new-user-menu.html:14
#: templates/base.html:134 templates/new-base.html:96
#: templates/profiles/_tabs.html:12 templates/profiles/_user_menu.html:22
#: templates/teams/_tabs.html:17 templates/teams/_tabs_projects.html:7
#: templates/teams/move_videos.html:7 templates/teams/videos-list.html:7
#: templates/new-teams/all-languages-page.html:12
#: templates/new-teams/base.html:23 templates/new-teams/_activity-tabs.html:5
#: amara-enterprise/collab/templates/collab/dashboard.html:81
msgid "Videos"
msgstr "视频"

#: apps/teams/new_views.py:385
msgid "Error updating membership"
msgstr "会员更新出错"

#: apps/teams/new_views.py:407 apps/teams/new_views.py:568
#: apps/teams/new_views.py:600 templates/teams/_tabs.html:22
#: templates/teams/members-list.html:7 templates/new-teams/base.html:26
msgid "Members"
msgstr "成员"

#: apps/teams/new_views.py:422 apps/teams/new_views.py:501
#, python-format
msgid "%(user)s added as a manager"
msgstr ""

#: apps/teams/new_views.py:434 apps/teams/new_views.py:515
#, python-format
msgid "%(user)s removed as a manager"
msgstr ""

#: apps/teams/new_views.py:480 apps/teams/new_views.py:537
#: apps/teams/workflows/old/workflow.py:82 templates/profiles/base.html:34
#: templates/new-teams/application.html:34 templates/new-teams/members.html:62
#: amara-enterprise/collab/templates/collab/dashboard.html:32
#: amara-enterprise/prorequests/templates/prorequests/rules-table-header.html:9
#: amara-enterprise/providers/templates/providers/queue.html:24
#: amara-enterprise/providers/templates/providers/queue.html:42
msgid "Languages"
msgstr "语言"

#: apps/teams/new_views.py:549 apps/teams/new_views.py:576
msgid "You cannot invite people to this team."
msgstr "你不能邀请别人到此组"

#: apps/teams/new_views.py:569 apps/teams/new_views.py:601
#: templates/new-teams/invite.html:16
msgid "Invite"
msgstr "邀请"

#: apps/teams/new_views.py:631
#, python-format
msgid "%(username)s (%(full_name)s)"
msgstr ""

#: apps/teams/new_views.py:647
#, python-format
msgid "You are already a member of %(team)s."
msgstr ""

#: apps/teams/new_views.py:653
#, python-format
msgid "You are now a member of %(team)s."
msgstr ""

#: apps/teams/new_views.py:660
#, python-format
msgid "You cannot join %(team)s."
msgstr ""

#: apps/teams/new_views.py:727 apps/teams/new_views.py:760
#: templates/profiles/_tabs.html:7 templates/teams/_tabs.html:28
#: templates/videos/video-page.html:99 templates/new-teams/base.html:29
msgid "Activity"
msgstr "活动"

#: apps/teams/new_views.py:824 apps/teams/views.py:261 apps/teams/views.py:358
#: apps/teams/views.py:438
msgid "Settings saved."
msgstr "设定已保存"

#: apps/teams/new_views.py:834 apps/teams/new_views.py:863
#: apps/teams/new_views.py:922 apps/teams/new_views.py:960
#: apps/teams/new_views.py:1017 apps/teams/new_views.py:1049
#: apps/teams/workflows/simple.py:65 apps/externalsites/views.py:91
#: amara-enterprise/collab/views.py:54 amara-enterprise/collab/views.py:72
#: templates/teams/_tabs.html:37 templates/teams/_tabs_projects.html:20
#: templates/teams/settings-lang-messages.html:5
#: templates/teams/settings-languages.html:5
#: templates/teams/settings-messages.html:6
#: templates/teams/settings-projects-add.html:6
#: templates/teams/settings-projects-edit.html:6
#: templates/teams/settings-projects.html:6
#: templates/teams/settings-workflows.html:6 templates/teams/settings.html:5
#: templates/externalsites/team-settings-sync-errors.html:7
#: templates/externalsites/team-settings-tab.html:7
#: templates/new-teams/base.html:45
#: amara-enterprise/vimeo/templates/vimeo/vimeo-team-workflow-settings.html:5
msgid "Settings"
msgstr "设定"

#: apps/teams/new_views.py:853 apps/teams/new_views.py:912
#: apps/teams/views.py:281 apps/teams/views.py:330
msgid "Guidelines and messages updated."
msgstr "指南及信息已更新"

#: apps/teams/new_views.py:864 templates/new-user-menu.html:18
#: templates/profiles/_user_menu.html:27
#: templates/teams/_subnav_settings.html:10 templates/new-teams/base.html:51
msgid "Messages"
msgstr "消息"

#: apps/teams/new_views.py:897 apps/teams/views.py:315
msgid "No message for that language."
msgstr ""

#: apps/teams/new_views.py:907 apps/teams/views.py:325
msgid "There is already a message for that language."
msgstr ""

#: apps/teams/new_views.py:910 apps/teams/views.py:328
msgid "Please set the language and the message."
msgstr ""

#: apps/teams/new_views.py:923
msgid "Language-specific Messages"
msgstr ""

#: apps/teams/new_views.py:936
msgid "Importing videos now"
msgstr ""

#: apps/teams/new_views.py:941
msgid "Feed deleted"
msgstr ""

#: apps/teams/new_views.py:949
msgid "Video Feed Added"
msgstr ""

#: apps/teams/new_views.py:961 templates/teams/videos-list.html:54
#: templates/new-teams/base.html:62
msgid "Video Feeds"
msgstr ""

#: apps/teams/new_views.py:979 apps/teams/views.py:1925
msgid "Project added."
msgstr "项目已添加"

#: apps/teams/new_views.py:991
msgid "Project updated."
msgstr ""

#: apps/teams/new_views.py:1005 apps/teams/views.py:1953
msgid "Project deleted."
msgstr "项目已删除"

#: apps/teams/new_views.py:1018 apps/teams/new_views.py:1050
#: templates/teams/_context_team.html:22
#: templates/teams/_subnav_settings.html:24 templates/new-teams/base.html:33
#: templates/new-teams/base.html:65
#: amara-enterprise/collab/templates/collab/dashboard-set-languages.html:22
#: amara-enterprise/collab/templates/collab/dashboard.html:22
msgid "Projects"
msgstr "项目"

#: apps/teams/forms.py:78 apps/teams/forms.py:191 apps/teams/forms.py:1004
#: apps/teams/forms.py:1346 apps/teams/forms.py:1457 apps/teams/forms.py:1507
#: apps/teams/forms.py:1526 apps/teams/templatetags/teams_tags.py:191
#: amara-enterprise/collab/forms/search.py:194
#: amara-enterprise/collab/forms/search.py:336
#: amara-enterprise/billing/templatetags/billing.py:19
#: templates/teams/approvals.html:91
#: templates/new-teams/video-durations.html:11
msgid "Project"
msgid_plural "Projects"
msgstr[0] ""

#: apps/teams/forms.py:82 apps/teams/forms.py:195
msgid "Let's keep things tidy, shall we?"
msgstr "让我们保持简洁，可以吗？"

#: apps/teams/forms.py:186 amara-enterprise/providers/forms.py:163
msgid "Video language"
msgstr "视频语言"

#: apps/teams/forms.py:188
msgid "It will be saved only if video does not exist in our database."
msgstr "只有我们的数据库中不存在此视频的情况下，我们才保存视频。"

#: apps/teams/forms.py:197 templates/videos/language-sync-history-tab.html:13
msgid "Video URL"
msgstr "视频网址"

#: apps/teams/forms.py:198
msgid ""
"Enter the URL of any compatible video or any video on our site. You can also"
" browse the site and use the 'Add Video to Team' menu."
msgstr "点击我们网站上任何兼容的视频。你也可以浏览我们的网站并使用'添加视频到组'选单。"

#: apps/teams/forms.py:247
msgid "Video successfully added to team."
msgstr ""

#: apps/teams/forms.py:259
msgid "Video successfully added to team from the community videos."
msgstr ""

#: apps/teams/forms.py:265
#, python-format
msgid ""
"This video already belongs to the %(team)s team (<a href=\"%(link)s\">view "
"video</a>)"
msgstr ""

#: apps/teams/forms.py:270
msgid "This video already belongs to another team."
msgstr ""

#: apps/teams/forms.py:306
msgid "Team URL: http://universalsubtitles.org/teams/"
msgstr "小组链接: http://universalsubtitles.org/teams/"

#: apps/teams/forms.py:347
msgid "This video has already been transcribed."
msgstr "此视频还没有被转录。"

#: apps/teams/forms.py:353
msgid "No one has transcribed this video yet, so it can't be translated."
msgstr "还没有人转录此视频，所以不能翻译"

#: apps/teams/forms.py:360
msgid "This language already has a complete set of subtitles."
msgstr "此语言已经有了一组完整的字幕。"

#: apps/teams/forms.py:373
msgid "This language for this video does not exist or doesn't have a version."
msgstr "此视频暂不支持该语言。"

#: apps/teams/forms.py:390
msgid "There is already a task in progress for that video/language."
msgstr "在视频或语言中以及有一项任务在进行。"

#: apps/teams/forms.py:396
#, python-format
msgid "You must select a language for a %(task_type)s task."
msgstr ""

#: apps/teams/forms.py:433
msgid "That user has already been assigned the maximum number of tasks."
msgstr "那个用户已经标注了最大任务数。"

#: apps/teams/forms.py:455
msgid "You do not have permission to assign this task."
msgstr "你没有标注此任务的权限"

#: apps/teams/forms.py:462
msgid "This user cannot perform that task."
msgstr "此用户不能执行任务。"

#: apps/teams/forms.py:483
msgid "You do not have permission to delete this task."
msgstr "没有允许你删除此任务"

#: apps/teams/forms.py:497 templates/teams/settings-messages.html:32
msgid "Welcome heading on your landing page for non-members"
msgstr ""

#: apps/teams/forms.py:500 templates/teams/settings-messages.html:47
msgid "When a member is invited to join the team"
msgstr "当成员被邀请加入小组时"

#: apps/teams/forms.py:502 templates/teams/settings-messages.html:51
msgid "When a member applies to join the team"
msgstr "当成员申请加入小组时"

#: apps/teams/forms.py:504 templates/teams/settings-messages.html:63
msgid "When a member joins the team"
msgstr "当新成员加入小组时"

#: apps/teams/forms.py:506 templates/teams/settings-messages.html:55
msgid "When a member is given the Manager role"
msgstr "当成员授予管理者角色时"

#: apps/teams/forms.py:508 templates/teams/settings-messages.html:59
msgid "When a member is given the Admin role"
msgstr "当成员授予核心管理员角色时"

#: apps/teams/forms.py:521
msgid "New message language"
msgstr ""

#: apps/teams/forms.py:525
msgid "When a member speaking that language joins the team"
msgstr ""

#: apps/teams/forms.py:530
msgid "When a member joins the team, message in "
msgstr ""

#: apps/teams/forms.py:540 templates/teams/settings.html:55
msgid "Max 940 x 235"
msgstr "最大尺寸 940 x 235"

#: apps/teams/forms.py:545 templates/teams/settings.html:64
msgid "Recommended size: 100 x 100"
msgstr "推荐尺寸: 100 x 100"

#: apps/teams/forms.py:575 amara-enterprise/collab/forms/workflow.py:30
#: amara-enterprise/collab/forms/workflow.py:98
#: templates/teams/settings-workflows.html:29
msgid "How can users join your team?"
msgstr "用户如何加入你的小组？"

#: apps/teams/forms.py:576 amara-enterprise/collab/forms/workflow.py:33
#: amara-enterprise/collab/forms/workflow.py:101
#: templates/teams/settings-workflows.html:32
msgid "Who can add/remove videos?"
msgstr "谁可以添加/删除视频？"

#: apps/teams/forms.py:595
msgid "You cannot blacklist a preferred language."
msgstr "你不能将偏好语言列入黑名单"

#: apps/teams/forms.py:602 apps/teams/forms.py:642
#: templates/teams/invite_members.html:38
msgid "Assign a role"
msgstr "指派角色"

#: apps/teams/forms.py:605
msgid "Users to add to team"
msgstr ""

#: apps/teams/forms.py:635
msgid "User is already a member of this team"
msgstr "该用户已是小组成员"

#: apps/teams/forms.py:639
msgid "Message to user"
msgstr "发给用户的信息"

#: apps/teams/forms.py:683 apps/teams/forms.py:720
msgid "There's already a project with this name"
msgstr "已有同名项目存在"

#: apps/teams/forms.py:763 apps/teams/forms.py:804
#, python-format
msgid "%(user)s is not a manager"
msgstr ""

#: apps/teams/forms.py:814
msgid ""
"Type \"Yes I want to delete this language\" if you are sure you wish to "
"continue"
msgstr "如果您确认要继续删除，请输入“我确认删除该语言”"

#: apps/teams/forms.py:816
msgid "Are you sure?"
msgstr "你确定吗？"

#: apps/teams/forms.py:822
msgid "Yes I want to delete this language"
msgstr "我确认删除该语言"

#: apps/teams/forms.py:823
msgid "Confirmation text doesn't match"
msgstr "确认语句不匹配"

#: apps/teams/forms.py:849
msgid "These subtitles are not under a team's control."
msgstr "这些字幕没有纳入小组控制中"

#: apps/teams/forms.py:855
msgid "You do not have permission to delete this language."
msgstr "你没有权限删除该语言。"

#: apps/teams/forms.py:888
msgid "You cannot perform that task."
msgstr "你不能执行那个任务"

#: apps/teams/forms.py:891
msgid "Mismatched video and task!"
msgstr "视频与任务不一致！"

#: apps/teams/forms.py:901
msgid "Task has been deleted"
msgstr "该任务已被删除。"

#: apps/teams/forms.py:907
msgid "The selected language does not match the task."
msgstr "选择的语言与任务不一致。"

#: apps/teams/forms.py:915
#, python-format
msgid ""
"The selected source language %(from_code)s does not match the existing "
"source language %(cur_code)s for that task."
msgstr "选择的源语言 %(from_code)s 与该任务已存在的源语言 %(cur_code)s 不一致。"

#: apps/teams/forms.py:1003
msgid "Title/Description"
msgstr "标题/描述"

#: apps/teams/forms.py:1007
msgid "Has completed language"
msgstr ""

#: apps/teams/forms.py:1010
msgid "Missing completed language"
msgstr ""

#: apps/teams/forms.py:1013
msgid "Name, a-z"
msgstr "名字（按字母顺序）"

#: apps/teams/forms.py:1014
msgid "Name, z-a"
msgstr "名字（按字母倒序）"

#: apps/teams/forms.py:1015
msgid "Time, oldest"
msgstr "时间（最早）"

#: apps/teams/forms.py:1016
msgid "Time, newest"
msgstr "时间（最新）"

#: apps/teams/forms.py:1017
msgid "Most completed languages"
msgstr ""

#: apps/teams/forms.py:1018
msgid "Least complete languages"
msgstr ""

#: apps/teams/forms.py:1042
msgid "Any"
msgstr "任意"

#: apps/teams/forms.py:1043 apps/teams/forms.py:1471
msgid "No Project"
msgstr "无项目"

#: apps/teams/forms.py:1109 templates/teams/tasks.html:128
msgid "date, newest"
msgstr "日期，最近"

#: apps/teams/forms.py:1110 templates/teams/tasks.html:132
msgid "date, oldest"
msgstr "日期，最远"

#: apps/teams/forms.py:1113
msgid "Activity Type"
msgstr ""

#: apps/teams/forms.py:1116 templates/teams/tasks.html:376
#: templates/videos/_upload_subtitles.html:32
#: amara-enterprise/collab/templates/collab/dashboard.html:72
msgid "Video Language"
msgstr "视频语言"

#: apps/teams/forms.py:1119
#: amara-enterprise/collab/templates/collab/dashboard.html:68
msgid "Subtitle Language"
msgstr ""

#: apps/teams/forms.py:1122
msgid "Sorted by"
msgstr ""

#: apps/teams/forms.py:1142
msgid "Any type"
msgstr ""

#: apps/teams/forms.py:1179
msgid "Any language"
msgstr "任意语言"

#: apps/teams/forms.py:1182 templates/footer.html:36 templates/base.html:135
#: templates/new-base.html:97 templates/search/_search_form.html:32
#: amara-enterprise/collab/templates/collab/_collab-search-form.html:27
#: amara-enterprise/collab/templates/collab/_video-search-form.html:11
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: apps/teams/forms.py:1185
msgid "All roles"
msgstr ""

#: apps/teams/forms.py:1186
msgid "Admins"
msgstr ""

#: apps/teams/forms.py:1187 templates/new-teams/language-page.html:11
#: templates/new-teams/project-page.html:16
msgid "Managers"
msgstr ""

#: apps/teams/forms.py:1188
msgid "Contributors"
msgstr ""

#: apps/teams/forms.py:1191
msgid "Language spoken"
msgstr ""

#: apps/teams/forms.py:1194
msgid "Date joined, most recent"
msgstr ""

#: apps/teams/forms.py:1195
msgid "Date joined, oldest"
msgstr ""

#: apps/teams/forms.py:1253
msgid "Member Role"
msgstr ""

#: apps/teams/forms.py:1329
#, python-format
msgid "Include all %(count)s videos"
msgstr ""

#: apps/teams/forms.py:1345
msgid "New Team"
msgstr ""

#: apps/teams/forms.py:1362 apps/teams/forms.py:1364 apps/teams/forms.py:1517
#: apps/teams/forms.py:1550 amara-enterprise/collab/models.py:52
#: templates/videos/language-sync-history-tab.html:24
msgid "None"
msgstr "无"

#: apps/teams/forms.py:1397
msgid "Invalid project"
msgstr ""

#: apps/teams/forms.py:1400
msgid "Project is not part of team"
msgstr ""

#: apps/teams/forms.py:1419 apps/teams/forms.py:1450
#, python-format
msgid "Video removed from project"
msgid_plural "%(count)s videos removed from projects"
msgstr[0] ""

#: apps/teams/forms.py:1424
#, python-format
msgid "Video moved to Project: %(project)s"
msgid_plural "%(count)s moved to Project: %(project)s"
msgstr[0] ""

#: apps/teams/forms.py:1430
#, python-format
msgid "Video moved to %(team_link)s"
msgid_plural "%(count)s moved to %(team_link)s"
msgstr[0] ""

#: apps/teams/forms.py:1435
#, python-format
msgid "Video moved to %(team_link)s (Project: %(project)s)"
msgid_plural "%(count)s moved to %(team_link)s (Project: %(project)s)"
msgstr[0] ""

#: apps/teams/forms.py:1459 apps/teams/forms.py:1528
msgid "Change thumbnail"
msgstr ""

#: apps/teams/forms.py:1501
#, python-format
msgid "Video updated"
msgid_plural "%(count)s videos updated"
msgstr[0] ""

#: apps/teams/forms.py:1584
msgid "Video updated."
msgstr ""

#: apps/teams/forms.py:1605
#, python-format
msgid ""
"Tell us a little bit about yourself and why you're interested in translating"
" with %(team)s.  This should be 3-5 sentences, no longer!"
msgstr ""

#: apps/teams/forms.py:1663
#, python-format
msgid "Video %(url)s already in the %(team)s Team"
msgstr ""

#: apps/teams/forms.py:1666
#, python-format
msgid "Video %(url)s already in another team"
msgstr ""

#: apps/teams/forms.py:1672
msgid "CSV file"
msgstr ""

#: apps/teams/views.py:162 templates/profiles/edit.html:32
#: templates/teams/settings-projects-add.html:29
#: templates/teams/settings-projects-edit.html:37
#: templates/teams/teams-list.html:51
msgid "Name"
msgstr "姓名"

#: apps/teams/views.py:163 amara-enterprise/collab/forms/search.py:58
#: templates/teams/teams-list.html:48
msgid "Newest"
msgstr "最新"

#: apps/teams/views.py:164 templates/teams/teams-list.html:45
msgid "Most Members"
msgstr "大多数成员"

#: apps/teams/views.py:201
#, python-format
msgid ""
"Your team has been created. Here are some next steps:\n"
"                <ul>\n"
"                    <li><a href=\"%(edit)s\">Edit team members' permissions</a></li>\n"
"                    <li><a href=\"%(activate)s\">Activate and customize workflows for your team</a></li>\n"
"                    <li><a href=\"%(create)s\">Create and customize projects</a></li>\n"
"                    <li><a href=\"%(lang)s\">Edit language preferences</a></li>\n"
"                    <li><a href=\"%(custom)s\">Customize instructions to caption makers and translators</a></li>\n"
"                </ul>"
msgstr ""

#: apps/teams/views.py:224
msgid "You do not have permission to delete this team."
msgstr "你没有权限删除此组"

#: apps/teams/views.py:790
msgid "You can't add that video to this team/project."
msgstr "你不能把这个视频添加至此小组／项目"

#: apps/teams/views.py:823
msgid "The video has been moved to the new team."
msgstr "此视频已移动至一个新组"

#: apps/teams/views.py:836
msgid "You can't add videos to this team/project."
msgstr "你不能添加视频至小组／项目"

#: apps/teams/views.py:856
msgid "You can't edit this video."
msgstr "你不能编辑此视频"

#: apps/teams/views.py:865
msgid "Video has been updated."
msgstr "视频已经更新"

#: apps/teams/views.py:890
msgid "Request must be a POST request."
msgstr "请求必须是一个POST请求"

#: apps/teams/views.py:898
msgid "You can't delete that video."
msgstr "你不能删除那个视频"

#: apps/teams/views.py:902
msgid "You can't remove that video."
msgstr "你不能移除视频"

#: apps/teams/views.py:911
msgid "Video has been deleted from Amara."
msgstr "视频已从Amara删除。"

#: apps/teams/views.py:914
msgid "Video has been removed from the team."
msgstr "视频已从此组移除"

#: apps/teams/views.py:1030
msgid "Member has been removed from the team."
msgstr "成员已从此组移除"

#: apps/teams/views.py:1033
msgid "Use the \"Leave this team\" button to remove yourself from this team."
msgstr "使用“离开此组”按钮，离开此小组"

#: apps/teams/views.py:1036
msgid "You don't have permission to remove this member from the team."
msgstr "你没有权限将成员移除此小组"

#: apps/teams/views.py:1077
msgid "Invalid task to approve"
msgstr ""

#: apps/teams/views.py:1130 apps/teams/views.py:1173
msgid "You can't approve applications."
msgstr "你不能批准申请"

#: apps/teams/views.py:1132 apps/teams/views.py:1189
msgid "You can't deny applications."
msgstr "你不能拒绝申请"

#: apps/teams/views.py:1138 apps/teams/views.py:1178 apps/teams/views.py:1194
msgid "Application does not exist."
msgstr "申请不存在"

#: apps/teams/views.py:1141 apps/teams/views.py:1180 apps/teams/views.py:1196
msgid "Application already processed."
msgstr "申请已在处理中。"

#: apps/teams/views.py:1144
msgid "Applications approved."
msgstr ""

#: apps/teams/views.py:1146
msgid "Applications denied."
msgstr ""

#: apps/teams/views.py:1176
msgid "Application approved."
msgstr "申请已通过"

#: apps/teams/views.py:1192
msgid "Application denied."
msgstr "需要申请"

#: apps/teams/views.py:1211
msgid "This invite is no longer valid"
msgstr "这个邀请已过期"

#: apps/teams/views.py:1258
msgid "You have left this team."
msgstr "你已经离开此组"

#: apps/teams/views.py:1314
msgid "Member saved."
msgstr "成员已保存"

#: apps/teams/views.py:1536
msgid "You cannot view this team's tasks."
msgstr "你不能查看此小组的任务"

#: apps/teams/views.py:1700 apps/teams/views.py:1703
msgid "You are not allowed to perform this task."
msgstr "你没有执行此任务的权限"

#: apps/teams/views.py:1778
msgid "Task deleted."
msgstr "任务已删除"

#: apps/teams/views.py:1780
msgid "You cannot delete this task."
msgstr "你不能删除此任务"

#: apps/teams/views.py:1805
msgid "Task declined."
msgstr "任务已拒绝"

#: apps/teams/views.py:1807
msgid "Task assigned."
msgstr "任务已标记"

#: apps/teams/views.py:1809
msgid "You cannot assign this task."
msgstr "你不能标记此任务"

#: apps/teams/views.py:1851
msgid "Draft uploaded successfully."
msgstr "草稿成功上传"

#: apps/teams/views.py:1868
msgid "You are not allowed to download this transcript."
msgstr "不允许你下载此副本"

#: apps/teams/views.py:1942
msgid "You cannot edit that project."
msgstr "你不能编辑此项目"

#: apps/teams/views.py:1971
msgid "Project saved."
msgstr "项目已保存"

#: apps/teams/views.py:2253
#, python-format
msgid ""
"Someone else is currently editing %(language)s. Please try again later."
msgstr ""

#: apps/teams/views.py:2291
msgid "Successfully deleted language."
msgstr "已成功删除语言。"

#: apps/teams/models.py:171
msgid "Open"
msgstr "打开"

#: apps/teams/models.py:172
msgid "Application"
msgstr "申请"

#: apps/teams/models.py:173
msgid "Invitation by any team member"
msgstr "被任何小组成员邀请"

#: apps/teams/models.py:174
msgid "Invitation by manager"
msgstr "管理员邀请"

#: apps/teams/models.py:175
msgid "Invitation by admin"
msgstr "被管理员邀请"

#: apps/teams/models.py:182
msgid "Any team member"
msgstr "任何组成员"

#: apps/teams/models.py:183
msgid "Managers and admins"
msgstr "负责人和管理人"

#: apps/teams/models.py:184
msgid "Admins only"
msgstr "仅管理人"

#: apps/teams/models.py:207
msgid "Daily"
msgstr "每日"

#: apps/teams/models.py:208
msgid "Hourly"
msgstr "每小时"

#: apps/teams/models.py:211 apps/teams/models.py:3550
msgid "name"
msgstr "名称"

#: apps/teams/models.py:212 apps/teams/models.py:3551
msgid "slug"
msgstr ""

#: apps/teams/models.py:213
msgid "description"
msgstr "描述"

#: apps/teams/models.py:213
msgid ""
"All urls will be converted to links. Line breaks and HTML not supported."
msgstr "所有URL会转换为链接。不支持换行符和HTML"

#: apps/teams/models.py:215
msgid "logo"
msgstr "图标"

#: apps/teams/models.py:219
msgid "square logo"
msgstr "方形图标"

#: apps/teams/models.py:224
msgid "videos public?"
msgstr "公开视频？"

#: apps/teams/models.py:225
msgid "Sync metadata when available (Youtube)?"
msgstr ""

#: apps/teams/models.py:226 templates/search/search.html:144
#: templates/teams/project_list.html:12
#: templates/videos/featured_videos.html:52
msgid "videos"
msgstr "视频"

#: apps/teams/models.py:227
msgid "users"
msgstr "用户"

#: apps/teams/models.py:230
msgid "applicants"
msgstr "申请人"

#: apps/teams/models.py:233
msgid "Intro Video"
msgstr "介绍视频"

#: apps/teams/models.py:235
msgid "Page content"
msgstr "页面内容"

#: apps/teams/models.py:235
msgid "You can use markdown. This will replace Description."
msgstr "你可以使用标注。那样会替换描述。"

#: apps/teams/models.py:237
msgid "HTML that appears at the top of the teams page."
msgstr "出现在组页面顶部的HTML"

#: apps/teams/models.py:243
msgid "authentication provider code"
msgstr "验证提供者代码"

#: apps/teams/models.py:260
msgid "membership policy"
msgstr "成员策略"

#: apps/teams/models.py:263
msgid "video policy"
msgstr "视频策略"

#: apps/teams/models.py:269
msgid "task assignment policy"
msgstr "任务标注政策"

#: apps/teams/models.py:272
msgid "subtitling policy"
msgstr "字幕制作政策"

#: apps/teams/models.py:275
msgid "translation policy"
msgstr "翻译政策"

#: apps/teams/models.py:278
msgid "maximum tasks per member"
msgstr "每个成员的最大任务数"

#: apps/teams/models.py:280
msgid "task expiration (days)"
msgstr "任务有效期(天)"

#: apps/teams/models.py:295 templates/profiles/_teams_list.html:3
#: templates/teams/teams-list.html:7
msgid "Teams"
msgstr "队"

#: apps/teams/models.py:749
msgid "> 1000"
msgstr ""

#: apps/teams/models.py:988
msgid ""
"Use this space to explain why you or your team need to caption or subtitle "
"this video. Adding a note makes volunteers more likely to help out!"
msgstr "用这个空间说明你和你的小组为什么给这个视频创建字幕。添加注解让志愿者更有可能提供帮助"

#: apps/teams/models.py:992
msgid "We automatically grab thumbnails for certain sites, e.g. Youtube"
msgstr "我们自动的提取特定站点的缩略图，例如Youtube"

#: apps/teams/models.py:994
msgid "Need help with all languages"
msgstr "所有的语言都需要帮助"

#: apps/teams/models.py:995
msgid "If you check this, other languages will not be displayed."
msgstr "如果选中此项，其他语言将不能显示"

#: apps/teams/models.py:1606
#, python-format
msgid "You already have a pending application to %(team)s."
msgstr ""

#: apps/teams/models.py:1615
#, python-format
msgid "You have been removed from %(team)s."
msgstr ""

#: apps/teams/models.py:2582
msgid "Resume"
msgstr "简历"

#: apps/teams/models.py:2584
msgid "Start now"
msgstr "即刻开始"

#: apps/teams/models.py:2782
#, python-format
msgid "Help %(team)s reach a world audience"
msgstr ""

#: apps/teams/permissions.py:748
#, python-format
msgid ""
"These subtitles are moderated. See the %s team page for information on how "
"to contribute."
msgstr "这些字幕正在调整中。参见 %s 小组页面以获得如何贡献的信息。"

#: apps/teams/permissions.py:750
msgid "Sorry, these subtitles are privately moderated."
msgstr "抱歉，这些字幕是私有的。"

#: apps/teams/permissions.py:780
msgid ""
"Sorry, you do not have the permission to edit these subtitles. If you "
"believe that they need correction, please contact the team administrator."
msgstr "抱歉，你没有编辑这些字幕的权限。如果你认为这些字幕需要修正，请联系团队管理员。"

#: apps/teams/templatetags/teams_tags.py:177
#: amara-enterprise/collab/forms/search.py:192
#: amara-enterprise/collab/forms/search.py:334
#: templates/teams/approvals.html:90 templates/teams/tasks.html:155
#: templates/teams/tasks.html:256
#: templates/videos/set-original-language.html:14
#: templates/videos/video-page.html:97
#: templates/externalsites/_sync-errors-form.html:12
#: amara-enterprise/collab/templates/collab/_collab-search-form.html:10
#: amara-enterprise/collab/templates/collab/_collaborations-list.html:14
#: amara-enterprise/collab/templates/collab/evaluate.html:18
#: amara-enterprise/billing/templates/billing/record-table.html:24
msgid "Video"
msgid_plural "Videos"
msgstr[0] "视频"

#: apps/teams/templatetags/teams_tags.py:180
msgid "Member"
msgid_plural "Members"
msgstr[0] "成员"

#: apps/teams/templatetags/teams_tags.py:186
msgid "Task"
msgid_plural "Tasks"
msgstr[0] "任务"

#: apps/teams/templatetags/teams_tags.py:267
#, python-format
msgid "Can somebody help me subtitle these videos? %(url)s"
msgstr "有谁能帮我给这些视频加上字幕？%(url)s"

#: apps/teams/workflows/notes.py:33
msgid "Team Notes"
msgstr ""

#: apps/teams/workflows/simple.py:39
msgid "Simple"
msgstr ""

#: apps/teams/workflows/simple.py:53
msgid "Workflow updated"
msgstr ""

#: apps/teams/workflows/simple.py:66 templates/teams/create.html:55
#: templates/teams/settings-workflows.html:98 templates/new-teams/base.html:54
#: amara-enterprise/collab/templates/collab/workflow-settings.html:18
msgid "Workflow"
msgstr "工作流"

#: apps/teams/workflows/old/subtitleworkflows.py:148
#: amara-enterprise/collab/subtitle_workflow.py:237
#, python-format
msgid "%(user)s added a note while editing %(title)s"
msgstr ""

#: apps/teams/workflows/old/subtitleworkflows.py:183
#: amara-enterprise/collab/models.py:1370
#: amara-enterprise/collab/subtitle_workflow.py:320
#: amara-enterprise/collab/forms/dashboard.py:100
#: templates/teams/settings-projects-add.html:58
#: templates/teams/settings-workflows.html:109 templates/teams/tasks.html:74
msgid "Review"
msgstr "回顾"

#: apps/teams/workflows/old/subtitleworkflows.py:187
msgid ""
"Watch the video and verify that the subtitles are correct. Click Approve "
"when done, or Save Draft to finish later"
msgstr ""

#: apps/teams/workflows/old/subtitleworkflows.py:217
#, python-format
msgid ""
"<a class=\"icon\" href=\"%(url)s\"><img src=\"%(static_url)simages/edit-"
"subtitles.png\"></a>View <a href=\"%(url)s\">tasks for this video</a>."
msgstr ""

#: apps/teams/workflows/old/workflow.py:45
msgid "Old Style"
msgstr ""

#: apps/teams/workflows/old/workflow.py:76
#: templates/teams/_tabs_projects.html:13
#: templates/teams/_team_video_detail.html:43
#: templates/teams/_team_video_summary.html:43
#: templates/teams/settings-workflows.html:74 templates/teams/tasks.html:28
msgid "Tasks"
msgstr "任务"

#: apps/openid_consumer/views.py:101
msgid "i-names are not supported"
msgstr "不支持i-names"

#: apps/openid_consumer/views.py:107
msgid "The OpenID was invalid"
msgstr "OpenID不可用"

#: apps/openid_consumer/views.py:166
msgid "The request was cancelled"
msgstr "请求取消"

#: apps/openid_consumer/views.py:170
msgid "Setup needed"
msgstr "需要设置"

#: apps/subtitles/forms.py:89
msgid ""
"Sorry, we can't upload your subtitles because work on this language is "
"already in progress."
msgstr "抱歉，我们不能上传你的字幕，因为基于此语种的工作已经在进行。"

#: apps/subtitles/forms.py:104
msgid "The language already exists and is not a translation."
msgstr "该语言版本已存在，并且不是来源于翻译。"

#: apps/subtitles/forms.py:110
#, python-format
msgid "The language already exists as a translation from %(source_lang)s."
msgstr "该语言已有一个翻译自%(source_lang)s的版本存在。"

#: apps/subtitles/forms.py:128
msgid ""
"Sorry, we can't upload your subtitles because another user is already "
"assigned to this language."
msgstr "抱歉，我们不能上传你的字幕，因为该语言已被指派给另一个用户。"

#: apps/subtitles/forms.py:135
msgid ""
"Sorry, we can't upload your subtitles because you do not have permission to "
"claim this language."
msgstr "抱歉，我们不能上传你的字幕，因为你没有处理该语言的权限。"

#: apps/subtitles/forms.py:146
msgid ""
"Sorry, we can't upload your subtitles because a draft for this language is "
"already in moderation."
msgstr "抱歉，我们不能上传你的字幕，因为此语言的一个草稿已经在调整中。"

#: apps/subtitles/forms.py:156
#, python-format
msgid ""
"Sorry, we couldn't upload your file because the number of lines in your "
"translation (%(translation_lines)s) doesn't match the original "
"(%(source_lines)s)."
msgstr ""

#: apps/subtitles/forms.py:168
#, python-format
msgid "File size must be less than %(size)s kb."
msgstr "文件大小必须小于%(size)s kb。"

#: apps/subtitles/forms.py:175
#, python-format
msgid "Unsupported format. Please upload one of the following: %(formats)s"
msgstr " 不支持该格式。请上传下列各式的文件：%(formats)s"

#: apps/subtitles/forms.py:183
msgid "Can not detect file encoding"
msgstr "不能检测编码"

#: apps/subtitles/forms.py:209
msgid "Somebody is subtitling this video right now. Try later."
msgstr "现在有人这个视频字幕。稍后再试。"

#: apps/subtitles/forms.py:221
#, python-format
msgid "Invalid from language: %(language)s"
msgstr "该语言是无效的: %(language)s"

#: apps/subtitles/forms.py:226
#, python-format
msgid "%(language)s has no public versions"
msgstr "没有%(language)s语言的公开版本"

#: apps/subtitles/forms.py:258
msgid ""
"Sorry, we can't upload your subtitles because this language is moderated."
msgstr "抱歉，我们不能上传你的字幕，因为此语言正在调整中。"

#: apps/subtitles/models.py:1343
#: templates/videos/language-revisions-tab.html:42
msgid "API"
msgstr "API"

#: apps/subtitles/models.py:1344
#: templates/videos/language-revisions-tab.html:46
msgid "Subtitle Editor"
msgstr "字幕编辑器"

#: apps/subtitles/models.py:1345
msgid "Imported"
msgstr "已导入"

#: apps/subtitles/models.py:1346
msgid "Rollback"
msgstr "回滚"

#: apps/subtitles/models.py:1347
msgid "Scripted"
msgstr ""

#: apps/subtitles/models.py:1348
msgid "Tern"
msgstr "术语"

#: apps/subtitles/models.py:1349
#: templates/videos/language-revisions-tab.html:40
msgid "Uploaded"
msgstr "已上传"

#: apps/subtitles/models.py:1350
msgid "Through web editor"
msgstr "通过网络编辑器"

#: apps/subtitles/views.py:142 apps/auth/admin.py:96
#: templates/admin/base_site.html:4 templates/admin/base_site.html:7
msgid "Amara"
msgstr "Amara"

#: apps/subtitles/views.py:165
msgid ""
"Sorry, you cannot edit these subtitles now because they are being edited by "
"another user. Please check back later."
msgstr "很抱歉，因为另一位用户正在编辑此字幕，您暂时无法编辑。请稍后再来查看。"

#: apps/subtitles/views.py:177 templates/profiles/account.html:218
#: templates/teams/dashboard.html:88 templates/videos/create.html:24
#: templates/videos/video-urls-tab.html:48
msgid "Learn more"
msgstr "了解更多"

#: apps/subtitles/views.py:180
#, python-format
msgid ""
"Sorry, you do not have permission to edit these subtitles. "
"(%(learn_more_link)s)"
msgstr "抱歉，您没有编辑这些字幕的权限。(%(learn_more_link)s)"

#: apps/subtitles/views.py:286
msgid "Magic"
msgstr ""

#: apps/subtitles/views.py:287
msgid "Recommended: magical auto-pause (just keep typing!)"
msgstr ""

#: apps/subtitles/views.py:292
msgid "Standard"
msgstr ""

#: apps/subtitles/views.py:293
msgid "Standard: no automatic pausing, use TAB key"
msgstr ""

#: apps/subtitles/views.py:298
msgid "Beginner"
msgstr ""

#: apps/subtitles/views.py:299
msgid "Beginner: play 4 seconds, then pause"
msgstr ""

#: apps/subtitles/views.py:334
#, python-format
msgid ""
"Another user is currently performing the %(task_type)s task for these "
"subtitles"
msgstr "另一个用户目前正在对这些字幕进行 %(task_type)s 的操作"

#: apps/subtitles/views.py:438
msgid "You are not allowed to download this subtitle format."
msgstr ""

#: apps/subtitles/workflows.py:768
msgid "Publish"
msgstr "发布"

#: apps/subtitles/workflows.py:787
msgid "Unpublish"
msgstr "取消发布"

#: apps/subtitles/workflows.py:795 templates/editor/header.html:17
msgid "Save Draft"
msgstr "保存草稿"

#: apps/subtitles/workflows.py:809
msgid "API Complete"
msgstr ""

#: apps/subtitles/workflows.py:842
#: amara-enterprise/collab/templates/collab/collaboration-details.html:65
msgid "Notes"
msgstr "注释"

#: apps/subtitles/templatetags/new_subtitles_tags.py:39
#: amara-enterprise/collab/models.py:62
msgid "Public"
msgstr "公开"

#: apps/subtitles/templatetags/new_subtitles_tags.py:40
#: amara-enterprise/collab/models.py:63 templates/teams/teams-list.html:68
msgid "Private"
msgstr "私密"

#: apps/subtitles/templatetags/new_subtitles_tags.py:41
msgid "Deleted"
msgstr "已删除"

#: apps/subtitles/templatetags/new_subtitles_tags.py:78
#: templates/videos/_diffing-subtitle.html:17
msgid "Not Synced"
msgstr "没有同步"

#: apps/auth/forms.py:61 apps/auth/forms.py:81
msgid "E-mail"
msgstr ""

#: apps/auth/forms.py:76
msgid ""
"That e-mail address doesn't have an associated user account. Are you sure "
"you've registered?"
msgstr ""

#: apps/auth/forms.py:78
msgid ""
"The user account associated with this e-mail address cannot reset the "
"password."
msgstr ""

#: apps/auth/views.py:112
msgid "Confirmation key expired."
msgstr "确认码过期。"

#: apps/auth/views.py:114
msgid "Email is confirmed."
msgstr "电邮已确认。"

#: apps/auth/views.py:126
msgid "Confirmation email was sent."
msgstr "确认邮件已发。"

#: apps/auth/views.py:128
msgid "You email is empty or already confirmed."
msgstr "你的电邮为空，或者已确认。"

#: apps/auth/views.py:163
msgid "Your account was deleted."
msgstr "你的帐号被移除。"

#: apps/auth/views.py:167
msgid "Incorrect Password"
msgstr ""

#: apps/auth/admin.py:48
msgid "Raw Password"
msgstr ""

#: apps/auth/admin.py:53 amara-enterprise/apiv2/forms.py:187
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: apps/auth/admin.py:55
msgid "Password confirmation"
msgstr "确认密码"

#: apps/auth/admin.py:92
msgid "Personal info"
msgstr ""

#: apps/auth/admin.py:93
msgid "Permissions"
msgstr ""

#: apps/auth/admin.py:95
msgid "Important dates"
msgstr ""

#: apps/auth/admin.py:106
msgid "Remove Staff Access"
msgstr ""

#: apps/auth/admin.py:131 templates/auth/_announcement.html:11
#: templates/messages/_messages.html:14
#: templates/editor/working-subtitles.html:16
#: templates/editor/working-subtitles.html:25
msgid "Hide"
msgstr "隐藏"

#: apps/auth/models.py:169
msgid "Retired user"
msgstr "退出用户"

#: apps/auth/models.py:508
msgid "Add comment"
msgstr "添加评论"

#: apps/auth/models.py:509
msgid "Start subtitles"
msgstr "开始字幕"

#: apps/auth/models.py:510
msgid "Start translation"
msgstr "开始翻译"

#: apps/auth/models.py:511
msgid "Edit subtitles"
msgstr "编辑字幕"

#: apps/auth/models.py:512
msgid "Edit translation"
msgstr "编辑译文"

#: apps/auth/models.py:569
msgid "understand enough"
msgstr "全部掌握"

#: apps/auth/models.py:570
msgid "understand 99%"
msgstr "掌握99%"

#: apps/auth/models.py:571
msgid "write like a native"
msgstr "十分流利"

#: apps/auth/models.py:579
msgid "follow requests in language"
msgstr "跟进语种的请求"

#: apps/auth/models.py:594
msgid ""
"This is date when start to display announcement. And only the last will be "
"displayed."
msgstr "这是开始显示公告的日期。只显示最新公告。"

#: apps/auth/models.py:694
msgid "e-mail confirmation"
msgstr "邮件确认"

#: apps/auth/models.py:695
msgid "e-mail confirmations"
msgstr "邮件确认"

#: apps/auth/templatetags/auth_tags.py:42
msgid "Fill email field, please."
msgstr "请填入电邮。"

#: apps/auth/templatetags/auth_tags.py:44
msgid "Confirm your email, please."
msgstr "请确认你的电邮。"

#: apps/messages/forms.py:45
msgid "You should be authenticated to write messages"
msgstr "你必须认证后才能留言"

#: apps/messages/forms.py:64
msgid "This message is from site administrator."
msgstr "这个消息来自网站管理员。"

#: apps/messages/forms.py:114
msgid "You cannot send a message to a user and a team at the same time."
msgstr "你不能同时发送信息给一个用户和一个团体。"

#: apps/messages/forms.py:117
msgid "You must choose a recipient."
msgstr "你必须选择一个接收者"

#: apps/messages/forms.py:124
msgid "This field is required."
msgstr "需要此字段"

#: apps/messages/rpc.py:37 apps/messages/rpc.py:51
msgid "Message does not exist."
msgstr "消息不存在"

#: apps/messages/tasks.py:97
#, python-format
msgid "New message from %(author)s on Amara: %(subject)s"
msgstr "来自Amara %(author)s ： %(subject)s 的新消息"

#: apps/messages/tasks.py:99
#, python-format
msgid "New message on Amara: %(subject)s"
msgstr "来自%(subject)s 的新消息"

#: apps/messages/tasks.py:141
#, python-format
msgid "You've been invited to team %(team)s on Amara"
msgstr "你已被邀请加入 Amara的 %(team)s 组"

#: apps/messages/tasks.py:181
#, python-format
msgid "%(user)s is applying for team %(team)s"
msgstr "%(user)s 申请 team %(team)s"

#: apps/messages/tasks.py:214
#, python-format
msgid "Your application to join the %(team)s team has been declined"
msgstr "你加入 %(team)s 组的申请被拒绝"

#: apps/messages/tasks.py:253
#, python-format
msgid "%(team)s team has a new member"
msgstr ""

#: apps/messages/tasks.py:296
#, python-format
msgid "You've joined the %(team)s team!"
msgstr "你已加入了 %(team)s小组！"

#: apps/messages/tasks.py:322
#, python-format
msgid "%(user)s has left the %(team)s team"
msgstr "%(user)s 已离开 %(team)s 小组"

#: apps/messages/tasks.py:348
#, python-format
msgid "You've left the %(team)s team!"
msgstr "你已离开了%(team)s小组！"

#: apps/messages/tasks.py:414
msgid "You have a new task assignment on Amara!"
msgstr "有一个在Amara分配的新任务！"

#: apps/messages/tasks.py:472
msgid "Your subtitles have been reviewed"
msgstr "你的字幕已被审核"

#: apps/messages/tasks.py:474
msgid " and published"
msgstr " 并发布"

#: apps/messages/tasks.py:573
msgid "Your subtitles have been approved and published!"
msgstr "你的字幕已审核并发布！"

#: apps/messages/tasks.py:585
msgid "Your subtitles have been returned for further editing"
msgstr "你的字幕已退回需要进一步编辑"

#: apps/messages/tasks.py:653
msgid "Your subtitles were not accepted"
msgstr "你的字幕没有被接受"

#: apps/messages/tasks.py:757
#, python-format
msgid "%(user)s left a comment on the video %(title)s"
msgstr "%(user)s 在视频 video %(title)s留下了一段评论 "

#: apps/messages/models.py:131
msgid "[no subject]"
msgstr "[没有主题]"

#: apps/messages/models.py:205
msgid "You should enter subject or message."
msgstr "你应该输入主题或者消息"

#: apps/messages/views.py:204
msgid "Message sent."
msgstr "信息已发送"

#: apps/videos/metadata.py:57
msgid "Speaker Name"
msgstr "演讲者名字"

#: apps/videos/metadata.py:58
msgid "Location"
msgstr "地点"

#: apps/videos/share_utils.py:37
msgid "Just found a version of this video with subtitles"
msgstr "找到本视频带字幕的版本"

#: apps/videos/share_utils.py:39
msgid "Check out this video and help make subtitles"
msgstr "检查此视频并帮助制作字幕"

#: apps/videos/share_utils.py:41
#, python-format
msgid ""
"Hey-- check out this video %(video_title)s and help make subtitles: %(url)s"
msgstr "嘿！-- 检查视频 %(video_title)s 并帮助创建字幕： %(url)s"

#: apps/videos/share_utils.py:57
#, python-format
msgid "%(language)s subtitles for %(video)s:"
msgstr "%(video)s的%(language)s字幕"

#: apps/videos/share_utils.py:62
#, python-format
msgid "Hey-- just found %(language)s subtitles for %(video_title)s: %(url)s"
msgstr "嘿！-- 只要找到%(video_title)s: %(url)s的 %(language)s 字幕 "

#: apps/videos/rpc.py:48 apps/videos/rpc.py:62
msgid "You have not permission"
msgstr "你没有被允许"

#: apps/videos/rpc.py:53 apps/videos/rpc.py:67
msgid "Incorrect video ID"
msgstr "不正确的视频ID"

#: apps/videos/rpc.py:56 apps/videos/rpc.py:70 apps/videos/rpc.py:239
msgid "Video does not exist"
msgstr "视频不存在"

#: apps/videos/rpc.py:225
msgid "Title can't be empty"
msgstr "标题不能为空"

#: apps/videos/rpc.py:237
msgid "Title can't be changed for this video"
msgstr "此视频的标题不能更改"

#: apps/videos/rpc.py:241
msgid "Title was changed success"
msgstr "标题变更成功"

#: apps/videos/rpc.py:250 apps/videos/rpc.py:266
msgid "Video does not exist."
msgstr "视频不存在。"

#: apps/videos/rpc.py:257
msgid "You are following this video now."
msgstr "你正在跟进这个视频"

#: apps/videos/rpc.py:273
msgid "You stopped following this video now."
msgstr "你刚停止跟进这个视频"

#: apps/videos/rpc.py:282 apps/videos/rpc.py:295
msgid "Subtitles does not exist."
msgstr "字幕不存在。"

#: apps/videos/rpc.py:286
msgid "You are following this subtitles now."
msgstr "你正在跟进这个字幕"

#: apps/videos/rpc.py:299
msgid "You stopped following this subtitles now."
msgstr "你刚停止跟随这个字幕"

#: apps/videos/forms.py:52
msgid "--Select language--"
msgstr "--选择语言--"

#: apps/videos/forms.py:73 apps/videos/types/forms.py:17
#, python-format
msgid "<a href=\"mailto:%(email)s\">Contact us</a>"
msgstr "<a href=\"mailto:%(email)s\">联系我们</a>"

#: apps/videos/forms.py:78 apps/videos/types/forms.py:22
#, python-format
msgid ""
"Please try again with a link to a video page.  %(contact_link)s if there's a"
" problem."
msgstr ""

#: apps/videos/forms.py:83 apps/videos/types/forms.py:27
#, python-format
msgid ""
"You must link to a video on a compatible site (like YouTube) or directly to "
"a video file that works with HTML5 browsers. For example: "
"http://mysite.com/myvideo.ogg or http://mysite.com/myipadvideo.m4v "
"%(contact_link)s if there's a problem"
msgstr ""

#: apps/videos/forms.py:106
msgid "You have not permission add video URL for this video"
msgstr "你没有被允许给这个视频添加URL"

#: apps/videos/forms.py:127
msgid "Video URL already added to this video"
msgstr ""

#: apps/videos/forms.py:131
msgid "view video"
msgstr ""

#: apps/videos/forms.py:133
#, python-format
msgid "Video URL already added to a different video (%(link)s)"
msgstr ""

#: apps/videos/forms.py:136
msgid "Video URL already added to a different video"
msgstr ""

#: apps/videos/forms.py:185
msgid ""
"We support: rss 2.0 media feeds including Vimeo, Dailymotion, and more."
msgstr ""

#: apps/videos/forms.py:208
msgid ""
"Sorry, we could not find a valid feed at the URL you provided. Please check "
"the URL and try again."
msgstr "抱歉，我们没能在你提供的源链接中找到可用源。请查看链接后再次尝试"

#: apps/videos/forms.py:211
#, python-format
msgid "Duplicate feed URL in form: %(url)s"
msgstr ""

#: apps/videos/forms.py:215
#, python-format
msgid "Feed for %(url)s already exists"
msgstr ""

#: apps/videos/forms.py:221
msgid ""
"The videos are being added in the background. If you are logged in, you will"
" receive a message when it's done"
msgstr "视频已经加入后台。如果你已登录，你将会在它完成时收到一条信息"

#: apps/videos/forms.py:236
msgid "captcha"
msgstr "验证码"

#: apps/videos/forms.py:306 apps/videos/forms.py:378
msgid "Subtitle into:"
msgstr "用以下语言添加字幕："

#: apps/videos/forms.py:308
msgid "This video is in:"
msgstr "该视频的语言是："

#: apps/videos/forms.py:309 templates/teams/tasks.html:380
#: templates/videos/_upload_subtitles.html:37
msgid ""
"Please double check the primary spoken language. This step cannot be undone."
msgstr "请再次核查你所讲的主要语言。这个步骤不能撤销。"

#: apps/videos/forms.py:394
msgid "Your Languages"
msgstr "你的语言"

#: apps/videos/views.py:145
msgid "original"
msgstr "原版"

#: apps/videos/views.py:150
msgid "incomplete"
msgstr "未完成"

#: apps/videos/views.py:158
msgid "needs review"
msgstr "需要审核"

#: apps/videos/views.py:161
msgid "needs approval"
msgstr "需要通过"

#: apps/videos/views.py:166
msgid "needs editing"
msgstr "需要编辑"

#: apps/videos/views.py:205
msgid ""
"Here is the subtitle workspace for your video.\n"
"        You can share the video with friends, or get an embed code for your site. To start\n"
"        new subtitles, click \"Add a new language!\" in the sidebar."
msgstr ""

#: apps/videos/views.py:213
msgid ""
"You have submitted a video\n"
"                that is served over http.  Your browser may display mixed\n"
"                content warnings."
msgstr "你已经提交了一个视频⏎\n                它使用http服务.  你的浏览器将会显示各种\n                内容警示。"

#: apps/videos/views.py:218
msgid "Existing subtitles will be imported in a few minutes."
msgstr "现有的字幕将在一小会儿后导入"

#: apps/videos/views.py:402
msgid ""
"Thank you for uploading. It may take a minute or so for your subtitles to "
"appear."
msgstr "感谢您的上传。可能需要一段时间才会显示您的字幕。"

#: apps/videos/views.py:538 apps/videos/models.py:460
#, python-format
msgid "%(title)s with subtitles | Amara"
msgstr ""

#: apps/videos/views.py:661
msgid "You don't have permission to rollback this language"
msgstr "您没有还原此语言到之前版本的权限。"

#: apps/videos/views.py:757
msgid "You have not permission change this URL"
msgstr "你没有被允许更改这个URL"

#: apps/videos/views.py:762 apps/videos/views.py:786
msgid "Object does not exist"
msgstr "对象不存在"

#: apps/videos/views.py:777
msgid "You have not permission delete this URL"
msgstr "你没有被允许删除这个URL"

#: apps/videos/views.py:902
#, python-format
msgid "The language for %(video)s has been changed"
msgstr "%(video)s的语言已更改"

#: apps/videos/models.py:340
msgid "in seconds"
msgstr "几秒内"

#: apps/videos/models.py:377
msgid "Views"
msgstr "查看"

#: apps/videos/models.py:651
msgid "No Video URL"
msgstr "无视频链接"

#: apps/videos/models.py:1654
#, python-format
msgid ""
"  reviewed <a href=\"%(language_url)s\">%(new_language)s</a> subtitles for "
"<a href=\"%(video_url)s\"> %(video_name)s</a>"
msgstr ""

#: apps/videos/models.py:1659
#, python-format
msgid ""
"  accepted <a href=\"%(language_url)s\">%(new_language)s</a> subtitles for "
"<a href=\"%(video_url)s\">%(video_name)s</a>"
msgstr " 已接受<a href=\"%(video_url)s\">%(video_name)s</a>视频的<a href=\"%(language_url)s\">%(new_language)s</a>字幕。"

#: apps/videos/models.py:1664
#, python-format
msgid ""
"  rejected <a href=\"%(language_url)s\">%(new_language)s</a> subtitles for "
"<a href=\"%(video_url)s\">%(video_name)s</a>"
msgstr "已回绝<a href=\"%(video_url)s\">%(video_name)s</a>视频的<a href=\"%(language_url)s\">%(new_language)s</a>字幕。"

#: apps/videos/models.py:1669
#, python-format
msgid ""
"  approved <a href=\"%(language_url)s\">%(new_language)s</a> subtitles for "
"<a href=\"%(video_url)s\">%(video_name)s</a>"
msgstr "已通过<a href=\"%(video_url)s\">%(video_name)s</a>视频的<a href=\"%(language_url)s\">%(new_language)s</a>字幕。"

#: apps/videos/models.py:1674
#, python-format
msgid ""
"  declined <a href=\"%(language_url)s\">%(new_language)s</a> subtitles for "
"<a href=\"%(video_url)s\">%(video_name)s</a>"
msgstr "已拒绝<a href=\"%(video_url)s\">%(video_name)s</a>视频的<a href=\"%(language_url)s\">%(new_language)s</a>字幕。"

#: apps/videos/models.py:1680
#, python-format
msgid "  deleted a video: \"%(title)s\""
msgstr "删除视频：\"%(title)s\""

#: apps/videos/models.py:1685
#, python-format
msgid "added <a href=\"%(video_url)s\">&#8220;%(video_name)s&#8221;</a> to Amara"
msgstr " 添加了<a href=\"%(video_url)s\">&#8220;%(video_name)s&#8221;</a> 到 Amara"

#: apps/videos/models.py:1687
#, python-format
msgid "<a href=\"%(video_url)s\">%(video_name)s</a> added to Amara"
msgstr "<a href=\"%(video_url)s\">%(video_name)s</a> 已经添加到Amara"

#: apps/videos/models.py:1693
#, python-format
msgid "changed title for <a href=\"%(video_url)s\">%(video_name)s</a>"
msgstr "<a href=\"%(video_url)s\">%(video_name)s</a>已变更的标题"

#: apps/videos/models.py:1695
#, python-format
msgid "Title was changed for <a href=\"%(video_url)s\">%(video_name)s</a>"
msgstr "<a href=\"%(video_url)s\">%(video_name)s</a>的标题已改变"

#: apps/videos/models.py:1709
#, python-format
msgid ""
"commented on <a href=\"%(comments_url)s\">%(new_language)s subtitles</a> for"
" <a href=\"%(video_url)s\">%(video_name)s</a>"
msgstr "评论了 <a href=\"%(video_url)s\">%(video_name)s</a> 的 <a href=\"%(comments_url)s\">%(new_language)s 字幕</a>  "

#: apps/videos/models.py:1711
#, python-format
msgid ""
"Comment added for <a href=\"%(comments_url)s\">%(new_language)s "
"subtitles</a> for <a href=\"%(video_url)s\">%(video_name)s</a>"
msgstr "为<a href=\"%(comments_url)s\">%(new_language)s 添加评论 subtitles</a> for <a href=\"%(video_url)s\">%(video_name)s</a>"

#: apps/videos/models.py:1714
#, python-format
msgid "commented on <a href=\"%(video_url)s\">%(video_name)s</a>"
msgstr "<a href=\"%(video_url)s\">%(video_name)s</a> 的评注"

#: apps/videos/models.py:1716
#, python-format
msgid "Comment added for <a href=\"%(video_url)s\">%(video_name)s</a>"
msgstr "添加至<a href=\"%(video_url)s\">%(video_name)s</a>的评注"

#: apps/videos/models.py:1724
#, python-format
msgid ""
"started <a href=\"%(language_url)s\">%(new_language)s subtitles</a> for <a "
"href=\"%(video_url)s\">%(video_name)s</a>"
msgstr "开始为<a href=\"%(video_url)s\">%(video_name)s</a>翻译 <a href=\"%(language_url)s\">%(new_language)s 的字幕</a> "

#: apps/videos/models.py:1726
#, python-format
msgid ""
"<a href=\"%(language_url)s\">%(new_language)s subtitles</a> started for <a "
"href=\"%(video_url)s\">%(video_name)s</a>"
msgstr "开始为<a href=\"%(video_url)s\">%(video_name)s</a>翻译 <a href=\"%(language_url)s\">%(new_language)s 的字幕</a> "

#: apps/videos/models.py:1734
#, python-format
msgid ""
"edited <a href=\"%(language_url)s\">%(new_language)s subtitles</a> for <a "
"href=\"%(video_url)s\">%(video_name)s</a>"
msgstr " 已编辑<a href=\"%(video_url)s\">%(video_name)s</a>视频的<a href=\"%(language_url)s\">%(new_language)s</a>字幕。"

#: apps/videos/models.py:1736
#, python-format
msgid ""
"<a href=\"%(language_url)s\">%(new_language)s subtitles</a> edited for <a "
"href=\"%(video_url)s\">%(video_name)s</a>"
msgstr ""

#: apps/videos/models.py:1742
#, python-format
msgid "added new URL for <a href=\"%(video_url)s\">%(video_name)s</a>"
msgstr "添加新的链接给 <a href=\"%(video_url)s\">%(video_name)s</a>"

#: apps/videos/models.py:1744
#, python-format
msgid "New URL added for <a href=\"%(video_url)s\">%(video_name)s</a>"
msgstr "为 <a href=\"%(video_url)s\">%(video_name)s</a>添加的新链接"

#: apps/videos/models.py:1749
#, python-format
msgid "joined the %(team)s team as a %(role)s"
msgstr "作为%(role)s 加入 %(team)s 小组"

#: apps/videos/models.py:1753 apps/activity/models.py:223
#, python-format
msgid "left the %(team)s team"
msgstr "离开%(team)s小组"

#: apps/videos/models.py:1765
#, python-format
msgid ""
"  changed primary url from <a href=\"%(old_url)s\">%(old_url)s</a> to <a "
"href=\"%(new_url)s\">%(new_url)s</a>"
msgstr ""

#: apps/videos/models.py:1771
#, python-format
msgid "  deleted url <a href=\"%(title)s\">%(title)s</a>"
msgstr "删除链接 <a href=\"%(title)s\">%(title)s</a>"

#: apps/videos/models.py:1816
msgid "add video"
msgstr "添加视频"

#: apps/videos/models.py:1817
msgid "change title"
msgstr "更改标题"

#: apps/videos/models.py:1818
msgid "comment"
msgstr "评论"

#: apps/videos/models.py:1819
msgid "add version"
msgstr "添加版本"

#: apps/videos/models.py:1820
msgid "add translation"
msgstr "添加翻译"

#: apps/videos/models.py:1821
msgid "add video url"
msgstr "添加视频url"

#: apps/videos/models.py:1822
msgid "request subtitles"
msgstr "请求字幕"

#: apps/videos/models.py:1823
msgid "approve version"
msgstr "批准此版本"

#: apps/videos/models.py:1824
msgid "add contributor"
msgstr "添加贡献者"

#: apps/videos/models.py:1825
msgid "remove contributor"
msgstr "移除贡献者"

#: apps/videos/models.py:1826
msgid "reject version"
msgstr "拒绝此版本"

#: apps/videos/models.py:1827
msgid "review version"
msgstr "回顾版本"

#: apps/videos/models.py:1828
msgid "accept version"
msgstr "接受译文"

#: apps/videos/models.py:1829
msgid "decline version"
msgstr "拒绝译文"

#: apps/videos/models.py:1830
msgid "delete video"
msgstr "删除视频"

#: apps/videos/models.py:1831
msgid "edit url"
msgstr "编辑 url"

#: apps/videos/models.py:1832
msgid "delete url"
msgstr "删除 url"

#: apps/videos/models.py:2091
msgid "Video already exist on Amara"
msgstr "该视频已存在"

#: apps/videos/models.py:2109
msgid "Unknown video type"
msgstr "未知视频格式"

#: apps/videos/models.py:2119
#, python-format
msgid ""
"This URL already <a href=\"%(url)s\">exists</a> as its own video in our "
"system. You can't add it as a secondary URL."
msgstr "此URL已经<a href=\"%(url)s\">存在</a> 因为它指向的视频已在我们的系统中。不能将它添加为第二URL."

#: apps/videos/models.py:2153
msgid "Can't remove the primary video URL"
msgstr "无法移除原始视频链接"

#: apps/videos/feed_parser/parser.py:108
msgid "Feed is unavailable now."
msgstr "目前源不可用"

#: apps/videos/templatetags/videos_tags.py:125
#: amara-enterprise/collab/forms/search.py:204
#: amara-enterprise/collab/forms/search.py:346
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: apps/externalsites/forms.py:103
msgid "Import all new videos"
msgstr ""

#: apps/externalsites/forms.py:104
msgid "Import videos with tags:"
msgstr ""

#: apps/externalsites/forms.py:107 apps/externalsites/models.py:241
msgid "Publisher ID"
msgstr "发布者用户名"

#: apps/externalsites/forms.py:109
msgid "Sync subtitles with this write token"
msgstr ""

#: apps/externalsites/forms.py:112
msgid "Import Videos From Feed"
msgstr ""

#: apps/externalsites/forms.py:114
msgid "Player ID"
msgstr ""

#: apps/externalsites/forms.py:148
msgid "Must specify a player id to import from a feed"
msgstr ""

#: apps/externalsites/forms.py:152
msgid "Must specify a feed type for import"
msgstr ""

#: apps/externalsites/forms.py:156
msgid "Must specify tags to import"
msgstr ""

#: apps/externalsites/forms.py:188
msgid "Add YouTube account"
msgstr "添加YouTube账户"

#: apps/externalsites/forms.py:212
#: templates/profiles/remove-third-party.html:24
msgid "Remove account"
msgstr "移除账户"

#: apps/externalsites/forms.py:251
#, python-format
msgid "Import Videos into %(team)s"
msgstr "导入视频至%(team)s"

#: apps/externalsites/forms.py:253
msgid "Disable Video Import"
msgstr "关闭视频导入"

#: apps/externalsites/views.py:92 templates/teams/_subnav_settings.html:28
#: templates/new-teams/base.html:68
msgid "Integrations"
msgstr ""

#: apps/externalsites/views.py:206
msgid "OpenID Connect error"
msgstr ""

#: apps/externalsites/views.py:256
msgid "Error in auth callback"
msgstr ""

#: apps/externalsites/views.py:287
msgid "Google Login Complete, but no next step"
msgstr ""

#: apps/externalsites/views.py:292
#, python-format
msgid "That youtube account has already been linked to the user %(username)s."
msgstr ""

#: apps/externalsites/views.py:300
#, python-format
msgid ""
"That youtube account has already been linked to the %(team)s team (<a "
"href=\"%(link)s\">view settings page</a>)."
msgstr ""

#: apps/externalsites/views.py:306
#, python-format
msgid "That youtube account has already been linked to the %(team)s team."
msgstr ""

#: apps/externalsites/credit.py:34 apps/externalsites/syncing/youtube.py:41
msgid "Help us caption & translate this video!"
msgstr "请帮助我们为这个视频翻译并添加字幕！"

#: apps/externalsites/admin.py:111
msgid "Resyncing subtitles"
msgstr ""

#: apps/externalsites/models.py:203
msgid "Partner ID"
msgstr "Partner ID"

#: apps/externalsites/models.py:205
msgid "Secret"
msgstr "秘密"

#: apps/externalsites/models.py:206
msgid ""
"Administrator secret found in Settings -> Integration on your Kaltura "
"control panel"
msgstr "请在Kaltura控制界面的Settings -> Integration中查找管理员秘密"

#: apps/externalsites/models.py:210
msgid "Kaltura account"
msgstr "Kaltura 账户"

#: apps/externalsites/models.py:219
#, python-format
msgid "partner id %(partner_id)s"
msgstr ""

#: apps/externalsites/models.py:247
msgid "Brightcove account"
msgstr ""

#: apps/externalsites/models.py:256
#, python-format
msgid "publisher id %(publisher_id)s"
msgstr ""

#: apps/externalsites/models.py:395
msgid "YouTube account"
msgstr "YouTube账户"

#: apps/externalsites/models.py:440
msgid "No username"
msgstr "无用户名"

#: apps/externalsites/models.py:539
msgid "deleted account"
msgstr "删除账户"

#: apps/externalsites/models.py:770
msgid "Success"
msgstr "成功"

#: apps/externalsites/models.py:771
#: templates/externalsites/_sync-errors-form.html:14
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: apps/externalsites/models.py:790
msgid "Sync history"
msgstr "同步历史记录"

#: apps/externalsites/google.py:143
#, python-format
msgid "Youtube error: %(error)s"
msgstr ""

#: apps/externalsites/google.py:148
msgid "Error while linking.  Please try again."
msgstr ""

#: apps/externalsites/syncing/youtube.py:39
msgid "Subtitles by the Amara.org community"
msgstr "字幕由Amara.org社区提供"

#: apps/amaradotorg/behaviors.py:38
#, python-format
msgid "%(speaker_name)s: %(title)s"
msgstr ""

#: apps/activity/models.py:102
msgid "Video Added"
msgstr ""

#: apps/activity/models.py:107
#, python-format
msgid "added a video: <a href=\"%(video_url)s\">%(video)s</a>"
msgstr ""

#: apps/activity/models.py:111
msgid "Video Title Changed"
msgstr ""

#: apps/activity/models.py:116
msgid "edited a video title"
msgstr ""

#: apps/activity/models.py:120
msgid "Comment added"
msgstr ""

#: apps/activity/models.py:126
#, python-format
msgid ""
"commented on <a href=\"%(language_url)s\">%(language)s subtitles</a> for <a "
"href=\"%(video_url)s\">%(video)s</a>"
msgstr ""

#: apps/activity/models.py:130
#, python-format
msgid "commented on <a href=\"%(video_url)s\">%(video)s</a>"
msgstr ""

#: apps/activity/models.py:134
msgid "Version added"
msgstr ""

#: apps/activity/models.py:138
#, python-format
msgid ""
"edited <a href=\"%(language_url)s\">%(language)s subtitles</a> for <a "
"href=\"%(video_url)s\">%(video)s</a>"
msgstr ""

#: apps/activity/models.py:143
msgid "Video URL added"
msgstr ""

#: apps/activity/models.py:149
#, python-format
msgid "added new URL for <a href=\"%(video_url)s\">%(video)s</a>"
msgstr ""

#: apps/activity/models.py:153
msgid "Translation URL added"
msgstr ""

#: apps/activity/models.py:159
msgid "added a translation"
msgstr ""

#: apps/activity/models.py:163
msgid "Subtitle request created"
msgstr ""

#: apps/activity/models.py:169
msgid "created a subtitle request"
msgstr ""

#: apps/activity/models.py:173
msgid "Version approved"
msgstr ""

#: apps/activity/models.py:177
#, python-format
msgid ""
"approved <a href=\"%(language_url)s\">%(language)s</a> subtitles for <a "
"href=\"%(video_url)s\">%(video)s</a>"
msgstr ""

#: apps/activity/models.py:182
msgid "Member Joined"
msgstr ""

#: apps/activity/models.py:196
#, python-format
msgid "Joined the %(team)s team as a %(role)s"
msgstr ""

#: apps/activity/models.py:207
msgid "Unknown role"
msgstr ""

#: apps/activity/models.py:211
msgid "Version Rejected"
msgstr ""

#: apps/activity/models.py:215
#, python-format
msgid ""
"rejected <a href=\"%(language_url)s\">%(language)s</a> subtitles for <a "
"href=\"%(video_url)s\">%(video)s</a>"
msgstr ""

#: apps/activity/models.py:220
msgid "Member Left"
msgstr ""

#: apps/activity/models.py:227
msgid "Version Reviewed"
msgstr ""

#: apps/activity/models.py:234
#, python-format
msgid ""
"reviewed <a href=\"%(language_url)s\">%(language)s</a> subtitles for <a "
"href=\"%(video_url)s\">%(video)s</a>"
msgstr ""

#: apps/activity/models.py:239
msgid "Version Accepted"
msgstr ""

#: apps/activity/models.py:243
#, python-format
msgid ""
"accepted <a href=\"%(language_url)s\">%(language)s</a> subtitles for <a "
"href=\"%(video_url)s\">%(video)s</a>"
msgstr ""

#: apps/activity/models.py:248
msgid "Version Declined"
msgstr ""

#: apps/activity/models.py:252
#, python-format
msgid ""
"declined <a href=\"%(language_url)s\">%(language)s</a> subtitles for <a "
"href=\"%(video_url)s\">%(video)s</a>"
msgstr ""

#: apps/activity/models.py:257
msgid "Video deleted"
msgstr ""

#: apps/activity/models.py:262
#, python-format
msgid "deleted a video: %(title)s"
msgstr ""

#: apps/activity/models.py:267
msgid "Video URL edited"
msgstr ""

#: apps/activity/models.py:272
#, python-format
msgid ""
"changed primary url from <a href=\"%(old_url)s\">%(old_url)s</a> to <a "
"href=\"%(new_url)s\">%(new_url)s</a>"
msgstr ""

#: apps/activity/models.py:280
msgid "Video URL deleted"
msgstr ""

#: apps/activity/models.py:285
#, python-format
msgid "deleted url <a href=\"%(url)s\">%(url)s</a>"
msgstr ""

#: amara-enterprise/request_issues.py:28
msgid "Audio Garbled"
msgstr ""

#: amara-enterprise/request_issues.py:29
msgid "Language Misidentified"
msgstr ""

#: amara-enterprise/request_issues.py:30
msgid "Multiple Languages"
msgstr ""

#: amara-enterprise/request_issues.py:31
msgid "Very Difficult Accent"
msgstr ""

#: amara-enterprise/request_issues.py:32
msgid "Glossary Needed"
msgstr ""

#: amara-enterprise/request_issues.py:33
msgid "Video Issue"
msgstr ""

#: amara-enterprise/request_issues.py:34
msgid "Too Many Caption Edits"
msgstr ""

#: amara-enterprise/request_issues.py:35
msgid "No Speech In Video"
msgstr ""

#: amara-enterprise/request_issues.py:36
#: amara-enterprise/prorequests/models.py:662
msgid "Other"
msgstr ""

#: amara-enterprise/apiv2/forms.py:184 templates/teams/invite_members.html:20
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: amara-enterprise/apiv2/forms.py:185
msgid "Required. 30 characters or fewer. Letters, digits and @/./+/-/_ only."
msgstr "必填。只能包含30字符及以下长度的字母，数字以及特定符号@ . + - _ 。"

#: amara-enterprise/apiv2/forms.py:186
msgid "This value may contain only letters, numbers and @/./+/-/_ characters."
msgstr "此项只能包含字母，数字以及特定符号 @ . + - _ 。"

#: amara-enterprise/collab/notifications.py:32
#, python-format
msgid "The %(team)s team has a new assignment!"
msgstr ""

#: amara-enterprise/collab/startup.py:13
msgid "Collab"
msgstr ""

#: amara-enterprise/collab/startup.py:13
msgid "Evaluation Teams"
msgstr ""

#: amara-enterprise/collab/team_workflow.py:21
#: amara-enterprise/collab/forms/search.py:190
#: amara-enterprise/collab/forms/search.py:332
#: amara-enterprise/collab/templates/collab/_collab-search-form.html:5
#: amara-enterprise/collab/templates/collab/_collaborations-list.html:9
#: amara-enterprise/collab/templates/collab/evaluate.html:13
msgid "Collaboration"
msgstr ""

#: amara-enterprise/collab/team_workflow.py:46
#: amara-enterprise/collab/views.py:120 amara-enterprise/collab/views.py:374
#: amara-enterprise/collab/views.py:454 amara-enterprise/collab/views.py:465
#: amara-enterprise/collab/templates/collab/collaborations.html:7
#: amara-enterprise/ondemand/templates/ondemand/dashboard.html:35
msgid "Collaborations"
msgstr ""

#: amara-enterprise/collab/team_workflow.py:107
msgid "Customer"
msgstr ""

#: amara-enterprise/collab/const.py:98 amara-enterprise/providers/forms.py:155
msgid "Any Duration"
msgstr ""

#: amara-enterprise/collab/const.py:99
msgid "Short (0-10 minutes)"
msgstr ""

#: amara-enterprise/collab/const.py:100
msgid "Medium (10-30 minutes)"
msgstr ""

#: amara-enterprise/collab/const.py:101
msgid "Long (> 30 minutes)"
msgstr ""

#: amara-enterprise/collab/models.py:65
msgid "Private until the collaboration is complete"
msgstr ""

#: amara-enterprise/collab/models.py:71
msgid "Show collabs for all Languages"
msgstr ""

#: amara-enterprise/collab/models.py:72
msgid "Show collabs for user's languages"
msgstr ""

#: amara-enterprise/collab/models.py:626
#: amara-enterprise/collab/models.py:2085
#, python-format
msgid "%(language)s captions"
msgstr ""

#: amara-enterprise/collab/models.py:628
#: amara-enterprise/collab/models.py:2087
#, python-format
msgid "%(language)s translation"
msgstr ""

#: amara-enterprise/collab/models.py:644
msgid "Now"
msgstr ""

#: amara-enterprise/collab/models.py:969
#: amara-enterprise/collab/models.py:1569
msgid "Subtitler"
msgstr ""

#: amara-enterprise/collab/models.py:971
#: amara-enterprise/collab/models.py:1570
msgid "Reviewer"
msgstr ""

#: amara-enterprise/collab/models.py:973
#: amara-enterprise/collab/models.py:1571
msgid "Approver"
msgstr ""

#: amara-enterprise/collab/models.py:979 templates/profiles/dashboard.html:67
#: templates/teams/_perform_task_link.html:11
#, python-format
msgid "Create %(language)s subtitles"
msgstr "创建 %(language)s 字幕"

#: amara-enterprise/collab/models.py:981
#, python-format
msgid "Review %(language)s subtitles"
msgstr ""

#: amara-enterprise/collab/models.py:983
#, python-format
msgid "Approve %(language)s subtitles"
msgstr ""

#: amara-enterprise/collab/models.py:1350
msgid "Local"
msgstr ""

#: amara-enterprise/collab/models.py:1351
msgid "Incoming"
msgstr ""

#: amara-enterprise/collab/models.py:1352
msgid "Outgoing"
msgstr ""

#: amara-enterprise/collab/models.py:1353
msgid "Evaluations"
msgstr ""

#: amara-enterprise/collab/models.py:1357
msgid "In Progress"
msgstr ""

#: amara-enterprise/collab/models.py:1359
msgid "upcoming"
msgstr ""

#: amara-enterprise/collab/models.py:1360
msgid "In Evaluation"
msgstr ""

#: amara-enterprise/collab/models.py:1368 templates/teams/tasks.html:69
#: templates/teams/tasks.html:229
msgid "Transcribe"
msgstr "转录"

#: amara-enterprise/collab/models.py:1369 templates/teams/tasks.html:71
#: templates/editor/workflow-normal.html:5
#: amara-enterprise/services/templates/services/translation_request.html:7
msgid "Translate"
msgstr "翻译"

#: amara-enterprise/collab/models.py:1372
msgid "Evaluate"
msgstr ""

#: amara-enterprise/collab/models.py:1572
#: amara-enterprise/collab/subtitle_workflow.py:325
#: amara-enterprise/collab/templates/collab/evaluate-video.html:20
msgid "Evaluator"
msgstr ""

#: amara-enterprise/collab/models.py:1573
msgid "Evaluator #2"
msgstr ""

#: amara-enterprise/collab/models.py:1574
msgid "Evaluator #3"
msgstr ""

#: amara-enterprise/collab/models.py:1694
msgid "transcribe"
msgstr ""

#: amara-enterprise/collab/models.py:1696
msgid "translate"
msgstr ""

#: amara-enterprise/collab/models.py:1698
msgid "review"
msgstr ""

#: amara-enterprise/collab/models.py:1700
msgid "approve"
msgstr ""

#: amara-enterprise/collab/models.py:1702
msgid "evaluate"
msgstr ""

#: amara-enterprise/collab/models.py:1704
msgid "evaluate #2"
msgstr ""

#: amara-enterprise/collab/models.py:1706
msgid "evaluate #3"
msgstr ""

#: amara-enterprise/collab/models.py:1708
#: amara-enterprise/collab/models.py:1736
msgid "unknown"
msgstr ""

#: amara-enterprise/collab/models.py:1722
msgid "transcriber"
msgstr ""

#: amara-enterprise/collab/models.py:1724
msgid "translator"
msgstr ""

#: amara-enterprise/collab/models.py:1726
#: amara-enterprise/collab/models.py:2074
msgid "reviewer"
msgstr ""

#: amara-enterprise/collab/models.py:1728
#: amara-enterprise/collab/models.py:2075
msgid "approver"
msgstr ""

#: amara-enterprise/collab/models.py:1730
msgid "evaluator"
msgstr ""

#: amara-enterprise/collab/models.py:1732
msgid "evaluator #2"
msgstr ""

#: amara-enterprise/collab/models.py:1734
msgid "evaluator #3"
msgstr ""

#: amara-enterprise/collab/models.py:1744
msgid "Collaboration joined"
msgstr ""

#: amara-enterprise/collab/models.py:1747
#, python-format
msgid ""
"started working as %(role)s on %(language)s for <a "
"href=\"%(video_url)s\">%(video)s</a>"
msgstr ""

#: amara-enterprise/collab/models.py:1754
msgid "Collaboration left"
msgstr ""

#: amara-enterprise/collab/models.py:1757
#, python-format
msgid ""
"stopped working as %(role)s on %(language)s for <a "
"href=\"%(video_url)s\">%(video)s</a>"
msgstr ""

#: amara-enterprise/collab/models.py:1764
msgid "Collaboration assigned"
msgstr ""

#: amara-enterprise/collab/models.py:1769
#, python-format
msgid ""
"assigned the %(language)s %(assignment_type)s assignment to %(assignee)s for"
" <a href=\"%(video_url)s\">%(video)s</a>"
msgstr ""

#: amara-enterprise/collab/models.py:1779
msgid "Collaboration reassigned"
msgstr ""

#: amara-enterprise/collab/models.py:1784
#, python-format
msgid ""
"reassigned the %(language)s %(assignment_type)s assignment to %(assignee)s "
"for <a href=\"%(video_url)s\">%(video)s</a>"
msgstr ""

#: amara-enterprise/collab/models.py:1794
msgid "Collaboration unassigned"
msgstr ""

#: amara-enterprise/collab/models.py:1799
#, python-format
msgid ""
"unassigned the %(language)s %(assignment_type)s assignment from %(assignee)s"
" for <a href=\"%(video_url)s\">%(video)s</a>"
msgstr ""

#: amara-enterprise/collab/models.py:1809
msgid "Collaboration endorsed"
msgstr ""

#: amara-enterprise/collab/models.py:1812
#, python-format
msgid ""
"endorsed the %(language)s subtitles for <a "
"href=\"%(video_url)s\">%(video)s</a> (%(role)s)"
msgstr ""

#: amara-enterprise/collab/models.py:1821
msgid "Collaboration sent back"
msgstr ""

#: amara-enterprise/collab/models.py:1824
#, python-format
msgid ""
"sent back the %(language)s subtitles for <a "
"href=\"%(video_url)s\">%(video)s</a> (%(role)s)"
msgstr ""

#: amara-enterprise/collab/models.py:1833
msgid "Collaboration marked complete"
msgstr ""

#: amara-enterprise/collab/models.py:1836
#, python-format
msgid ""
"marked the %(language)s subtitles complete for <a "
"href=\"%(video_url)s\">%(video)s</a>"
msgstr ""

#: amara-enterprise/collab/models.py:1842
msgid "Collaboration moved from team"
msgstr ""

#: amara-enterprise/collab/models.py:1846
#, python-format
msgid ""
"moved the %(language)s subtitles request for <a "
"href=\"%(video_url)s\">%(video)s</a> to %(new_team)s"
msgstr ""

#: amara-enterprise/collab/models.py:1854
msgid "Collaboration moved to team"
msgstr ""

#: amara-enterprise/collab/models.py:1858
#, python-format
msgid ""
"moved the %(language)s subtitles request for <a "
"href=\"%(video_url)s\">%(video)s</a> from %(old_team)s"
msgstr ""

#: amara-enterprise/collab/models.py:1866
msgid "Collaboration deleted"
msgstr ""

#: amara-enterprise/collab/models.py:1869
#, python-format
msgid ""
"Deleted the %(language)s subtitles request for <a "
"href=\"%(video_url)s\">%(video)s</a>"
msgstr ""

#: amara-enterprise/collab/models.py:1875
msgid "Collaboration accepted by provider"
msgstr ""

#: amara-enterprise/collab/models.py:1878
#, python-format
msgid ""
"provider accepted the %(language)s subtitles request for <a "
"href=\"%(video_url)s\">%(video)s</a>"
msgstr ""

#: amara-enterprise/collab/models.py:1884
msgid "Collaboration submitted by provider"
msgstr ""

#: amara-enterprise/collab/models.py:1887
#, python-format
msgid ""
"provider submitted the %(language)s subtitles request for <a "
"href=\"%(video_url)s\">%(video)s</a>"
msgstr ""

#: amara-enterprise/collab/models.py:1893
msgid "Collaboration unassigned from provider"
msgstr ""

#: amara-enterprise/collab/models.py:1896
#, python-format
msgid ""
"unassigned the provider for the %(language)s subtitles request for <a "
"href=\"%(video_url)s\">%(video)s</a>"
msgstr ""

#: amara-enterprise/collab/models.py:2021
#: templates/messages/email/team-you-have-been-invited.html:19
#: amara-enterprise/collab/templates/collab/collaboration-details.html:31
msgid "Join"
msgstr "加入"

#: amara-enterprise/collab/models.py:2022
#: amara-enterprise/collab/templates/collab/leave-collaboration.html:14
msgid "Leave"
msgstr ""

#: amara-enterprise/collab/models.py:2023 templates/teams/tasks.html:507
#: amara-enterprise/collab/templates/collab/_collaborations-admin-forms.html:25
msgid "Assign"
msgstr "分配"

#: amara-enterprise/collab/models.py:2024
msgid "Re-Assign"
msgstr ""

#: amara-enterprise/collab/models.py:2025 templates/profiles/account.html:83
#: templates/profiles/account.html:94
#: templates/teams/_team_video_detail.html:56
#: templates/teams/_team_video_summary.html:56
#: templates/teams/move_videos.html:202 templates/teams/videos-list.html:176
#: templates/teams/members-list.html:131
#: templates/videos/video-urls-tab.html:38
#: templates/new-teams/language-page.html:62
#: templates/new-teams/project-page.html:67
#: templates/new-teams/videos.html:104
#: templates/new-teams/videos-forms/remove.html:27
#: amara-enterprise/collab/templates/collab/_collaborations-admin-forms.html:45
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: amara-enterprise/collab/models.py:2026
msgid "Endorsement"
msgstr ""

#: amara-enterprise/collab/models.py:2027
#: amara-enterprise/collab/subtitle_workflow.py:133
#: amara-enterprise/collab/templates/collab/_collaborations-admin-forms.html:122
msgid "Send back"
msgstr ""

#: amara-enterprise/collab/models.py:2028
msgid "Mark complete"
msgstr ""

#: amara-enterprise/collab/models.py:2029 templates/new-teams/videos.html:101
#: templates/new-teams/videos-forms/move.html:32
#: amara-enterprise/collab/templates/collab/_collaborations-admin-forms.html:8
#: amara-enterprise/collab/templates/collab/_collaborations-admin-forms.html:82
#: amara-enterprise/collab/templates/collab/_collaboration-manage-dropdown.html:13
msgid "Move"
msgstr ""

#: amara-enterprise/collab/models.py:2030
msgid "Delete collaboration"
msgstr ""

#: amara-enterprise/collab/models.py:2031
msgid "Provider Accept"
msgstr ""

#: amara-enterprise/collab/models.py:2032
msgid "Provider Submit"
msgstr ""

#: amara-enterprise/collab/models.py:2033
msgid "Unassign Provider"
msgstr ""

#: amara-enterprise/collab/models.py:2059
#: amara-enterprise/collab/templates/collab/video-collaborations-rows.html:26
msgid "join"
msgstr ""

#: amara-enterprise/collab/models.py:2060
msgid "leave"
msgstr ""

#: amara-enterprise/collab/models.py:2061
msgid "assign"
msgstr ""

#: amara-enterprise/collab/models.py:2062
msgid "remove"
msgstr ""

#: amara-enterprise/collab/models.py:2063
msgid "endorsement"
msgstr ""

#: amara-enterprise/collab/models.py:2064
msgid "send back"
msgstr ""

#: amara-enterprise/collab/models.py:2065
msgid "mark complete"
msgstr ""

#: amara-enterprise/collab/models.py:2066
msgid "move"
msgstr ""

#: amara-enterprise/collab/models.py:2067
msgid "delete collaboration"
msgstr ""

#: amara-enterprise/collab/models.py:2073
msgid "subtitler"
msgstr ""

#: amara-enterprise/collab/models.py:2107
#, python-format
msgid "%(action)s by %(role)s "
msgstr ""

#: amara-enterprise/collab/models.py:2111
#, python-format
msgid "Admin move to %(team)s"
msgstr ""

#: amara-enterprise/collab/models.py:2114
msgid "Joined Collaboration"
msgstr ""

#: amara-enterprise/collab/models.py:2116
msgid "Left Collaboration"
msgstr ""

#: amara-enterprise/collab/models.py:2118
#: amara-enterprise/collab/forms/admin.py:222
#, python-format
msgid "Assigned %(user)s as %(role)s"
msgstr ""

#: amara-enterprise/collab/models.py:2122
#, python-format
msgid "Re-assigned %(user)s as %(role)s"
msgstr ""

#: amara-enterprise/collab/models.py:2126
#, python-format
msgid "Removed %(user)s (%(role)s)"
msgstr ""

#: amara-enterprise/collab/models.py:2131
msgid "Provider accepted job"
msgstr ""

#: amara-enterprise/collab/models.py:2136
#: amara-enterprise/collab/models.py:2139
#: amara-enterprise/collab/models.py:2187
msgid "Provider submitted subtitles"
msgstr ""

#: amara-enterprise/collab/models.py:2141
#, python-format
msgid "Unassigned provider: %(user)s"
msgstr ""

#: amara-enterprise/collab/models.py:2149
#, python-format
msgid "%(role)s %(action)s by %(user)s"
msgstr ""

#: amara-enterprise/collab/models.py:2154
#, python-format
msgid "Move to %(team)s by %(user)s"
msgstr ""

#: amara-enterprise/collab/models.py:2157
#, python-format
msgid "%(user)s joined as %(role)s"
msgstr ""

#: amara-enterprise/collab/models.py:2160
#, python-format
msgid "%(user)s left (%(role)s)"
msgstr ""

#: amara-enterprise/collab/models.py:2164
#, python-format
msgid "%(user)s assigned %(other_user)s as %(role)s"
msgstr ""

#: amara-enterprise/collab/models.py:2169
#, python-format
msgid "%(user)s re-assigned %(other_user)s as %(role)s"
msgstr ""

#: amara-enterprise/collab/models.py:2174
#, python-format
msgid "%(user)s removed %(other_user)s (%(role)s)"
msgstr ""

#: amara-enterprise/collab/models.py:2179
#, python-format
msgid "Provider %(user)s accepted job"
msgstr ""

#: amara-enterprise/collab/models.py:2184
#, python-format
msgid "Provider %(user)s submitted subtitles"
msgstr ""

#: amara-enterprise/collab/models.py:2190
#, python-format
msgid "%(user)s unassigned provider %(other_user)s"
msgstr ""

#: amara-enterprise/collab/state_pipeline.py:158
msgid "Needs subtitler"
msgstr ""

#: amara-enterprise/collab/state_pipeline.py:174
msgid "Needs reviewer"
msgstr ""

#: amara-enterprise/collab/state_pipeline.py:190
msgid "Needs approver"
msgstr ""

#: amara-enterprise/collab/state_pipeline.py:222
msgid "Being subtitled"
msgstr ""

#: amara-enterprise/collab/state_pipeline.py:234
msgid "Being reviewed"
msgstr ""

#: amara-enterprise/collab/state_pipeline.py:246
msgid "Being approved"
msgstr ""

#: amara-enterprise/collab/state_pipeline.py:258
msgid "In provider queue"
msgstr ""

#: amara-enterprise/collab/state_pipeline.py:272
msgid "Waiting for provider"
msgstr ""

#: amara-enterprise/collab/state_pipeline.py:308
msgid "Needs evaluator"
msgstr ""

#: amara-enterprise/collab/state_pipeline.py:315
msgid "Needs evaluator #2"
msgstr ""

#: amara-enterprise/collab/state_pipeline.py:322
msgid "Needs evaluator #3"
msgstr ""

#: amara-enterprise/collab/state_pipeline.py:349
msgid "Being evaluated"
msgstr ""

#: amara-enterprise/collab/state_pipeline.py:356
msgid "Being evaluated #2"
msgstr ""

#: amara-enterprise/collab/state_pipeline.py:363
msgid "Being evaluated #3"
msgstr ""

#: amara-enterprise/collab/subtitle_workflow.py:53
#: amara-enterprise/collab/subtitle_workflow.py:72
msgid "Endorse"
msgstr ""

#: amara-enterprise/collab/subtitle_workflow.py:54
#: amara-enterprise/collab/subtitle_workflow.py:73
msgid "Endorsing"
msgstr ""

#: amara-enterprise/collab/subtitle_workflow.py:164
#, python-format
msgid "%(user)s has sent back subtitles for additional work."
msgstr ""

#: amara-enterprise/collab/subtitle_workflow.py:168
#, python-format
msgid "The subtitles for %(video)s were sent back to you for additional work."
msgstr ""

#: amara-enterprise/collab/subtitle_workflow.py:178
msgid "Open subtitle editor"
msgstr ""

#: amara-enterprise/collab/subtitle_workflow.py:189
msgid "Update Subtitles"
msgstr ""

#: amara-enterprise/collab/subtitle_workflow.py:190
msgid "Updating"
msgstr ""

#: amara-enterprise/collab/subtitle_workflow.py:283
#, python-format
msgid ""
"<a class=\"icon\" href=\"%(url)s\"><img src=\"%(img_src)s\"></a>View <a "
"href=\"%(url)s\">collaborations for this video</a>."
msgstr ""

#: amara-enterprise/collab/subtitle_workflow.py:313
msgid ""
"Watch the video and verify that the subtitles are correct. Click "
"Endorse/Send back when done, or Save Draft to finish later"
msgstr ""

#: amara-enterprise/collab/views.py:55 amara-enterprise/collab/views.py:73
#: templates/teams/_subnav_settings.html:14
msgid "Workflows"
msgstr "工作流"

#: amara-enterprise/collab/views.py:86
msgid "Collaboration created"
msgstr ""

#: amara-enterprise/collab/views.py:151
msgid "You have already endorsed the collaboration"
msgstr ""

#: amara-enterprise/collab/views.py:218
msgid "Dashboard updated"
msgstr ""

#: amara-enterprise/collab/views.py:281
msgid "Your assignments (note: collaborations only)"
msgstr ""

#: amara-enterprise/collab/views.py:323
msgid "Languages updated"
msgstr ""

#: amara-enterprise/collab/views.py:407 amara-enterprise/collab/views.py:428
msgid "Evaluate collaborations"
msgstr ""

#: amara-enterprise/collab/views.py:493
#, python-format
msgid "Activity for %(project)s"
msgstr ""

#: amara-enterprise/collab/views.py:510
#, python-format
msgid "Activity for %(language)s"
msgstr ""

#: amara-enterprise/collab/views.py:544 amara-enterprise/ondemand/views.py:29
#: amara-enterprise/ondemand/views.py:47 amara-enterprise/ondemand/views.py:71
#: amara-enterprise/ondemand/views.py:95
#: amara-enterprise/ondemand/views.py:132
msgid "Staff Dashboard"
msgstr ""

#: amara-enterprise/collab/views.py:545
msgid "Bulk set evaluation teams"
msgstr ""

#: amara-enterprise/collab/forms/create.py:23
#: amara-enterprise/providers/forms.py:161 templates/teams/approvals.html:92
#: templates/teams/tasks.html:404 templates/videos/_upload_subtitles.html:27
#: templates/externalsites/_sync-errors-form.html:13
#: templates/new-teams/all-languages-page.html:11
#: amara-enterprise/collab/templates/collab/video-collaborations.html:25
#: amara-enterprise/collab/templates/collab/evaluate-video.html:19
#: amara-enterprise/providers/templates/providers/queue.html:46
msgid "Language"
msgstr "语言"

#: amara-enterprise/collab/forms/workflow.py:21
msgid "Never"
msgstr ""

#: amara-enterprise/collab/forms/workflow.py:24
#, python-format
msgid "After %(number)s day"
msgid_plural "After %(number)s days"
msgstr[0] ""

#: amara-enterprise/collab/forms/workflow.py:34
msgid "Peer-review needed"
msgstr ""

#: amara-enterprise/collab/forms/workflow.py:36
msgid "Manager approval needed"
msgstr ""

#: amara-enterprise/collab/forms/workflow.py:40
msgid "Collaborations due"
msgstr ""

#: amara-enterprise/collab/forms/workflow.py:43
msgid "Auto-create collaborations to transcribe videos"
msgstr ""

#: amara-enterprise/collab/forms/workflow.py:47
msgid "Auto-create collaborations to translate videos into these languages:"
msgstr ""

#: amara-enterprise/collab/forms/workflow.py:49
msgid "Subtitle Visibility"
msgstr ""

#: amara-enterprise/collab/forms/workflow.py:53
msgid "Dashboard default config"
msgstr ""

#: amara-enterprise/collab/forms/dashboard.py:21
#: amara-enterprise/collab/forms/dashboard.py:27
msgid "You must select at least one language"
msgstr ""

#: amara-enterprise/collab/forms/dashboard.py:58
msgid "Any Project"
msgstr ""

#: amara-enterprise/collab/forms/dashboard.py:59
msgid "No project"
msgstr ""

#: amara-enterprise/collab/forms/dashboard.py:82
msgid "All languages"
msgstr ""

#: amara-enterprise/collab/forms/dashboard.py:99
msgid "Subtitle creation"
msgstr ""

#: amara-enterprise/collab/forms/admin.py:33
msgid "Include collaborations on other pages"
msgstr ""

#: amara-enterprise/collab/forms/admin.py:107
msgid "Invalid team choice"
msgstr ""

#: amara-enterprise/collab/forms/admin.py:128
#, python-format
msgid ""
"%(count)s collaborations moved to %(team_link)s<br>%(error_count)s could not"
" be moved because they were already started"
msgstr ""

#: amara-enterprise/collab/forms/admin.py:137
#, python-format
msgid "%(count)s collaborations moved to %(team_link)s"
msgstr ""

#: amara-enterprise/collab/forms/admin.py:148
msgid "Collaborations deleted"
msgstr ""

#: amara-enterprise/collab/forms/admin.py:170
msgid "Collaborations set to complete"
msgstr ""

#: amara-enterprise/collab/forms/admin.py:209
#: amara-enterprise/collab/forms/admin.py:260
msgid "User not a team member"
msgstr ""

#: amara-enterprise/collab/forms/admin.py:212
#: amara-enterprise/collab/forms/admin.py:264
msgid "User already assigned"
msgstr ""

#: amara-enterprise/collab/forms/admin.py:228
#: amara-enterprise/collab/forms/admin.py:298
msgid "Select user to remove"
msgstr ""

#: amara-enterprise/collab/forms/admin.py:230
#: amara-enterprise/collab/forms/admin.py:300
msgid "No user selected."
msgstr ""

#: amara-enterprise/collab/forms/admin.py:235
msgid "Select new user to assign (optional)"
msgstr ""

#: amara-enterprise/collab/forms/admin.py:252
#: amara-enterprise/collab/forms/admin.py:311
msgid "User not assigned"
msgstr ""

#: amara-enterprise/collab/forms/admin.py:288
#, python-format
msgid "Assigned %(new_user)s as %(role)s, replacing %(removed_user)s."
msgstr ""

#: amara-enterprise/collab/forms/admin.py:293
#, python-format
msgid "Removed %(removed_user)s from collaboration"
msgstr ""

#: amara-enterprise/collab/forms/admin.py:320
#, python-format
msgid "Removed %(user)s from collaboration"
msgstr ""

#: amara-enterprise/collab/forms/admin.py:328
msgid "Unassigned provider from collaboration"
msgstr ""

#: amara-enterprise/collab/forms/admin.py:335
msgid "Collaboration sent back to provider"
msgstr ""

#: amara-enterprise/collab/forms/search.py:27
msgid "All States"
msgstr ""

#: amara-enterprise/collab/forms/search.py:28
msgid "Incomplete"
msgstr ""

#: amara-enterprise/collab/forms/search.py:29
msgid "Needs User"
msgstr ""

#: amara-enterprise/collab/forms/search.py:46
msgid "project slug"
msgstr ""

#: amara-enterprise/collab/forms/search.py:59
msgid "Oldest"
msgstr ""

#: amara-enterprise/collab/forms/search.py:72
msgid "Earliest due"
msgstr ""

#: amara-enterprise/collab/forms/search.py:73
msgid "Latest due"
msgstr ""

#: amara-enterprise/collab/forms/search.py:97
#: amara-enterprise/collab/forms/search.py:289
msgid "Any Language"
msgstr ""

#: amara-enterprise/collab/forms/search.py:98
#: amara-enterprise/collab/forms/search.py:102
msgid "My Languages"
msgstr ""

#: amara-enterprise/collab/forms/search.py:101
#: amara-enterprise/collab/forms/search.py:292
msgid "Any Video Language"
msgstr ""

#: amara-enterprise/collab/forms/search.py:196
#: amara-enterprise/collab/forms/search.py:338
msgid "Assigned user"
msgstr ""

#: amara-enterprise/collab/forms/search.py:198
#: amara-enterprise/collab/forms/search.py:340
#: amara-enterprise/collab/templates/collab/_collab-search-form.html:23
#: amara-enterprise/collab/templates/collab/_collaborations-list.html:39
msgid "Sort"
msgstr ""

#: amara-enterprise/collab/forms/search.py:200
#: amara-enterprise/collab/forms/search.py:342
#: amara-enterprise/collab/templates/collab/_collaborations-list.html:28
#: amara-enterprise/collab/templates/collab/collaboration-state-line.html:35
msgid "Provider"
msgstr ""

#: amara-enterprise/collab/forms/search.py:202
#: amara-enterprise/collab/forms/search.py:344
#: amara-enterprise/billing/templatetags/billing.py:16
msgid "Work team"
msgstr ""

#: amara-enterprise/collab/forms/search.py:261
msgid "Any Status"
msgstr ""

#: amara-enterprise/collab/forms/search.py:262
msgid "Evaluation Available"
msgstr ""

#: amara-enterprise/collab/forms/search.py:263
msgid "Evaluation Assigned"
msgstr ""

#: amara-enterprise/ensemble/workflow.py:14
msgid "Ensemble"
msgstr ""

#: amara-enterprise/prorequests/signalhandlers.py:19
#: amara-enterprise/prorequests/templates/new-teams/videos-forms/create-pro-requests.html:22
msgid "Create Pro-Requests"
msgstr ""

#: amara-enterprise/prorequests/startup.py:10
#: amara-enterprise/providers/startup.py:7
#: amara-enterprise/ondemand/startup.py:7
msgid "Amara On-Demand"
msgstr ""

#: amara-enterprise/prorequests/startup.py:10
msgid "Pro-Request rules"
msgstr ""

#: amara-enterprise/prorequests/views.py:86
#, python-format
msgid "Created %(title)s"
msgstr ""

#: amara-enterprise/prorequests/views.py:104
#, python-format
msgid "Deleted: %(title)s"
msgstr ""

#: amara-enterprise/prorequests/views.py:115
#, python-format
msgid "%(title)s updated"
msgstr ""

#: amara-enterprise/prorequests/forms.py:41
msgid "Request type"
msgstr ""

#: amara-enterprise/prorequests/forms.py:44
msgid "Request Language(s)"
msgstr ""

#: amara-enterprise/prorequests/forms.py:45
msgid "Enter any number of language codes separated by spaces"
msgstr ""

#: amara-enterprise/prorequests/forms.py:48
msgid "Native language translation surcharge"
msgstr ""

#: amara-enterprise/prorequests/forms.py:73
msgid "Not valid"
msgstr ""

#: amara-enterprise/prorequests/forms.py:96
#, python-format
msgid "Already a %(type)s request for %(languages)s"
msgstr ""

#: amara-enterprise/prorequests/forms.py:102
msgid "Enabled"
msgstr ""

#: amara-enterprise/prorequests/forms.py:109
msgid "Cost per minute"
msgstr ""

#: amara-enterprise/prorequests/forms.py:216
msgid "Quality"
msgstr ""

#: amara-enterprise/prorequests/forms.py:219
msgid "Turnaround time"
msgstr ""

#: amara-enterprise/prorequests/forms.py:245
#, python-format
msgid "1 professional service request created."
msgid_plural "%(count)s professional service requests created."
msgstr[0] ""

#: amara-enterprise/prorequests/forms.py:252
#, python-format
msgid "1 professional service request already existed."
msgid_plural "%(count)s professional service requests already existed."
msgstr[0] ""

#: amara-enterprise/prorequests/forms.py:258
#, python-format
msgid "1 professional service request were invalid."
msgid_plural "%(count)s professional service requests were invalid."
msgstr[0] ""

#: amara-enterprise/prorequests/admin.py:27
msgid "team"
msgstr ""

#: amara-enterprise/prorequests/admin.py:77
msgid "Resend Notification"
msgstr ""

#: amara-enterprise/prorequests/models.py:90
msgid "Basic"
msgstr ""

#: amara-enterprise/prorequests/models.py:91
msgid "Business"
msgstr ""

#: amara-enterprise/prorequests/models.py:92
msgid "Film/TV"
msgstr ""

#: amara-enterprise/prorequests/models.py:96
#: amara-enterprise/prorequests/templates/prorequests/edit-rule-table.html:26
msgid "2 hours"
msgstr ""

#: amara-enterprise/prorequests/models.py:97
#: amara-enterprise/prorequests/templates/prorequests/edit-rule-table.html:32
msgid "8-10 hours"
msgstr ""

#: amara-enterprise/prorequests/models.py:98
#: amara-enterprise/prorequests/templates/prorequests/edit-rule-table.html:38
msgid "24 hours"
msgstr ""

#: amara-enterprise/prorequests/models.py:99
#: amara-enterprise/prorequests/templates/prorequests/edit-rule-table.html:44
msgid "48 hours"
msgstr ""

#: amara-enterprise/prorequests/models.py:100
#: amara-enterprise/prorequests/templates/prorequests/edit-rule-table.html:50
msgid "4 days"
msgstr ""

#: amara-enterprise/prorequests/models.py:481
msgid "Captions"
msgstr ""

#: amara-enterprise/prorequests/models.py:482
msgid "Translation"
msgstr ""

#: amara-enterprise/providers/forms.py:52
msgid "User already has an account"
msgstr ""

#: amara-enterprise/providers/forms.py:72
msgid "Provider Queue Account Created"
msgstr ""

#: amara-enterprise/providers/forms.py:97
msgid "Provider Queue Account Deleted"
msgstr ""

#: amara-enterprise/providers/forms.py:99
msgid "Provider Queue Account Updated"
msgstr ""

#: amara-enterprise/providers/forms.py:124
msgid "Provider Queue Language Created"
msgstr ""

#: amara-enterprise/providers/forms.py:149
msgid "Provider Queue Language Deleted"
msgstr ""

#: amara-enterprise/providers/forms.py:151
msgid "Provider Queue Language Updated"
msgstr ""

#: amara-enterprise/providers/forms.py:156
msgid "Short"
msgstr ""

#: amara-enterprise/providers/forms.py:157
msgid "Medium"
msgstr ""

#: amara-enterprise/providers/forms.py:158
msgid "Long"
msgstr ""

#: amara-enterprise/providers/forms.py:211
msgid "Invalid subtitles file"
msgstr ""

#: amara-enterprise/providers/forms.py:213
msgid "Empty Subtitles"
msgstr ""

#: amara-enterprise/providers/forms.py:215
msgid "Not all subtitles have timings"
msgstr ""

#: amara-enterprise/providers/startup.py:7
#: amara-enterprise/providers/views.py:134
#: amara-enterprise/providers/views.py:174
#: amara-enterprise/providers/templates/providers/queue-list.html:6
msgid "Provider Queues"
msgstr ""

#: amara-enterprise/providers/views.py:125
msgid "Provider Queue Created"
msgstr ""

#: amara-enterprise/providers/views.py:221
msgid "Subtitles submitted"
msgstr ""

#: amara-enterprise/providers/views.py:254
#: amara-enterprise/providers/views.py:261
msgid "Queue item already assigned to another user"
msgstr ""

#: amara-enterprise/providers/views.py:263
msgid "Queue item assigned"
msgstr ""

#: amara-enterprise/providers/views.py:284
msgid "Invalid format"
msgstr ""

#: amara-enterprise/providers/types/queue.py:17
#: amara-enterprise/providers/templates/providers/user-queue.html:7
msgid "Provider Queue"
msgstr ""

#: amara-enterprise/providers/types/dummy.py:19
msgid "Dummy"
msgstr ""

#: amara-enterprise/providers/types/vocapia.py:27
msgid "MAC"
msgstr ""

#: amara-enterprise/providers/types/cielo.py:40
msgid "AoD-1"
msgstr ""

#: amara-enterprise/providers/types/threeplay.py:26
msgid "AoD-2 - Standard"
msgstr ""

#: amara-enterprise/providers/types/threeplay.py:171
msgid "AoD-2 - Expedited"
msgstr ""

#: amara-enterprise/providers/types/threeplay.py:178
msgid "AoD-2 - Same Day"
msgstr ""

#: amara-enterprise/providers/types/threeplay.py:185
msgid "AoD-2 - Rush"
msgstr ""

#: amara-enterprise/reports/views.py:17
msgid "Monthly Billing"
msgstr ""

#: amara-enterprise/reports/views.py:18
msgid "Current Collaborations"
msgstr ""

#: amara-enterprise/reports/startup.py:7 amara-enterprise/billing/startup.py:9
#: templates/base.html:172 templates/hands_base.html:103
#: templates/new-base.html:113
msgid "Billing"
msgstr ""

#: amara-enterprise/reports/startup.py:7
msgid "Old Reports"
msgstr ""

#: amara-enterprise/services/models.py:41
#: amara-enterprise/services/models.py:65
msgid "cost in credits"
msgstr "信誉消耗"

#: amara-enterprise/services/models.py:43
msgid "supported speakertext.com platform"
msgstr "支持speakertext.com平台"

#: amara-enterprise/services/models.py:44
msgid "video id for platform"
msgstr "平台的视频id"

#: amara-enterprise/services/models.py:46
msgid "transcipt ID returned by speakertext.com"
msgstr " 文字记录ID被speakertext.com退还"

#: amara-enterprise/services/models.py:48
msgid "result of transcription"
msgstr "转码结果"

#: amara-enterprise/services/models.py:50
msgid "subtitles created from transcription"
msgstr "由其他字幕翻译而来"

#: amara-enterprise/servicesauth/views.py:51
msgid "Could not authorize with TED."
msgstr "没有TED授权"

#: amara-enterprise/vimeo/workflows.py:110
msgid "Approve subtitles"
msgstr ""

#: amara-enterprise/vimeo/workflows.py:174
msgid "Vimeo"
msgstr ""

#: amara-enterprise/vimeoeditor/views.py:113
msgid "powered by amara"
msgstr ""

#: amara-enterprise/billing/forms.py:25
msgid "Team slugs, 1 per line"
msgstr ""

#: amara-enterprise/billing/forms.py:86
#: amara-enterprise/billing/templatetags/billing.py:17
msgid "Video ID"
msgstr ""

#: amara-enterprise/billing/forms.py:88
msgid "Language Code"
msgstr ""

#: amara-enterprise/billing/forms.py:93
msgid "Video is not part of a team"
msgstr ""

#: amara-enterprise/billing/forms.py:104
msgid "No completed version found"
msgstr ""

#: amara-enterprise/billing/forms.py:118
msgid "Record already exists"
msgstr ""

#: amara-enterprise/billing/forms.py:122
msgid "Error creating record"
msgstr ""

#: amara-enterprise/billing/forms.py:155
msgid "No change"
msgstr ""

#: amara-enterprise/billing/forms.py:175
msgid "Unknown version"
msgstr ""

#: amara-enterprise/billing/startup.py:9
#: amara-enterprise/reports/templates/reports/base.html:12
msgid "Reports"
msgstr ""

#: amara-enterprise/billing/startup.py:10
#: amara-enterprise/billing/startup.py:11
#: amara-enterprise/billing/startup.py:13
msgid "Billing Management"
msgstr ""

#: amara-enterprise/billing/startup.py:10
msgid "Manage Records"
msgstr ""

#: amara-enterprise/billing/startup.py:11
msgid "Autocreate Missing Records"
msgstr ""

#: amara-enterprise/billing/startup.py:13
msgid "Create Record"
msgstr ""

#: amara-enterprise/billing/tasks.py:34
msgid "Autocreate billing records completed"
msgstr ""

#: amara-enterprise/billing/views.py:59
msgid "Needs review flag cleared"
msgstr ""

#: amara-enterprise/billing/views.py:68 amara-enterprise/billing/views.py:110
#: amara-enterprise/billing/views.py:132
msgid "Staff"
msgstr ""

#: amara-enterprise/billing/views.py:69
msgid "Manage Billing Records"
msgstr ""

#: amara-enterprise/billing/views.py:102
msgid "Record created"
msgstr ""

#: amara-enterprise/billing/views.py:111
#: amara-enterprise/billing/templates/billing/create-record.html:7
msgid "Create Billing Record"
msgstr ""

#: amara-enterprise/billing/views.py:123
msgid ""
"Autocreate scheduled.  You should get at email in a few minutes when the "
"records are created"
msgstr ""

#: amara-enterprise/billing/views.py:133
#: amara-enterprise/billing/templates/billing/autocreate.html:7
msgid "Autocreate Missing Billing Records"
msgstr ""

#: amara-enterprise/billing/templatetags/billing.py:14
msgid "Job type"
msgstr ""

#: amara-enterprise/billing/templatetags/billing.py:18
msgid "Video title"
msgstr ""

#: amara-enterprise/billing/templatetags/billing.py:20
msgid "Audio language"
msgstr ""

#: amara-enterprise/billing/templatetags/billing.py:21
msgid "Subtitle language"
msgstr ""

#: amara-enterprise/billing/templatetags/billing.py:22
msgid "Language count"
msgstr ""

#: amara-enterprise/billing/templatetags/billing.py:23
msgid "duration"
msgstr ""

#: amara-enterprise/billing/templatetags/billing.py:24
msgid "Job"
msgstr ""

#: amara-enterprise/billing/templatetags/billing.py:25
msgid "Quality tier"
msgstr ""

#: amara-enterprise/billing/templatetags/billing.py:26
msgid "Provider Type"
msgstr ""

#: amara-enterprise/billing/templatetags/billing.py:27
msgid "Started"
msgstr ""

#: amara-enterprise/billing/templatetags/billing.py:28
msgid "Completed"
msgstr ""

#: amara-enterprise/ondemand/startup.py:7 templates/new-user-menu.html:8
#: templates/profiles/_user_menu.html:14 templates/profiles/dashboard.html:9
#: templates/teams/_tabs.html:7 templates/teams/dashboard.html:7
#: templates/new-teams/base.html:15
#: amara-enterprise/vimeo/templates/vimeo/vimeo-team-dashboard.html:5
msgid "Dashboard"
msgstr "仪表盘"

#: amara-enterprise/ondemand/forms.py:15
msgid "Client Team"
msgstr ""

#: amara-enterprise/ondemand/forms.py:39
msgid "Project slug not found"
msgstr ""

#: amara-enterprise/ondemand/forms.py:46
#: amara-enterprise/collab/templates/collab/_collaborations-list.html:34
msgid "Work Team"
msgstr ""

#: amara-enterprise/ondemand/forms.py:48
msgid "Language codes (separated by spaces)"
msgstr ""

#: amara-enterprise/ondemand/views.py:30 amara-enterprise/ondemand/views.py:48
#: amara-enterprise/ondemand/views.py:72 amara-enterprise/ondemand/views.py:96
#: amara-enterprise/ondemand/views.py:133
msgid "On Demand Dashboard"
msgstr ""

#: amara-enterprise/ondemand/views.py:49
#: amara-enterprise/ondemand/templates/ondemand/edit-batch.html:21
msgid "Create Batch"
msgstr ""

#: amara-enterprise/ondemand/views.py:73
msgid "Edit Batch"
msgstr ""

#: amara-enterprise/ondemand/views.py:85
msgid ""
"Your collaborations are being created.  An email will be sent when the "
"process completes"
msgstr ""

#: amara-enterprise/ondemand/views.py:97
#: amara-enterprise/ondemand/templates/ondemand/dashboard.html:46
msgid "Bulk Create Collabs"
msgstr ""

#: templates/_new_paginator.html:12
#, python-format
msgid ""
"\n"
"    Page %(number)s of %(total)s\n"
"    "
msgstr ""

#: templates/_paginator.html:4 templates/_paginator.html:6
#: templates/videos/diffing.html:119 templates/videos/diffing.html:163
msgid "Previous"
msgstr "上一个"

#: templates/_paginator.html:28 templates/_paginator.html:30
#: templates/videos/diffing.html:121 templates/videos/diffing.html:165
msgid "Next"
msgstr "下一个"

#: templates/_sharing_widget.html:3 templates/teams/_context_team.html:89
msgid "Share"
msgstr "分享"

#: templates/_sharing_widget.html:6 templates/teams/_context_team.html:91
msgid "Post to Facebook"
msgstr "发布到Facebook"

#: templates/_sharing_widget.html:7 templates/teams/_context_team.html:92
msgid "Post to Twitter"
msgstr "发布到Twitter"

#: templates/_testing_widget.html:3
msgid "We&#8217;d like help testing our subtitling widget"
msgstr "我们希望（有人）帮助测试我们的字幕工具"

#: templates/_testing_widget.html:5
msgid "Just launch our feedback form and try captioning a video"
msgstr "只要启动我们的回馈表并尝试给一个视频做字幕"

#: templates/_testing_widget.html:11
msgid ""
"Warning: These videos should not be embeded--there is a good possibility "
"they will break at some point!"
msgstr "警告:这些视频不应该内嵌--它们很可能会在某些播放点崩溃！"

#: templates/_testing_widget.html:15
msgid ""
"Warning #2: These subtitles are non-permanent and should not be relied on --"
" someone could change them."
msgstr "警告 #2：这些字幕非永久性且不应该信赖——某些人可能更改过它们。"

#: templates/_testing_widget.html:16
msgid "This alpha site is for purely testing purposes."
msgstr "这个预览网站纯粹是为了测试。"

#: templates/about.html:9
msgid ""
"\n"
"            <h2>About Amara</h2>\n"
"            <p>\n"
"                Amara gives individuals, communities, and larger organizations the power \n"
"                to overcome accessibility and language barriers for online video. The tools are free \n"
"                and open source and make the work of subtitling and translating video simpler, more \n"
"                appealing, and, most of all, more collaborative.\n"
"            </p>\n"
"            <p>\n"
"                The benefits of captioning and subtitling are immense:\n"
"                <ul>\n"
"                    <li>Captions make videos accessible for viewers who are deaf or hard of hearing</li>\n"
"                    <li>Translations make it possible for all of us to watch video in languages that we don't speak</li>\n"
"                    <li>Video creators get: better SEO, more views, access to a far bigger (potentially multilingual and global) audience, accessibility for deaf and hard of hearing viewers, and more</li>\n"
"                </ul>\n"
"            </p>\n"
"            <p>\n"
"                Amara is composed of three main parts:\n"
"                <ul>\n"
"                    <li>A subtitle creation and viewing tool (aka the widget)</li>\n"
"                    <li>A collaborative subtitling website</li>\n"
"                    <li>An open protocol for subtitle search/delivery</li>\n"
"                </ul>\n"
"            </p>\n"
"            <p>\n"
"                Everything we do is available under the open source <a href=\"http://www.gnu.org/licenses/agpl-3.0.html\">AGPL</a> license.\n"
"            </p>\n"
"            <h2>Our Organization</h2>\n"
"            <p>\n"
"                <a href=\"http://www.pculture.org/\">Participatory Culture Foundation</a> \n"
"                is a non-profit organization building free and open tools for more a democratic and \n"
"                decentralized media. Other projects of ours include <a href=\"http://www.getmiro.com/\">Miro</a>, \n"
"                <a href=\"http://www.mirovideoconverter.com/\">Miro Video Converter</a>, \n"
"                <a href=\"http://www.mirocommunity.org/\">Miro Community</a>, and \n"
"                <a href=\"http://www.openvideoalliance.org/\">Open Video Alliance</a>.\n"
"            </p>\n"
"            <p>\n"
"                Amara is a featured project of <a href=\"http://www.drumbeat.org/\">Mozilla Drumbeat</a>, \n"
"                and the Mozilla Foundation has provided development support.  \n"
"                Open Society Institute and the MacArthur Foundation are also financial supporters.\n"
"            </p>\n"
"            <h2>Publisher and Enterprise Services</h2>\n"
"            <p>\n"
"                Amara offers a set of professional tools and services that enable publishers and video platforms to create and manage high quality subtitles.  With Amara, you can build a community of volunteers to subtitle your content, integrate with professional services, and use a powerful quality control system to ensure world-class quality.  To learn more, see our <a href=\"http://www.universalsubtitles.org/en/enterprise/\">enterprise services</a> and contact Dean Jansen, <a href=\"mailto:dean@pculture.org\">dean@pculture.org</a>.\n"
"            </p>\n"
"        "
msgstr "\n            <h2>关于Amara</h2>\n            <p>\n                Amara  使得个人，社区以及大型组织有权使用在线视频并克服其语言障碍。Amara提供免费工具和开放源码，使得翻译视频字幕更加简单、吸引人, 并且最重要的是， 更具协作性\n            </p>\n            <p>\n                字幕的意义是无限的:\n                <ul>\n                    <li>字幕能让聋哑及听力障碍观众接触视频</li>\n                    <li>翻译让全世界说着不同语言的人们观看特定语言的视频成为可能</li>\n                    <li>视频创作者获得: 更好的SEO,更多的观看量, 触及多得多(潜在的来自全球，说着不同语言) 的观众, 触及聋哑及听力障碍观众, 还有更多</li>\n                </ul>\n            </p>\n            <p>\n                Amara 由三个主要的部分组成:\n                <ul>\n                    <li>字幕创作及观看工具(亦称为 小装置)</li>\n                    <li>可协作翻译的网站</li>\n                    <li>字幕搜索/分发的开放协议</li>\n                </ul>\n            </p>\n            <p>\n                我们所做的一切都可以通过开放源码 <a href=\"http://www.gnu.org/licenses/agpl-3.0.html\">AGPL</a> 许可获得.\n            </p>\n            <h2>我们的组织</h2>\n            <p>\n                <a href=\"http://www.pculture.org/\">文化分享基金会</a> \n                为大众、分散的媒体创建免费开放工具的非盈利组织。我们其他的项目包括 <a href=\"http://www.getmiro.com/\">Miro</a>, \n                <a href=\"http://www.mirovideoconverter.com/\">Miro 视频转换</a>, \n                <a href=\"http://www.mirocommunity.org/\">Miro 社区</a>, 以及\n                <a href=\"http://www.openvideoalliance.org/\">开放视频联盟</a>.\n            </p>\n            <p>\n                Amara 是 <a href=\"http://www.drumbeat.org/\">Mozilla Drumbeat</a>的特色项目, 并且Mozilla 提供技术支持。开放社会研究所以及麦克阿瑟基金会亦提供资金支持。\n            </p>\n            <h2>出版商及企业服务</h2>\n            <p>\n                Amara 提供一系列的专业工具和服务，让发行商和视频平台能够创建及维护高质量的字幕。 你可以使用Amara为你的视频内容添加字幕的志愿者社区，整合专业的服务，并且使用强大的质量控制系统确保世界级的质量. 要了解更多, 请看我们的 <a href=\"http://www.universalsubtitles.org/en/enterprise/\">企业服务</a> 并联系Dean Jansen， <a href=\"mailto:dean@pculture.org\">dean@pculture.org</a>.\n            </p>\n        "

#: templates/community.html:21 templates/hands_main.html:72
msgid "Find your Community"
msgstr ""

#: templates/community.html:22
msgid ""
"Amara is home to dozens of volunteer teams that make video accessible around"
" the globe. Look below to find a topic or organization that interests you, "
"then join the team to get involved!"
msgstr ""

#: templates/dmca.html:6
msgid "Copyright Infringement Notification"
msgstr "侵权申明"

#: templates/dmca.html:9
msgid ""
"\n"
"To file a copyright infringement notification with us, you will need to send a\n"
"written communication that includes substantially the following (please consult\n"
"your legal counsel or see Section 512(c)(3) of the Copyright Act to confirm\n"
"these requirements):\n"
msgstr ""

#: templates/dmca.html:18
msgid ""
"\n"
"A physical or electronic signature of a person authorized to act on behalf of\n"
"the owner of an exclusive right that is allegedly infringed.\n"
"Identification of the copyrighted work claimed to have been infringed, or, if\n"
"multiple copyrighted works at a single online site are covered by a single\n"
"notification, a representative list of such works at that site.\n"
"Identification of the material that is claimed to be infringing or to be the\n"
"subject of infringing activity and that is to be removed or access to which is\n"
"to be disabled, and information reasonably sufficient to permit the service\n"
"provider to locate the material. Providing URLs in the body of an email is the\n"
"best way to help us locate content quickly.\n"
"Information reasonably sufficient to permit the service provider to contact the\n"
"complaining party, such as an address, telephone number, and, if available, an\n"
"electronic mail address at which the complaining party may be contacted.\n"
"A statement that the complaining party has a good faith belief that use of the\n"
"material in the manner complained of is not authorized by the copyright owner,\n"
"its agent, or the law.\n"
"A statement that the information in the notification is accurate, and under\n"
"penalty of perjury, that the complaining party is authorized to act on behalf\n"
"of the owner of an exclusive right that is allegedly infringed.\n"
"Such written notice should be sent to our designated agent as follows:\n"
msgstr ""

#: templates/dmca.html:55
msgid ""
"\n"
"Please also note that under Section 512(f) any person who knowingly materially\n"
"misrepresents that material or activity is infringing may be subject to\n"
"liability.\n"
msgstr ""

#: templates/dmca.html:63
msgid "Counter-Notification"
msgstr "反通知"

#: templates/dmca.html:65
msgid ""
"\n"
"Please note that under Section 512(f) of the Copyright Act, any person who\n"
"knowingly materially misrepresents that material or activity was removed or\n"
"disabled by mistake or misidentification may be subject to liability. Please\n"
"also be advised that we enforce a policy that provides for the termination in\n"
"appropriate circumstances of subscribers who are repeat infringers.\n"
msgstr ""

#: templates/dmca.html:75
msgid "How do I file a DMCA counter notice?"
msgstr "我如何提出千年数字版权法的反通知?"

#: templates/dmca.html:77
msgid ""
"\n"
"The process for counter-notifications is governed by Section 512(g) of the\n"
"Digital Millennium Copyright Act: http://www.copyright.gov/legislation/dmca.pdf\n"
msgstr ""

#: templates/dmca.html:82
msgid ""
"\n"
"To file a counter notification with us, you must provide a written\n"
"communication that sets forth the items specified below.\n"
msgstr ""

#: templates/dmca.html:87
msgid ""
"\n"
"Please note that under Section 512(f) of the Copyright Act, any person who\n"
"knowingly materially misrepresents that material or activity was removed or\n"
"disabled by mistake or misidentification may be subject to liability. Please\n"
"also be advised that we enforce a policy that provides for the termination in\n"
"appropriate circumstances of subscribers who are repeat infringers.\n"
"Accordingly, if you are not sure whether certain material infringes the\n"
"copyrights of others, we suggest that you first contact an attorney.\n"
msgstr ""

#: templates/dmca.html:99
msgid "Elements of Counter-Notification"
msgstr "反通知要素"

#: templates/dmca.html:101
msgid ""
"\n"
"A sample counter notification may be found at:\n"
"http://www.chillingeffects.org/dmca/counter512.pdf. To expedite our ability to\n"
"process your counter notification, please use the following format (including\n"
"section numbers):\n"
msgstr ""

#: templates/dmca.html:109
msgid ""
"\n"
"Identify the specific URLs of material that Miro Guide has removed or to which\n"
"Miro Guide has disabled access.\n"
"Provide your full name, address, telephone number, and email address, and the\n"
"username of your Miro Guide account.\n"
"Provide a statement that you consent to the jurisdiction of Federal District\n"
"Court for the judicial district in which your address is located (or San\n"
"Francisco County, California if your address is outside of the United States),\n"
"and that you will accept service of process from the person who provided\n"
"notification under subsection (c)(1)(C) or an agent of such person.\n"
"Include the following statement: \"I swear, under penalty of perjury, that I\n"
"have a good faith belief that the material was removed or disabled as a result\n"
"of a mistake or misidentification of the material to be removed or disabled.\"\n"
"Sign the notice. If you are providing notice by e-mail, a scanned physical\n"
"signature or a valid electronic signature will be accepted.\n"
"Send the written communication to the following address:\n"
msgstr ""

#: templates/dmca.html:141
msgid "What happens next?"
msgstr "然后会发生什么？"

#: templates/dmca.html:143
msgid ""
"\n"
"After we receive your counter-notification, we will forward it to the party who\n"
"submitted the original claim of copyright infringement. Please note that when\n"
"we forward the counter-notification, it includes your personal information. By\n"
"submitting a counter-notification, you consent to having your information\n"
"revealed in this way. We will not forward the counter-notification to any party\n"
"other than the original claimant.\n"
msgstr ""

#: templates/dmca.html:153
msgid ""
"\n"
"After we send out the counter-notification, the claimant must then notify us\n"
"within 10 days that he or she has filed an action seeking a court order to\n"
"restrain you from engaging in infringing activity relating to the material on\n"
"the Miro Guide. If we receive such notification we will be unable to restore\n"
"the material. If we do not receive such notification, we may reinstate the\n"
"material.\n"
msgstr ""

#: templates/dmca.html:163
msgid ""
"\n"
"DISCLAIMER: WE ARE NOT YOUR ATTORNEYS, AND THE INFORMATION WE PRESENT HERE IS\n"
"NOT LEGAL ADVICE. WE PRESENT THIS INFORMATION FOR INFORMATIONAL PURPOSES ONLY.\n"
msgstr "\n免责声明:我们不是您的律师，并且我们在这里提供的信息不是法律建议，\n放在这里仅作为信息使用。\n"

#: templates/embed_page.html:24
msgid "Add collaborative subtitling to every video on your site"
msgstr "为你网站上的每个视频添加协作字幕工具"

#: templates/embed_page.html:28
msgid "Just drop one line of code into your page:"
msgstr ""

#: templates/embed_page.html:32
msgid ""
"\n"
"            You can add it just before the <code>&lt;/head&gt;</code> or <code>&lt;/body&gt;</code> tag (<a href=\"https://github.com/pculture/unisubs/wiki/Widgetizer-script-usage-guide\">see usage notes</a>).\n"
"        "
msgstr "\n            你可以在 <code>&lt;/head&gt;</code> 或者 <code>&lt;/body&gt;</code> 标签前添加 (<a href=\"https://github.com/pculture/unisubs/wiki/Widgetizer-script-usage-guide\">see usage notes</a>).\n        "

#: templates/embed_page.html:37
msgid "This lets you and visitors to your site"
msgstr "这将你与访问者指向你的网站"

#: templates/embed_page.html:41
msgid "Create subtitles for any compatible video"
msgstr "给任何可兼容的视频创建字幕"

#: templates/embed_page.html:44
msgid "Find subtitles created by others"
msgstr "搜寻被其他人创建的字幕"

#: templates/embed_page.html:47
msgid "Add translations and improve other's work"
msgstr "添加翻译并改进他人的翻译"

#: templates/embed_page.html:50
msgid "Make your videos searchable and accessible"
msgstr "使你的视频可搜索和可链接"

#: templates/embed_page.html:53
msgid "Bring your videos to an international audience"
msgstr "将你的视频带给全世界的观众"

#: templates/embed_page.html:58
msgid "Proud to be a"
msgstr "自豪地成为"

#: templates/embed_page.html:58
msgid "Featured Mozilla Drumbeat Project"
msgstr "Mozilla Drumbeat运动的特色项目"

#: templates/embed_page.html:66
msgid ""
"\n"
"        A \"subtitle me\" or \"choose language\" button will appear across all compatible videos. \n"
"        Users can click to activate (or create) subtitles.\n"
"        "
msgstr "\n        一个 \"给我添加字幕\" 或者 \"选择语言\" 的按钮会出现于所有兼容的视频中。\n        用户能够点击并激活(或创建)字幕编辑。\n        "

#: templates/embed_page.html:77
msgid "This code is experimental. If you run into problems, please"
msgstr "此代码是实验性的，如果你运行中出现问题，请"

#: templates/embed_page.html:78
msgid "let us know"
msgstr "让我们知晓"

#: templates/faq.html:9
msgid "Frequently Asked Questions"
msgstr "常见问题"

#: templates/faq.html:12 templates/faq.html:36
msgid "What is Amara?"
msgstr "什么是Amara？"

#: templates/faq.html:13 templates/faq.html:47
msgid "How can I use Amara?"
msgstr "我如何使用Amara？"

#: templates/faq.html:14 templates/faq.html:56
msgid "What are the benefits of subtitles?"
msgstr "字幕的好处是什么？"

#: templates/faq.html:15 templates/faq.html:65
msgid ""
"Who is the Participatory Culture Foundation and why are they making Amara?"
msgstr " 谁是网络共享文化基金会，为什么他们要创造Amara？"

#: templates/faq.html:16 templates/faq.html:69
msgid "Will Amara support closed captions for the deaf and hard of hearing?"
msgstr "Amara会支持听力障碍者用的隐藏式字幕吗？"

#: templates/faq.html:17 templates/faq.html:73
msgid "Will your subtitles support my language or characterset?"
msgstr "你们的字幕是否支持我的语言或文字？"

#: templates/faq.html:18 templates/faq.html:77
msgid "When will the tools, including this site, be available in my language?"
msgstr "什么时候这些工具，包括这个网站，能够有我的语言版本？"

#: templates/faq.html:19 templates/faq.html:88
msgid "How can I add subtitles to my video?"
msgstr "我如何为我的视频添加字幕？"

#: templates/faq.html:20 templates/faq.html:98
msgid "What open source license do you use?"
msgstr "你们用什么样的开源许可？"

#: templates/faq.html:21 templates/faq.html:102
msgid "I'm a developer, can I help out?"
msgstr "我是开发人员，我能帮忙吗？"

#: templates/faq.html:22 templates/faq.html:106
msgid "Can non-technical people get involved with the project?"
msgstr "非技术人员能否参与这个项目？"

#: templates/faq.html:23 templates/faq.html:117
msgid "Do you accept donations? Are they tax deductible?"
msgstr "你们是否接受捐款？捐款是否扣税？"

#: templates/faq.html:24 templates/faq.html:125
msgid "What is your relationship with Mozilla Drumbeat?"
msgstr "你们和Mozilla Drumbeat是什么关系？"

#: templates/faq.html:25 templates/faq.html:129
msgid "Where can I download subtitles in .SRT or other formats?"
msgstr "我从哪里能够下载到.srt或者其他格式的字幕？"

#: templates/faq.html:26 templates/faq.html:140
msgid ""
"It says \"Someone else is currently editing these subtitles\" and I can't do"
" anything.  How long will this last for?  Why does it happen?"
msgstr "它说 \"有其他人正在编辑这些字幕\" 而我什么都不能做。  这会持续多长时间?  为什么会这样?"

#: templates/faq.html:27 templates/faq.html:150
msgid "Why can't I change the timing on a translation?"
msgstr "为什么我不能调整译文的时间线？"

#: templates/faq.html:28 templates/faq.html:161
msgid ""
"How do old revisions work? What if somebody makes a change to my work that I"
" don't approve of?"
msgstr "旧的版本怎么工作？如果有人更改了我未批准的字幕又怎么办？"

#: templates/faq.html:29 templates/faq.html:177
msgid "How do I add the Amara &quot;embed all videos&quot; code to my site?"
msgstr "我如何把Amara嵌入我网站的所有视频中？"

#: templates/faq.html:30 templates/faq.html:190
msgid "Hey, you don’t list my language!"
msgstr "嗨，你没有列出我的语言！"

#: templates/faq.html:38
msgid ""
"\n"
"      \t\tAmara is an easy way for anyone to add subtitles, captions, \n"
"\t\t\tor translate nearly any video on the web. It works in a collaborative \n"
"\t\t\tWikipedia-like fashion. The software is free and open source and can be used and \n"
"\t\t\t<a href=\"http://wiki.github.com/pculture/unisubs/dev-center\">improved by anyone</a>.\n"
"\t\t"
msgstr "\n      »»Amara能够让任何人以简单的方式添加字幕\n»»»或者添加翻译，几乎网络上的任何视频。它以一种\n»»»维基百科式的风格进行协作。 软件是免费并开源的，任何人都可以使用并\n»»»<a href=\"http://wiki.github.com/pculture/unisubs/dev-center\">改进</a>\n»»"

#: templates/faq.html:49
msgid ""
"\n"
"\t\t\tYou can <a href=\"http://universalsubtitles.org/videos/create\">begin subtitling</a>\n"
"\t\t\ta video you have already posted on the web.\t\n"
"\t\t"
msgstr ""

#: templates/faq.html:57
msgid "VVideo subtitles are a gold mine of untapped potential."
msgstr "视频字幕是一座待发掘的金矿"

#: templates/faq.html:59
msgid ""
"Captions make videos accessible for viewers who are deaf or hard of hearing "
msgstr "字幕使得聋人和听觉障碍者能够观看视频"

#: templates/faq.html:60
msgid ""
"Translations make it possible for all of us to watch video in languages that"
" we don't speak"
msgstr "翻译使得我们所有人能够观看其他语言的视频"

#: templates/faq.html:61
msgid ""
"Video creators get: better SEO, more views, access to a far bigger "
"(potentially multilingual and global) audience, accessibility for deaf and "
"hard of hearing viewers, and more"
msgstr "视频创作者可以获得：更多的观看，触及广泛得多(全世界多语言，潜在)的观众，还能触及有听力障碍的观众，以及更多。"

#: templates/faq.html:66
msgid ""
"he Participatory Culture Foundation is a 501c3 non-profit organization whose"
" mission is to build a fairer, more open, and more democratic media space. "
"PCF saw a gap in the marketplace for more open and collaborative subtitling "
"&mdash; Amara is helping to fill that need."
msgstr "网络共享文化基金会是一个遵守501c3条款的非盈利组织，它的任务是建立一个更加公平，更加开放和更加民主的媒体空间。PCF看到市场上对于更加开放的协作字幕制作存在空白，Amara正在满足这样的需求。"

#: templates/faq.html:70
msgid ""
"Yes, we are working on a solution for making closed captions [including "
"information about sounds and music], as well as subtitles/translations."
msgstr "是的，像字幕/翻译一样，我们在努力解决隐藏式字幕的制作问题[包括声音和音乐信息]。"

#: templates/faq.html:74
msgid ""
"We will be working to support as many languages/charactersets as possible."
msgstr "我们将努力支持尽可能多的语言"

#: templates/faq.html:79
msgid ""
"\n"
"      \tThe site and tools are available in a number of languages (set your language \n"
"\t\tin your browser preferences and we’ll take care of the rest). We’re always looking for \n"
"\t\t<a href=\"http://blog.universalsubtitles.org/2010/09/13/our-site-is-translateable-looking-for-translators/\">volunteer translators</a> \n"
"\t\tto help improve and add more languages.\n"
"\t  "
msgstr "\n      \t网站及其工具可在许多种语言中使用(在你的浏览器偏好设置中设置你的语言，»»其他的我们将很好的保存)。我们一直在找»»<a href=\"http://blog.universalsubtitles.org/2010/09/13/our-site-is-translateable-looking-for-translators/\">志愿翻译者</a>»»以帮助添加和改进更多的语言。» .\n\t  "

#: templates/faq.html:90
msgid ""
"\n"
"\t      For a single video, use our site. For multiple videos on your website, use \n"
"\t\t  <a href=\"http://universalsubtitles.org/en/get-code/\">this code</a> in your \n"
"\t\t  website’s template inside the &lt;head&gt; tags.\n"
"\t\t"
msgstr "\n\t      对于单个视频，使用我们的网站，对于你网站上的多视频，使用 \n»»   <a href=\"http://universalsubtitles.org/en/get-code/\">此代码</a> 嵌入你\n»»  的网站模板中， &lt;head&gt; 标签内\n\t\t"

#: templates/faq.html:99
msgid ""
"For our subtitling widget and community website, we're using the <a "
"href=\"http://en.wikipedia.org/wiki/Affero_General_Public_License\">AGPL</a>."
msgstr "对于字幕工具和社区网站，我们使用<a href=\"http://en.wikipedia.org/wiki/Affero_General_Public_License\">AGPL</a>。"

#: templates/faq.html:103
msgid ""
"Please do! If you're interested in coding and development, please visit our "
"<a href=\"http://wiki.github.com/8planes/unisubs/dev-center\">developer "
"center</a>."
msgstr "必做!如果你对编程开发感兴趣，请访问我们的 <a href=\"http://wiki.github.com/8planes/unisubs/dev-center\">开发者中心</a>."

#: templates/faq.html:108
msgid ""
"\n"
"\t\tIf you're interested in general involvement, please see our \n"
"\t\t<a href=\"https://www.drumbeat.org/project/universal-subtitles\">Mozilla Drumbeat page</a>. \n"
"\t\tIf you have a specific idea, please get in touch: \n"
"\t\t<a href=\"mailto:universalsubtitles@pculture.org\">universalsubtitles@pculture.org</a> \n"
"\t\tAnd as a 501c3 non-profit org, we do accept donations (see the next question for details).\n"
"\t\t"
msgstr "\n\t\t如果你有兴趣参与， 请查看我们的\n\t\t<a href=\"https://www.drumbeat.org/project/universal-subtitles\">Mozilla Drumbeat 页面</a>. \n\t\t如果你有特别的想法，请联系\n\t\t<a href=\"mailto:universalsubtitles@pculture.org\">universalsubtitles@pculture.org</a> \n\t\t并且作为遵循501c3条款的非盈利组织，我们接受捐助(查看下一个问题获得更多细节)\n\t\t"

#: templates/faq.html:119
msgid ""
"\n"
"      \t\tYes and yes! You can <a href=\"https://donate.mozilla.org/page/contribute/universalsubtitles\">donate here</a> (through the Mozilla Drumbeat project).\n"
"\t\t"
msgstr "\n      »»是的！是的！你可以 <a href=\"https://donate.mozilla.org/page/contribute/universalsubtitles\">捐助</a> (通过 Mozilla Drumbeat项目).\n»»"

#: templates/faq.html:126
msgid ""
"The Mozilla Foundation has provided Amara with seed funding, community "
"support, and fundraising support through <a "
"href=\"http://www.drumbeat.org/about\">Drumbeat</a>. Drumbeat is a movement "
"to keep the web open for the next 100 years, and Amara is a featured "
"project!"
msgstr "Mozilla基金会为Amara提供资金和社区支持，并通过<a href=\"http://www.drumbeat.org/about\">Drumbeat</a>筹款，Drumbeat是一个保持互联网开放100年的运动，Amara是其中的特色项目！"

#: templates/faq.html:131
msgid ""
"\n"
"     \t When subtitles exist, you can download them in .SRT, .SSA, .SBV, .TXT, and DFXP.\n"
"     \t formats on the page for that language (<a href=\"http://universalsubtitles.org/videos/yKsUAgChJlGA/lt/\">example</a>). \n"
"\t\t Click \"Download Subtitles\" button in the lower right to the left from \"Edit Subtitles\" \n"
"\t\t button and choose the desired file format from the drop-down list.\n"
"       "
msgstr ""

#: templates/faq.html:142
msgid ""
"\n"
"        The system currently only allows one user to edit subtitles for any given video \n"
"        at a time. So, if someone else is already editing subtitles for the video when \n"
"        you try to edit the subtitles, you'll get this message.\n"
"        "
msgstr "\n        对于任何给定的视频，同一时刻，系统只允许一个用户编辑字幕。\n        因此，当你将要编辑字幕时，有人已经在编辑此视频的字幕，\n        你将看到此消息。\n        "

#: templates/faq.html:152
msgid ""
"\n"
"        You can. Go to the translation editor and click “Change subtitle timing”. \n"
"\t\tOnly do this if the timing on the original language really cannot match \n"
"\t\tthe language you’re translating into. Otherwise, improvements in the original \n"
"\t\twill automatically cascade.\n"
"        "
msgstr "\n        你可以。至翻译编辑器并点击“更改字幕时间”\n»»只有你三等分所翻译的语言在时间上和源语言不匹配时这样做。\n»»否则，源语言的改进将会\n»»导致再次的不一致。\n        "

#: templates/faq.html:163
msgid ""
"\n"
"        Each set of subtitles or translation has a full revision history. \n"
"\t\tJust click on the tab on the subtitle page in you will see a list of revisions. \n"
"\t\tYou can use the checkboxes on the left and the \"compare revisions\" button \n"
"\t\tto see the difference between two revisions. Or you can click on any one revision, \n"
"\t\tand edit based on that revision or roll back to that revision.\n"
"        <br/><br/>\n"
"        If the current version is blank, but there are older revisions, \n"
"\t\tit make sense to check those older revisions before starting from scratch, \n"
"\t\tbecause there could be useful work in an older revision.\n"
"        "
msgstr "\n        Each set of subtitles or translation has a full revision history.\n\t\tJust click on the tab on the subtitle page in you will see a list of revisions. \n\t\tYou can use the checkboxes on the left and the \"compare revisions\" button \n\t\tto see the difference between two revisions. Or you can click on any one revision, \n\t\tand edit based on that revision or roll back to that revision.\n        <br/><br/>\n        If the current version is blank, but there are older revisions, \n\t\tit make sense to check those older revisions before starting from scratch, \n\t\tbecause there could be useful work in an older revision.\n        "

#: templates/faq.html:179
msgid ""
"\n"
"          Go to <a href=\"http://universalsubtitles.org/get-code/\">this page</a> \n"
"\t\t  and double click on the code in the white box to select it all.  \n"
"\t\t  Go to Edit > Copy in your browser's menu to copy the code to your clipboard.  \n"
"\t\t  Then start editing the headers in your site or blog theme, \n"
"\t\t  and paste the script somewhere between the &lt;head&gt; and &lt;/head&gt; \n"
"\t\t  tags in your blog theme.  \n"
"        "
msgstr "\n          至 <a href=\"http://universalsubtitles.org/get-code/\">此页</a> \n\t\t  并双击来全选白色框中的代码 \n\t\t  找到你浏览器菜单选项， 编辑 > 复制，将代码粘贴到剪贴板  \n\t\t  然后编辑你网站或者博客主题页面中的header部分， \n\t\t  将代码粘贴至你博客主题页面的 &lt;head&gt;与 &lt;/head&gt; 标签的部分\n\t\t  .  \n        "

#: templates/faq.html:192
msgid ""
"\n"
"          Sorry about that.  Just contact us and we’ll be happy to add it.\n"
"        "
msgstr "\n          非常抱歉。  联系我们，我们会很高兴添加它。\n        "

#: templates/feedback_response.html:3
msgid ""
"Thanks for getting in touch! We love hearing your ideas, bugs, feedback, "
"opinions and such."
msgstr "谢谢保持联系！我们非常希望知道你的想法，错误报告，反馈，意见以及诸如此类的信息。"

#: templates/feedback_response.html:6
msgid "Stay tuned as the project evolves!"
msgstr "请关注项目进展！"

#: templates/feedback_response.html:9
msgid "Announcement Signup"
msgstr "订阅公告"

#: templates/feedback_response.html:12
msgid "Best"
msgstr "最佳"

#: templates/feedback_response.html:16
msgid ""
"PS. We do our best to respond to all questions, but please be patient -- we "
"get a lot of email"
msgstr "注：我们将尽最大的努力回答所有的问题，但是请耐心一些--我们收到了许许多多的邮件"

#: templates/footer.html:7
msgid "The Amara Difference"
msgstr ""

#: templates/footer.html:8
msgid ""
"Amara is built by a nonprofit, 501c3 organization. We are driven by the "
"mission to reduce barriers to communication and foster a more democratic "
"media ecosystem. By choosing Amara, you are making video more globally "
"accessible."
msgstr ""

#: templates/footer.html:15
msgid "Amara is a project of the"
msgstr ""

#: templates/footer.html:30 templates/base.html:129 templates/new-base.html:91
msgid "Blog"
msgstr ""

#: templates/footer.html:31 templates/base.html:130 templates/new-base.html:92
msgid "Help"
msgstr "帮助"

#: templates/footer.html:32 templates/base.html:131 templates/new-base.html:93
msgid "Contact"
msgstr ""

#: templates/footer.html:37 templates/base.html:136 templates/new-base.html:98
msgid "Browse"
msgstr ""

#: templates/footer.html:38 templates/base.html:137 templates/new-base.html:99
msgid "Featured"
msgstr ""

#: templates/footer.html:41 templates/base.html:140
#: templates/new-base.html:102
msgid "More"
msgstr ""

#: templates/footer.html:50 templates/base.html:149 templates/new-base.html:82
msgid "Terms"
msgstr ""

#: templates/footer.html:51 templates/base.html:150 templates/new-base.html:83
msgid "Privacy"
msgstr ""

#: templates/footer.html:52 templates/base.html:151 templates/new-base.html:84
msgid "Security"
msgstr "安全性"

#: templates/generic-error.html:7
msgid "Sorry!"
msgstr "不好意思！"

#: templates/generic-error.html:8
msgid "If you need assistance, please visit our support site at "
msgstr "如需要帮助,请访问我们的客服网站"

#: templates/generic-error.html:8
msgid "Get help"
msgstr "获得帮助"

#: templates/hands_main.html:14
msgid "Amara makes video globally accessible"
msgstr ""

#: templates/hands_main.html:15
msgid "Captions, subtitles, and translations simplified."
msgstr ""

#: templates/hands_main.html:41
msgid "Meet Amara"
msgstr ""

#: templates/hands_main.html:42
msgid ""
"Amara is home to an award winning subtitle editor that makes it easy to "
"caption and translate video. Amara also hosts volunteer localization &amp; "
"accessibility communities, and offers professional tools and services for "
"subtitles."
msgstr ""

#: templates/hands_main.html:51
msgid "Individuals"
msgstr ""

#: templates/hands_main.html:52
msgid ""
"Amara makes it incredibly easy (and free) to caption and translate your "
"videos. You can instantly invite your friends and audience members to help."
msgstr ""

#: templates/hands_main.html:55 templates/videos/create.html:22
msgid "Subtitle a Video"
msgstr "给一个视频添加字幕"

#: templates/hands_main.html:67 templates/header.html:21
#: templates/new-header.html:15 templates/base.html:74
msgid "Community"
msgstr ""

#: templates/hands_main.html:68
msgid ""
"Help make video accessible around the globe by volunteering for a caption or"
" translation team. Amara is easy to learn and fun!"
msgstr ""

#: templates/hands_main.html:82 templates/hands_main.html:86
#: templates/header.html:24 templates/new-header.html:18
#: templates/base.html:75
msgid "Professional Solutions"
msgstr ""

#: templates/hands_main.html:83
msgid ""
"Amara provides a complete solution for captions and translation. Whether "
"you'd like On Demand subtitles or to build your own community or team, we "
"can help."
msgstr ""

#: templates/hands_main.html:95
msgid "Hands holding video icons in front of rolling hills"
msgstr ""

#: templates/header.html:18 templates/new-header.html:12
#: templates/base.html:73
msgid "Subtitle Video"
msgstr ""

#: templates/new-user-menu.html:11 templates/profiles/_user_menu.html:18
msgid "Profile"
msgstr "配置"

#: templates/new-user-menu.html:26 templates/profiles/_tabs.html:23
#: templates/profiles/_user_menu.html:35
#: templates/videos/language-sync-history-tab.html:50
msgid "Account"
msgstr "账户"

#: templates/new-user-menu.html:30 templates/profiles/_user_menu.html:39
msgid "Logout"
msgstr "退出"

#: templates/new-user-menu.html:34 templates/profiles/_user_menu.html:45
#: templates/teams/teams-list.html:7 templates/teams/teams-list.html:30
msgid "Your Teams"
msgstr "你的团队"

#: templates/new-user-menu.html:45 templates/profiles/_user_menu.html:61
msgid "Sign in / Sign up"
msgstr "登录/注册"

#: templates/opensubtitles2010.html:8 templates/opensubtitles2010.html:26
msgid "Open Subtitles Design Summit"
msgstr "开放字幕设计峰会"

#: templates/opensubtitles2010.html:28
msgid ""
"The Open Subtitles Design Summit will bring together global stakeholders in "
"the subtitling space for a tightly focused / goal oriented meeting in NYC. "
"The event is being organized by The Participatory Culture Foundation, "
"developers of the Amara project. We expect roughly 40 participants."
msgstr "开放字幕设计峰会将在纽约聚集全球专注于字幕领域的利益相关者。此项目由文化共享基金会，Amara项目开发者组织。我们期望有大约40个参会人员"

#: templates/opensubtitles2010.html:34
msgid "Meeting Goals"
msgstr "大会目标"

#: templates/opensubtitles2010.html:37
msgid ""
"<strong>Connect</strong> major stakeholders from projects, organizations, "
"and movements that have open subtitling needs or focus."
msgstr "<strong>联系</strong> 有开放字幕需求，或者关注开放字幕的项目，组织以及运动的主要利益方。"

#: templates/opensubtitles2010.html:41
msgid ""
"<strong>Identify ways</strong> to solve stakeholder subtitling needs and be "
"aware of existing technology that can be leveraged. Find logical places for "
"collaboration/cooperation."
msgstr "<strong>确定</strong> 解决利益相关者字幕需求的方法并确定具有杆杆效应的现有技术. 找到可以进行合理协作的方面."

#: templates/opensubtitles2010.html:44
msgid ""
"<strong>Move towards</strong> standardizing solutions and pushing forward "
"the state of the art in open subtiting."
msgstr "<strong>推进</strong> 方案标准化并将将开放字幕创作推进到新阶段。"

#: templates/opensubtitles2010.html:53
msgid "Participants"
msgstr "与会者"

#: templates/opensubtitles2010.html:55
msgid ""
"Participants will include: video creators and producers, end-users, "
"representatives from major video hosting services, standards engineers, "
"accessibility advocates, open source developers, educational leaders, and "
"other individuals and organizations with a stake in the subtitling world. "
"We'll make a roster available when the event draws closer."
msgstr "参与者包括：视频创作者和生厂商，终端用户，主要视频托管服务代理商，标准工程师，无障碍倡导者，开源开发者，教育领袖，以及其他在字幕领域受支持的个体和组织。届时我们将创建一个名册记录他们。"

#: templates/opensubtitles2010.html:57
msgid ""
"Attendees are selected by invitation; however, if you or your organization "
"would like to participate, please contact:"
msgstr "出席者已由请柬选定；如果你和你的组织打算参加，请联系："

#: templates/opensubtitles2010.html:62
msgid "When"
msgstr "什么时候"

#: templates/opensubtitles2010.html:63
msgid "September 29th and 30th, beginning at 9am on both days."
msgstr "9月29日和9月30日这两天的早上9点钟"

#: templates/opensubtitles2010.html:67
msgid "Where"
msgstr "哪里"

#: templates/opensubtitles2010.html:68
msgid ""
"The summit will be held at the beautiful Open Plans penthouse in Soho, which"
" is located at 148 Lafayette St, Floor 12, New York City. (<a "
"href=\"http://maps.google.com/maps?f=q&source=s_q&hl=en&geocode=&q=148+Lafayette+St,+Floor+12,+New+York+City&sll=40.701809,-73.92127&sspn=0.009175,0.022724&ie=UTF8&hq=&hnear=148+Lafayette+St,+New+York,+10013&ll=40.718575,-74.000988&spn=0.03669,0.090895&z=14\">map</a>)"
msgstr "峰会将在一个漂亮的开放布置的SOHO阁楼举行，位于纽约市拉斐特大街148号，12层。(<a href=\"http://maps.google.com/maps?f=q&source=s_q&hl=en&geocode=&q=148+Lafayette+St,+Floor+12,+New+York+City&sll=40.701809,-73.92127&sspn=0.009175,0.022724&ie=UTF8&hq=&hnear=148+Lafayette+St,+New+York,+10013&ll=40.718575,-74.000988&spn=0.03669,0.090895&z=14\">map</a>)"

#: templates/opensubtitles2010.html:73
msgid "Why"
msgstr "为什么"

#: templates/opensubtitles2010.html:75
msgid ""
"\n"
"            The focus of this summit is increased availability and better usability for captions and subtitles, \n"
"            which are both sorely needed. It comes at a critical time, \n"
"            as internet video usage is skyrocketing&mdash;people who rely on captions are threatened to be left behind. \n"
"            New users from every culture are coming online en masse; \n"
"            standardizing and ubiquitizing the technology can make potential audiences exponentially larger and messages can cross cultural boundaries more easily. \n"
"            More captions will also make it simpler for computers to process, index, \n"
"            and make sense of the ever growing sea of online video.\n"
"           "
msgstr "\n            会议的焦点将放在增强字幕的可用性以及更好的易用性, \n            两者的需求都很强劲. 字幕已经到了一个关键性的时期, \n            因为互联网视频的使用出现飞速的增长&mdash;依赖于字幕的人们却有被遗弃的威胁. \n            来自不同文化的新用户正大量的涌入互联网; \n            技术的标准化以及融合能够让潜在用户指数级的增长，并且信息能够更加容易的跨越文化的界限传递. \n            更多的隐藏式字幕也使得电脑对海量增长在线视频进行处理，编制索引, \n            以及利用变得更加简单.\n           "

#: templates/opensubtitles2010.html:91
msgid "Organizers, Facilitators, Sponsors"
msgstr "组织者，促进者，发起人"

#: templates/opensubtitles2010.html:94
msgid "Organizers"
msgstr "主办单位"

#: templates/opensubtitles2010.html:95
msgid ""
"The <a href=\"http://www.participatoryculture.org/\">Participatory Culture "
"Foundation</a> is organizing the summit. Their most recent project, <a "
"href=\"http://universalsubtitles.org/\">Amara</a>, makes open source and "
"collaborative subtitling and translation easy."
msgstr "<a href=\"http://www.participatoryculture.org/\">网络共享文化基金会</a> 正在组织峰会。 他们最近的项目, <a href=\"http://universalsubtitles.org/\">Amara</a>, 使得协作字幕及翻译变得简单。"

#: templates/opensubtitles2010.html:99
msgid "Facilitators"
msgstr "促进者"

#: templates/opensubtitles2010.html:100
msgid ""
"<a href=\"http://www.aspirationtech.org/\">Aspiration</a> is providing "
"facilitation and agenda design. Aspiration believes that face-to-face events"
" are the most powerful way to facilitate interaction, build networks, and "
"collaborate."
msgstr ""

#: templates/opensubtitles2010.html:103
msgid "Sponsors"
msgstr "赞助商"

#: templates/opensubtitles2010.html:104
msgid ""
"The summit has been generously funded by the <a "
"href=\"http://www.soros.org/\">Open Society Institute</a>."
msgstr "本次峰会由 <a href=\"http://www.soros.org/\">开放社会研究所</a>倾情赞助."

#: templates/opensubtitles2010.html:113
msgid ""
"Special thanks to <a href=\"http://openplans.org/\">Open Plans</a> for "
"providing meeting space!"
msgstr "特别感谢<a href=\"http://openplans.org/\">开放计划</a>提供会议空间！"

#: templates/base.html:10 templates/hands_base.html:8
#: templates/new-base.html:8
msgid "Caption, translate, subtitle and transcribe video."
msgstr ""

#: templates/base.html:66
msgid "Get Help"
msgstr ""

#: templates/base.html:99
msgid "Got a YouTube account?"
msgstr ""

#: templates/base.html:100
msgid ""
"New: enable viewer-created translations and captions on your YouTube "
"channel!"
msgstr "新功能：允许用户在YouTube上创建翻译和注释"

#: templates/base.html:102
msgid "Connect to YouTube"
msgstr "连接到YouTube"

#: templates/base.html:103
msgid "No thanks"
msgstr "谢谢，不用了"

#: templates/base.html:166 templates/hands_base.html:97
msgid "Amara Logs"
msgstr ""

#: templates/base.html:169 templates/hands_base.html:100
#: templates/new-base.html:112
msgid "Impersonate"
msgstr ""

#: templates/new-base.html:109
msgid "Site Admin"
msgstr ""

#: templates/comments/_item.html:3 templates/messages/inbox.html:88
#: templates/messages/message.html:68 templates/messages/sent.html:50
#: templates/videos/_action_tpl.html:3
#: templates/videos/_action_tpl_video.html:9 templates/videos/diffing.html:115
#: templates/videos/diffing.html:159 templates/videos/video-urls-tab.html:33
msgid "ago"
msgstr "前"

#: templates/registration/password_reset_complete.html:5
#: templates/registration/password_reset_confirm.html:4
#: templates/registration/password_reset_done.html:4
#: templates/registration/password_reset_form.html:7
msgid "Home"
msgstr "主页"

#: templates/registration/password_reset_complete.html:5
#: templates/registration/password_reset_confirm.html:6
#: templates/registration/password_reset_done.html:4
#: templates/registration/password_reset_form.html:7
#: templates/registration/password_reset_form.html:9
#: templates/registration/password_reset_form.html:15
msgid "Password reset"
msgstr "密码重置"

#: templates/registration/password_reset_complete.html:7
#: templates/registration/password_reset_complete.html:13
msgid "Password reset complete"
msgstr "密码重置完成"

#: templates/registration/password_reset_complete.html:15
msgid "Your password has been set.  You may go ahead and sign in now."
msgstr "你的密码已重置。你可以去登录页面了。"

#: templates/registration/password_reset_complete.html:17
#: templates/teams/_join.html:63
#: apps/openid_consumer/templates/openid_consumer/signin.html:15
msgid "Sign in"
msgstr "登录"

#: templates/registration/password_reset_confirm.html:4
msgid "Password reset confirmation"
msgstr "密码重置确认"

#: templates/registration/password_reset_confirm.html:15
msgid "Enter new password"
msgstr "输入新密码"

#: templates/registration/password_reset_confirm.html:17
msgid ""
"This account currently uses an external login mechanism. If you proceed and "
"reset your password, it will be converted into a regular Amara account, and "
"you will also be able to authenticate with your username and newly created "
"password. Your existing videos, teams and subtiles will not be affected in "
"any ways."
msgstr ""

#: templates/registration/password_reset_confirm.html:19
msgid ""
"Please enter your new password twice so we can verify you typed it in "
"correctly."
msgstr "请输入你的新密码两次，以便我们能够准确的核对你输入的密码"

#: templates/registration/password_reset_confirm.html:24
msgid "New password:"
msgstr "新密码："

#: templates/registration/password_reset_confirm.html:26
msgid "Confirm password:"
msgstr "确认密码："

#: templates/registration/password_reset_confirm.html:27
msgid "Change my password"
msgstr "更改我的密码"

#: templates/registration/password_reset_confirm.html:36
msgid "Password reset unsuccessful"
msgstr "密码重置未能成功"

#: templates/registration/password_reset_confirm.html:38
msgid ""
"The password reset link was invalid, possibly because it has already been "
"used.  Please request a new password reset."
msgstr "重置密码的链接不可用，可能是因为它已经使用过了。 请再次请求重置密码"

#: templates/registration/password_reset_done.html:6
#: templates/registration/password_reset_done.html:12
msgid "Password reset successful"
msgstr "密码重置成功"

#: templates/registration/password_reset_done.html:14
msgid ""
"We've e-mailed you instructions for setting your password to the e-mail "
"address you submitted. You should be receiving it shortly."
msgstr "我们已经向你提交的电子邮箱发送了设定密码的说明，稍后你将收到这封邮件。"

#: templates/registration/password_reset_email.html:3
msgid "You're receiving this e-mail because you requested a password reset"
msgstr "你收到这封邮件，因为你请求重置密码。"

#: templates/registration/password_reset_email.html:4
#, python-format
msgid "for your user account at %(site_name)s"
msgstr ""

#: templates/registration/password_reset_email.html:7
msgid ""
"This account currently uses an external login mechanism. If you proceed and "
"reset your password, it will be converted into a regular Amara account, and "
"you will have to authenticate with your username and newly created password."
" Your existing videos, teams and subtiles will not be affected in any ways."
msgstr ""

#: templates/registration/password_reset_email.html:10
msgid "Please go to the following page and choose a new password:"
msgstr "请到下个网页并选择一个新密码："

#: templates/registration/password_reset_email.html:18
msgid "Your username, in case you've forgotten:"
msgstr "你的用户名，如果你忘记的话："

#: templates/registration/password_reset_email.html:20
msgid "Thanks for using our site!"
msgstr "谢谢使用我们的网站！"

#: templates/registration/password_reset_email.html:22
#, python-format
msgid "The %(site_name)s team"
msgstr "%(site_name)s的团队"

#: templates/registration/password_reset_form.html:13
#: templates/openid_consumer/signin.html:15
msgid "Back to Sign In"
msgstr "回到登录页面"

#: templates/registration/password_reset_form.html:17
msgid ""
"Instructions to set a new password will be e-mailed to this e-mail address. "
"Make sure this is a valid email address of yours. If not, you can set it to "
"a valid one in your account page. If not, contact support."
msgstr ""

#: templates/registration/password_reset_form.html:19
msgid ""
"Forgotten your password? Enter your e-mail address below, and we'll e-mail "
"instructions for setting a new one."
msgstr "忘记你的密码了？在下面输入你的电子邮件地址，我们将会发送一封邮件，里面有设置新密码的说明"

#: templates/registration/password_reset_form.html:23
msgid "E-mail address:"
msgstr "电子邮件地址："

#: templates/registration/password_reset_form.html:34
msgid "Reset my password"
msgstr "重置我的密码"

#: templates/profiles/_require_email_dialog.html:7
msgid ""
"It looks like you logged in without submitting an email. We need an email "
"address to notify you (for example, when others edit your work)."
msgstr "似乎你登录是未提交邮箱。我们发送通知给你会需要电子邮件地址(例如，当有人编辑的字幕时)。"

#: templates/profiles/_require_email_dialog.html:8
msgid "Please enter a valid e-mail address"
msgstr "请输入一个可用的电子邮件地址"

#: templates/profiles/_require_email_dialog.html:10
msgid "Enter valid email please."
msgstr "请输入一个可用的电子邮件"

#: templates/profiles/_select_language_dialog.html:5
#: templates/search/search.html:147 templates/videos/featured_videos.html:55
msgid "Loading..."
msgstr "装载..."

#: templates/profiles/_select_language_dialog.html:6
msgid "Select your Languages"
msgstr "选择你的语言"

#: templates/profiles/_select_language_dialog.html:12
msgid "Select at least one language."
msgstr "选择至少一种语言"

#: templates/profiles/_select_language_dialog.html:13
msgid "Saving your language settings..."
msgstr "正在保存你的语言设置..."

#: templates/profiles/_select_language_dialog.html:32
msgid "What languages do you speak?"
msgstr "你使用哪种语言"

#: templates/profiles/_select_language_dialog.html:33
msgid "Prioritize the languages you’d like to caption or translate."
msgstr ""

#: templates/profiles/_select_language_dialog.html:39
#: templates/teams/billing/reports.html:31
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: templates/profiles/_select_language_dialog.html:40
#: templates/profiles/remove-third-party.html:22 templates/teams/feed.html:67
#: templates/teams/settings-projects-add.html:68
#: templates/teams/tasks.html:593 templates/auth/delete_user.html:18
#: templates/videos/_create-subtitles-modal.html:20
#: templates/videos/_feedback_form.html:26
#: templates/videos/_multi-video-create-subtitles-form.html:14
#: templates/editor/dialogs.html:417
#: templates/externalsites/new-team-settings-tab.html:92
#: templates/externalsites/team-settings-tab.html:102
#: templates/new-teams/application.html:49
#: amara-enterprise/collab/templates/collab/leave-collaboration.html:13
#: amara-enterprise/ondemand/templates/ondemand/bulk-create-collabs.html:14
#: amara-enterprise/ondemand/templates/ondemand/edit-batch.html:17
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: templates/profiles/_tabs.html:18
msgid "Personal Info"
msgstr "个人资料"

#: templates/profiles/_teams_list.html:8
msgid "(private)"
msgstr ""

#: templates/profiles/_teams_list.html:14
msgid "hasn't joined any teams yet."
msgstr "还未加入任何团队。"

#: templates/profiles/_user_videos_activity.html:4
msgid "Edits to my videos"
msgstr "编辑我的视频"

#: templates/profiles/_user_videos_activity.html:10
#: amara-enterprise/collab/templates/collab/activity.html:30
msgid "No Activity"
msgstr "没有活动"

#: templates/profiles/_video_detail.html:8
#: templates/teams/_context_team.html:70 templates/teams/members-list.html:111
msgid "language"
msgstr "语言"

#: templates/profiles/_video_detail.html:10
msgid "No subtitles yet"
msgstr "还没有字幕"

#: templates/profiles/base.html:13
msgid "Send "
msgstr "发送"

#: templates/profiles/base.html:13
msgid " a Message"
msgstr "一个信息"

#: templates/profiles/base.html:16
msgid "About"
msgstr "关于"

#: templates/profiles/base.html:45
msgid "hasn't selected languages yet."
msgstr "还未选择目标语言"

#: templates/profiles/edit.html:6
msgid "Edit Profile"
msgstr "编辑个人资料"

#: templates/profiles/edit.html:18
msgid "Languages you can caption or translate"
msgstr ""

#: templates/profiles/edit.html:21
msgid "Specify or update your languages"
msgstr ""

#: templates/profiles/edit.html:41 templates/teams/_application_form.html:32
msgid "About you"
msgstr "关于你"

#: templates/profiles/edit.html:55
msgid "Photo"
msgstr "照片"

#: templates/profiles/edit.html:59
msgid "Remove current photo"
msgstr "移除此处照片"

#: templates/profiles/edit.html:73 templates/profiles/view.html:46
#: templates/profiles/account.html:32 templates/profiles/account.html:110
#: templates/teams/settings-workflows.html:118
#: templates/externalsites/new-team-settings-tab.html:83
#: templates/new-teams/settings-lang-messages.html:31
#: templates/new-teams/settings-messages.html:50
#: templates/new-teams/settings-simple-workflow.html:16
#: templates/new-teams/settings.html:43
#: amara-enterprise/collab/templates/collab/customer-workflow-settings.html:18
#: amara-enterprise/collab/templates/collab/workflow-settings.html:43
msgid "Save Changes"
msgstr "保存变更"

#: templates/profiles/edit.html:106 templates/videos/video-urls-tab.html:81
msgid "Saving..."
msgstr "保存中..."

#: templates/profiles/edit.html:111
msgid "Do you really want to delete your photo?"
msgstr "你确定你要删除你的照片吗？"

#: templates/profiles/remove-third-party.html:17
#, python-format
msgid "Removing %(account_type_name)s for %(account_owner)s"
msgstr ""

#: templates/profiles/remove-third-party.html:18
msgid "Please confirm that you want to remove the account"
msgstr ""

#: templates/profiles/videos.html:6
#, python-format
msgid ""
"\n"
"        %(user_info)s's videos | Amara\n"
"    "
msgstr ""

#: templates/profiles/videos.html:29
msgid "hasn't shared any videos on Amara."
msgstr "还未在Amara上分享视频"

#: templates/profiles/view.html:26
msgid "doesn't have any activity yet."
msgstr "尚无任何活动"

#: templates/profiles/view.html:29
msgid "Profile deleted by user."
msgstr "资料已被用户删除"

#: templates/profiles/view.html:35 templates/teams/_team_video_detail.html:48
#: templates/teams/_team_video_summary.html:48
#: templates/teams/settings-projects.html:30
#: templates/teams/members-list.html:128
#: amara-enterprise/billing/templates/billing/record-table.html:31
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: templates/profiles/view.html:57
msgid "Edit user"
msgstr "编辑用户"

#: templates/profiles/dashboard.html:29
msgid "You have "
msgstr "你已经"

#: templates/profiles/dashboard.html:30
msgid "Go to your inbox"
msgstr "进入您的收件箱"

#: templates/profiles/dashboard.html:32
msgid "unread message"
msgstr "未读消息"

#: templates/profiles/dashboard.html:47 templates/teams/_activity-list.html:12
#: templates/videos/language-revisions-tab.html:63
#: templates/new-teams/_activity-list.html:12
msgid "Show More"
msgstr ""

#: templates/profiles/dashboard.html:52 templates/teams/dashboard.html:52
msgid "Videos you're working on"
msgstr "您正在翻译的视频"

#: templates/profiles/dashboard.html:69
#: templates/teams/_perform_task_link.html:13
#, python-format
msgid "%(task_action)s %(language)s subtitles"
msgstr ""

#: templates/profiles/dashboard.html:76
msgid "I can't do this"
msgstr "我无法完成"

#: templates/profiles/dashboard.html:95
msgid "Activity on your videos"
msgstr "你的视频上的活动"

#: templates/profiles/dashboard.html:106
msgid ""
"\n"
"                                Nothing happening yet.\n"
"                            "
msgstr "\n什么都没发生"

#: templates/profiles/dashboard.html:110
msgid ""
"\n"
"                                You haven't shared any videos yet.\n"
"                            "
msgstr "\n你还未曾分享过任何视频"

#: templates/profiles/dashboard.html:121
msgid "Activity in your teams"
msgstr "你的小组的活动"

#: templates/profiles/dashboard.html:132
msgid ""
"\n"
"                                All's quiet in your teams so far.\n"
"                            "
msgstr "\n目前为止你的小组没有更新"

#: templates/profiles/dashboard.html:136
msgid ""
"\n"
"                                You haven't joined any teams yet.\n"
"                            "
msgstr "\n你还未加入任何小组"

#: templates/profiles/account.html:18
msgid "User Details"
msgstr "用户细节"

#: templates/profiles/account.html:48
msgid "YouTube Sync"
msgstr "同步YouTube"

#: templates/profiles/account.html:52
msgid "Disconnect"
msgstr ""

#: templates/profiles/account.html:55
#, python-format
msgid ""
"\n"
"                                        <strong>link is active</strong> for %(username)s\n"
"                                    "
msgstr ""

#: templates/profiles/account.html:60
#: templates/externalsites/new-team-settings-tab.html:13
#: templates/externalsites/team-settings-tab.html:21
msgid "Check for syncing issues"
msgstr ""

#: templates/profiles/account.html:66
msgid "Enable Amara crowd subtitles on your personal YouTube channel"
msgstr ""

#: templates/profiles/account.html:72
msgid "Other Accounts"
msgstr "其他账户"

#: templates/profiles/account.html:74
msgid "Sign in to Amara with Twitter, Facebook, and other accounts"
msgstr "通过Twitter，Facebook或其他账户登录Amara"

#: templates/profiles/account.html:75
msgid "Add an account"
msgstr "新增账户"

#: templates/profiles/account.html:104
msgid "Notifications"
msgstr "通知"

#: templates/profiles/account.html:106
msgid "Send notifications to my amara.org inbox"
msgstr ""

#: templates/profiles/account.html:108
msgid "Send an email notification for each message received"
msgstr "把每条收到的消息发送成一封邮件通知"

#: templates/profiles/account.html:116
msgid "API Access"
msgstr "API接口"

#: templates/profiles/account.html:118
msgid "Your API key"
msgstr "你的API密钥"

#: templates/profiles/account.html:124
msgid "Reset your API key"
msgstr "重置你的API密钥"

#: templates/profiles/account.html:126
msgid "Get an API key"
msgstr "得到一个API密钥"

#: templates/profiles/account.html:132
msgid "Delete Your Account"
msgstr "删除你的账户"

#: templates/profiles/account.html:141
msgid "Add a linked account"
msgstr "新增关联账户"

#: templates/profiles/account.html:149
msgid ""
"\n"
"                                What kind of account do you want to add?\n"
"                                "
msgstr "\n您想添加哪种账户？"

#: templates/profiles/account.html:163
msgid "Link"
msgstr "链接"

#: templates/profiles/account.html:170
msgid "Enable Crowd Subtitles on your Personal YouTube Channel"
msgstr ""

#: templates/profiles/account.html:180
msgid "How We Enable Crowd Subtitles"
msgstr ""

#: templates/profiles/account.html:183
msgid ""
"\n"
"                                        We automatically <strong>add your public and unlisted YouTube videos to Amara</strong> (and import their subtitles).\n"
"                                    "
msgstr ""

#: templates/profiles/account.html:188
msgid ""
"\n"
"                                        We <strong>display all of your YouTube videos</strong> on your public Amara profile.\n"
"                                    "
msgstr ""

#: templates/profiles/account.html:193
msgid ""
"\n"
"                                        We <strong>invite your viewers to subtitle</strong> by adding a link to your video descriptions.\n"
"                                    "
msgstr ""

#: templates/profiles/account.html:198
msgid ""
"\n"
"                                        We <strong>send subtitles to YouTube</strong> whenever they're completed on Amara.\n"
"                                    "
msgstr ""

#: templates/profiles/account.html:204
msgid "When We Send Subtitles to YouTube"
msgstr "当我们向YouTube发送字幕时"

#: templates/profiles/account.html:207
msgid ""
"\n"
"                                        The link is <strong>one-way only</strong>. Changes made on YouTube won't be reflected on Amara and may be overwritten. Use Amara to edit subtitles.\n"
"                                    "
msgstr ""

#: templates/profiles/account.html:212
msgid ""
"\n"
"                                        Amara will <strong>append a credit</strong> to the subtitles if space allows.\n"
"                                    "
msgstr ""

#: templates/profiles/account.html:218
msgid " about Crowd Subtitles and YouTube"
msgstr ""

#: templates/profiles/account.html:220
msgid "Ready to Enable Crowd Subtitles?"
msgstr ""

#: templates/profiles/account.html:221
msgid "Link accounts"
msgstr "关联账户"

#: templates/profiles/account.html:223
msgid "create one now"
msgstr "现在创作一个"

#: templates/profiles/account.html:226
msgid ""
"Organizations/companies: interested in YouTube sync and crowd subtitling? "
msgstr ""

#: templates/profiles/account.html:227
msgid "Contact us"
msgstr "联系我们"

#: templates/search/_search_form.html:13
msgid "Search videos"
msgstr "搜索视频"

#: templates/search/_search_form.html:25
msgid "Videos In"
msgstr ""

#: templates/search/_search_form.html:29 templates/teams/tasks.html:239
msgid "Subtitles into"
msgstr "翻译字幕语言为"

#: templates/search/_video_item.html:14
#: templates/videos/_video_languages.html:8
#, python-format
msgid ""
"\n"
"              %(number)s language\n"
"          "
msgid_plural ""
"\n"
"              %(number)s languages\n"
"          "
msgstr[0] "\n              %(number)s 种语言\n          "

#: templates/search/_video_item.html:24
msgid "lines"
msgstr "行"

#: templates/search/search.html:79 templates/search/search.html:118
#: amara-enterprise/collab/templates/collab/dashboard.html:51
msgid "Search Videos"
msgstr "搜索视频"

#: templates/search/search.html:81
msgid "Search Results for"
msgstr "搜索结果"

#: templates/search/search.html:114
#, python-format
msgid ""
"\n"
"                Search Results for %(query)s\n"
"            "
msgstr "\n                %(query)s的搜索结果\n            "

#: templates/search/search.html:142 templates/videos/featured_videos.html:50
msgid "of"
msgstr "的"

#: templates/teams/_application_form.html:4
msgid "Apply to Join"
msgstr "同意加入"

#: templates/teams/_application_form.html:11
#: templates/new-teams/application.html:5
msgid "Apply to"
msgstr "应用到"

#: templates/teams/_application_form.html:19
#: templates/new-teams/application.html:11
msgid "Language skill"
msgstr "语言技能"

#: templates/teams/_application_form.html:21
#, python-format
msgid ""
"\n"
"                                No formal language training is required to translate for %(team)s. But we do ask that all translators are confident in their translation abilities. Please make sure your language selections are accurate (click \"Select your Languages\" in the blue bar on any page).\n"
"                            "
msgstr "\n为 %(team)s 做翻译不需要正式的语言训练。但我们要求所有的翻译者确信其具有翻译能力。请确保您选择了正确的语言(点击任一界面的“选择语言”蓝色按钮)。"

#: templates/teams/_application_form.html:28
msgid ""
"\n"
"                                We request that each new applicant does at least one full set of subtitles within the first week of joining. Aside from that, it’s up to you!\n"
"                            "
msgstr "\n                                我们要求每个新申请人在最初加入的一星期里有至少一套完整的翻译. 除此以外，取决于你自己!\n                            "

#: templates/teams/_application_form.html:34
#, python-format
msgid ""
"\n"
"                        Tell us a little bit about yourself and why you’re interested in translating with %(team)s. This should be 3-5 sentences, no longer!\n"
"                        "
msgstr ""

#: templates/teams/_application_form.html:44
#: templates/teams/dashboard.html:211 templates/new-teams/application.html:45
msgid "Select the languages you can caption or translate"
msgstr ""

#: templates/teams/_application_form.html:50
msgid "Submit Application"
msgstr "提交申请"

#: templates/teams/_complete_team_video_detail.html:9
#: amara-enterprise/collab/templates/collab/_completed-languages.html:7
#: amara-enterprise/collab/templates/collab/_completed-languages.html:13
msgid "Completed Languages"
msgstr "完整的语言"

#: templates/teams/_complete_team_video_detail.html:15
msgid "Video Page"
msgstr "视频页"

#: templates/teams/_context_team.html:13 templates/teams/_context_team.html:41
#: templates/teams/_context_team.html:109
#: templates/videos/_language-list.html:29
msgid "Show all"
msgstr "显示所有"

#: templates/teams/_context_team.html:34
msgid "video"
msgstr "视频"

#: templates/teams/_context_team.html:41
#: templates/teams/_context_team.html:105
#: templates/videos/_language-list.html:29
msgid "Show less"
msgstr "显示少量"

#: templates/teams/_context_team.html:66
msgid "Your role:"
msgstr "你的角色："

#: templates/teams/_context_team.html:69 templates/teams/_context_team.html:70
#: templates/teams/tasks.html:92 templates/teams/members-list.html:110
#: templates/teams/members-list.html:111
#: amara-enterprise/services/templates/services/translation_request.html:9
msgid "for"
msgstr ""

#: templates/teams/_context_team.html:69 templates/teams/_context_team.html:70
#: templates/teams/members-list.html:110 templates/teams/members-list.html:111
msgid "and"
msgstr "和"

#: templates/teams/_context_team.html:69 templates/teams/members-list.html:110
msgid "project"
msgstr "项目"

#: templates/teams/_context_team.html:75
msgid "Your tasks"
msgstr "你的任务"

#: templates/teams/_context_team.html:79
msgid "All available tasks"
msgstr "所有可用任务"

#: templates/teams/_context_team.html:83 templates/teams/teams-list.html:83
msgid "Do you really wish to leave this team?"
msgstr "你真的想退出此组？"

#: templates/teams/_context_team.html:83
msgid "Leave team"
msgstr "离开小组"

#: templates/teams/_context_team.html:115
msgid "Want to create your own subtitling team? Contact "
msgstr "想要创建自己的字幕组?联系 "

#: templates/teams/_invite_friends_to_team.html:5
msgid "According to your"
msgstr "根据你的"

#: templates/teams/_invite_friends_to_team.html:5
msgid "language choices"
msgstr "语言选择"

#: templates/teams/_invite_friends_to_team.html:5
msgid "there don't appear to be videos you can translate."
msgstr "没有你可以翻译视频"

#: templates/teams/_invite_friends_to_team.html:5
msgid "But check back soon! There may soon be translations for you to review."
msgstr "等会儿再来！到时候可能就有需要你审阅的翻译了。"

#: templates/teams/_invite_friends_to_team.html:5
msgid "You can also invite friends who speak other languages to help out."
msgstr "你也可以要求你的朋友帮助翻译其他语言"

#: templates/teams/_join.html:10 templates/teams/_join.html:52
msgid "Join via"
msgstr "通过...加入"

#: templates/teams/_join.html:18 templates/teams/_join.html:38
msgid "You will be logged out and new account will be created via"
msgstr "你将退出你的账号。新的账号会通过..创建。"

#: templates/teams/_join.html:22
msgid "Join our team now!"
msgstr "现在加入我们的团队吧！"

#: templates/teams/_join.html:29
msgid "Login via"
msgstr "其它登陆方式"

#: templates/teams/_join.html:35
msgid "to apply"
msgstr "申请"

#: templates/teams/_join.html:45
msgid "Your application is pending"
msgstr "你的申请在审核中"

#: templates/teams/_join.html:61
msgid "Join our team"
msgstr "加入我们的团队"

#: templates/teams/_join.html:63
msgid "to join our team"
msgstr "要加入我们的团队"

#: templates/teams/_subnav_settings.html:6 templates/teams/create.html:43
#: templates/new-teams/settings.html:12
msgid "Team Details"
msgstr "小组详情"

#: templates/teams/_team_message.html:4
#, python-format
msgid ""
"\n"
"            You received this notification because you are a member of the \n"
"            <a href=\"%(team_page)s\">%(team)s</a> team. \n"
"        "
msgstr "\n            你收到此通知是因为你是 \n            <a href=\"%(team_page)s\">%(team)s</a>小组的成员. \n        "

#: templates/teams/_team_move_video_select.html:7
msgid "Move video to one of your other teams?"
msgstr "移动视频至你的另外一组？"

#: templates/teams/_team_move_video_select.html:28
#: templates/teams/_team_move_video_select.html:52
msgid "Move video"
msgstr "移动视频"

#: templates/teams/_team_move_video_select.html:33
msgid ""
"You are about to move this video to a new team.<br /><strong>If you proceed,"
" all open tasks will be deleted.</strong>"
msgstr "你将要把此视频移至一个新团队。<br /><strong>如果继续，全部开放任务将被删除。</strong>"

#: templates/teams/_team_select.html:7
msgid "Managing"
msgstr "管理"

#: templates/teams/_team_select.html:16
msgid "Add new team"
msgstr "添加新组"

#: templates/teams/_team_video_detail.html:13
#: templates/teams/_team_video_summary.html:13
#, python-format
msgid ""
"\n"
"                        %(num)s language needed\n"
"                    "
msgid_plural ""
"\n"
"                        %(num)s languages needed\n"
"                    "
msgstr[0] "\n仍需%(num)s种语言 "

#: templates/teams/_team_video_detail.html:21
#: templates/teams/_team_video_summary.html:21
#, python-format
msgid ""
"\n"
"                        %(num)s language\n"
"                    "
msgid_plural ""
"\n"
"                        %(num)s languages\n"
"                    "
msgstr[0] "\n                        %(num)s 种语言\n                    "

#: templates/teams/add-video-to-team.html:4
#: templates/teams/add-video-to-team.html:8
msgid "Add Video to Team"
msgstr ""

#: templates/teams/add-video-to-team.html:14
msgid "Set Team"
msgstr ""

#: templates/teams/add_video.html:6 templates/teams/add_videos.html:6
msgid "Team video"
msgstr "组视频"

#: templates/teams/add_video.html:16
msgid "Add video"
msgstr "添加视频"

#: templates/teams/add_video.html:28 templates/teams/add_videos.html:19
#: templates/teams/create_task.html:86 templates/teams/team_video.html:41
#: templates/externalsites/team-settings-tab.html:91
#: amara-enterprise/prorequests/templates/prorequests/edit-rule-table.html:61
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: templates/teams/add_videos.html:16
msgid "Add multiple videos"
msgstr "添加多路视频"

#: templates/teams/applications.html:7
msgid "Team Applications"
msgstr ""

#: templates/teams/applications.html:33 templates/teams/applications.html:74
#: templates/teams/approvals.html:83 templates/teams/approvals.html:125
#: templates/teams/move_videos.html:145 templates/messages/inbox.html:29
#: templates/messages/message.html:29 templates/messages/sent.html:25
#: templates/externalsites/_sync-errors-form.html:6
msgid "Select/Deselect all"
msgstr ""

#: templates/teams/applications.html:34 templates/teams/applications.html:75
msgid "Deny selected"
msgstr ""

#: templates/teams/applications.html:35 templates/teams/applications.html:76
#: templates/teams/approvals.html:84 templates/teams/approvals.html:126
msgid "Approve selected"
msgstr ""

#: templates/teams/applications.html:43
msgid "Send a message"
msgstr "发送一个信息"

#: templates/teams/applications.html:65
msgid "Deny"
msgstr "拒绝"

#: templates/teams/applications.html:80
msgid "There are no applications right now"
msgstr "目前没有应用"

#: templates/teams/approvals.html:7
msgid "Team Approvals"
msgstr ""

#: templates/teams/approvals.html:41 templates/messages/inbox.html:34
msgid "Filter"
msgstr "过滤器"

#: templates/teams/approvals.html:53 templates/teams/move_videos.html:60
#: templates/teams/videos-list.html:70
msgid "Project:"
msgstr "项目："

#: templates/teams/approvals.html:55 templates/teams/approvals.html:64
#: templates/teams/move_videos.html:62 templates/teams/move_videos.html:75
#: templates/teams/move_videos.html:113 templates/teams/videos-list.html:72
#: templates/teams/videos-list.html:85 templates/messages/inbox.html:48
msgid "any"
msgstr "任何"

#: templates/teams/approvals.html:62 templates/teams/move_videos.html:69
#: templates/teams/videos-list.html:79
msgid "Language:"
msgstr "语言："

#: templates/teams/approvals.html:77
msgid "Bulk Accept Unassigned Approval Tasks"
msgstr ""

#: templates/teams/approvals.html:78
msgid "Tasks in white rows haven't been modified in more than 3 weeks."
msgstr ""

#: templates/teams/approvals.html:93
msgid "Last modified"
msgstr ""

#: templates/teams/approvals.html:104 templates/videos/diffing.html:129
#: templates/videos/diffing.html:175
#: templates/videos/language-subtitles-tab.html:70
msgid "Title:"
msgstr "标题："

#: templates/teams/approvals.html:105 templates/videos/diffing.html:133
#: templates/videos/diffing.html:179
#: templates/videos/language-subtitles-tab.html:74
msgid "Description:"
msgstr "描述："

#: templates/teams/approvals.html:130
msgid "There are no approvals right now"
msgstr ""

#: templates/teams/base.html:41 templates/new-teams/base.html:97
msgid "Edit team"
msgstr "编辑小组"

#: templates/teams/create.html:7
msgid "Create team"
msgstr "创建组"

#: templates/teams/create.html:23 templates/teams/create.html:69
msgid "Create a team"
msgstr "创建一个小组"

#: templates/teams/create.html:28 templates/teams/teams-list.html:24
msgid "All Teams"
msgstr "所有小组"

#: templates/teams/create.html:33
msgid "My Teams"
msgstr "我的团队"

#: templates/teams/create.html:51
msgid "Display Settings"
msgstr "显示设定"

#: templates/teams/create.html:61
msgid "Create Team"
msgstr "创建组"

#: templates/teams/create.html:73
msgid "Back to teams"
msgstr "回到小组"

#: templates/teams/create.html:75
msgid "Back to my teams"
msgstr "回到我的小组"

#: templates/teams/create_task.html:9
msgid "Create a Task"
msgstr "创建一个任务"

#: templates/teams/create_task.html:39
msgid "New Task"
msgstr "新任务"

#: templates/teams/create_task.html:40
msgid ""
"Task availability depends on settings and workflow. Some tasks (e.g. "
"Translate) will always require original subtitles to be completed and "
"published first. Others (like Review and Approve) must be enabled and can "
"only follow a completed Transcribe/Translate task."
msgstr "任务的可用性取决予设置及工作流. 某些任务(例如翻译) 通常会要求源字幕已完成并发布. 其他的 (如复审和批准) 必须开启并且只能在转录/翻译任务完成后才能继续."

#: templates/teams/create_task.html:44
msgid "What needs to be done?"
msgstr "需要做什么"

#: templates/teams/create_task.html:48
msgid "Grayed-out tasks are not available for this video at this time."
msgstr "此视频变为灰色的任务此时不可用"

#: templates/teams/create_task.html:52
msgid "What language is needed?"
msgstr "需要哪些语言"

#: templates/teams/create_task.html:58
msgid "Who should do it?"
msgstr "谁应该做"

#: templates/teams/create_task.html:63 templates/teams/tasks.html:599
msgid "Begin typing to search"
msgstr "键入以搜索"

#: templates/teams/create_task.html:66
msgid ""
"Tasks left unassigned can be claimed by members with the appropriate "
"permissions."
msgstr "未分配的任务可被具有适当权限的成员领取."

#: templates/teams/create_task.html:72
msgid "You do not have permission to create any valid tasks for this video."
msgstr "没有允许你给此视频添加可用任务"

#: templates/teams/create_task.html:78
msgid "Selected Video"
msgstr "已选择的视频"

#: templates/teams/create_task.html:95
msgid "New task form"
msgstr "新任务来自"

#: templates/teams/create_task.html:98
msgid "Back to tasks list"
msgstr "回到任务列表"

#: templates/teams/dashboard.html:70
msgid "Due in"
msgstr "过期"

#: templates/teams/dashboard.html:72
msgid "Overdue by"
msgstr "到期"

#: templates/teams/dashboard.html:82
msgid "Helping out is easy!"
msgstr "帮助我们很简单！"

#: templates/teams/dashboard.html:84
msgid ""
"\n"
"                            Just find a video that interests you and click the button below it to get started!\n"
"                        "
msgstr "\n找到你感兴趣的视频，点击它下面的按钮就可以开始了！"

#: templates/teams/dashboard.html:88
msgid " about subtitling in Amara."
msgstr "关于在Amara添加字幕"

#: templates/teams/dashboard.html:93
msgid "Welcome!"
msgstr "欢迎！"

#: templates/teams/dashboard.html:98
msgid ""
"\n"
"                            We need your help subtitling our videos!\n"
"                        "
msgstr "\n我们需要你帮忙给这些视频编辑字幕！"

#: templates/teams/dashboard.html:111 templates/teams/dashboard.html:205
msgid "Videos that need your help"
msgstr "需要你帮助的视频"

#: templates/teams/dashboard.html:113
msgid "Some of the videos we're working on now"
msgstr "一些我们目前正在翻译的视频"

#: templates/teams/dashboard.html:119
msgid "Tell us what languages you speak"
msgstr "告诉我们你讲什么语言"

#: templates/teams/dashboard.html:119
msgid "and we'll personalize this list for you"
msgstr "我们会为你定制这个列表"

#: templates/teams/dashboard.html:147 templates/teams/dashboard.html:170
msgid " languages need your help"
msgstr "需要你帮助的语言"

#: templates/teams/dashboard.html:150 templates/teams/dashboard.html:173
#: templates/messages/_messages.html:13
#: templates/videos/_recent_activity.html:12
msgid "View all"
msgstr "查看全部"

#: templates/teams/dashboard.html:166
msgid "Create Subtitles"
msgstr "创建字幕"

#: templates/teams/dashboard.html:177 templates/teams/dashboard.html:184
#: amara-enterprise/collab/templates/collab/assignments-list.html:23
#, python-format
msgid "Create %(language)s Subtitles"
msgstr "创建%(language)s字幕"

#: templates/teams/dashboard.html:195
msgid "Sorry, you've reached the maximum number of tasks for this team."
msgstr "抱歉，你已经达到了此团队中任务的上限。"

#: templates/teams/dashboard.html:207
msgid "Sorry, we couldn't find any videos for you."
msgstr "抱歉，我们无法为你找到任何视频。"

#: templates/teams/dashboard.html:217
msgid "Add videos to the team"
msgstr "在团队中添加视频"

#: templates/teams/delete-language.html:5
#: templates/teams/delete-language.html:37
msgid "Delete Language"
msgstr "删除语言"

#: templates/teams/delete-language.html:11
#, python-format
msgid "Deleting %(language)s Language"
msgstr "删除%(language)s字幕"

#: templates/teams/delete-language.html:12
#, python-format
msgid "Video: %(video)s"
msgstr "视频: %(video)s"

#: templates/teams/delete-language.html:14
msgid "WARNING!"
msgstr "警告！！！"

#: templates/teams/delete-language.html:16
msgid "All subtitles for this language will be deleted"
msgstr "任何该语言的字幕将被删除。"

#: templates/teams/delete-language.html:17
msgid "Any tasks for this language will be deleted"
msgstr "任何该语言的任务将被删除。"

#: templates/teams/delete-language.html:18
msgid "The language can no longer be used for translations"
msgstr "无法使用该语言进行翻译。"

#: templates/teams/delete-language.html:19
msgid ""
"Translation tasks will be deleted, unless there are other public subtitles "
"that can be used"
msgstr "除非其他公共字幕可以使用，否则翻译任务将被删除。"

#: templates/teams/delete-language.html:26
msgid "Delete Dependent Languages"
msgstr ""

#: templates/teams/email_new_video.html:7
#, python-format
msgid ""
"\n"
"            %(team_name)s needs your help subtitling and translating the following new videos:\n"
"        "
msgstr "\n            %(team_name)s 需要你帮助在以下新视频中添加字幕翻译\n        "

#: templates/teams/email_new_video.html:13
msgid "Or you can visit the team page to see the latest work"
msgstr "或者你可以访问小组页面查看最近的进展"

#: templates/teams/email_new_video.html:17
msgid "Stop receiving new notifications when a new video is added."
msgstr "不再接收新视频添加的通知"

#: templates/teams/email_new_videos.html:7
#, python-format
msgid ""
"\n"
"            The <a href=\"http://%(domain)s%(team_url)s\">%(team_name)s</a> \n"
"            team has added new videos, and they need your help:\n"
"        "
msgstr "\n            <a href=\"http://%(domain)s%(team_url)s\">%(team_name)s</a> \n            已添加新视频, 他们需要你的帮助:\n        "

#: templates/teams/email_new_videos.html:20
msgid "Thank you!"
msgstr "谢谢你!"

#: templates/teams/email_videos_added.html:7
#, python-format
msgid ""
"\n"
"            The list of videos for team <a href=\"http://%(domain)s%(team_url)s\">%(team_name)s</a> \n"
"            was processed completely. Here is a summary.\n"
"        "
msgstr ""

#: templates/teams/feed.html:24
msgid "Import Now"
msgstr ""

#: templates/teams/feed.html:27
msgid "Delete Feed"
msgstr ""

#: templates/teams/feed.html:29
#, python-format
msgid "%(domain)s Video Feed"
msgstr ""

#: templates/teams/feed.html:33
#, python-format
msgid ""
"\n"
"                Last import attempt: %(last_update)s\n"
"                "
msgstr ""

#: templates/teams/feed.html:37 templates/teams/feeds.html:35
msgid "No import attempts"
msgstr ""

#: templates/teams/feed.html:43
msgid "Videos:"
msgstr ""

#: templates/teams/feed.html:56
msgid "No videos imported yet."
msgstr ""

#: templates/teams/feed.html:64
msgid "Are you sure you want to delete the feed?"
msgstr ""

#: templates/teams/feed.html:66 templates/teams/tasks.html:515
#: templates/auth/delete_user.html:17
#: templates/new-teams/settings-feeds.html:62
#: templates/new-teams/settings-projects.html:67
#: amara-enterprise/collab/templates/collab/_collaborations-admin-forms.html:10
#: amara-enterprise/collab/templates/collab/_collaborations-admin-forms.html:105
#: amara-enterprise/collab/templates/collab/_collaboration-manage-dropdown.html:16
#: amara-enterprise/prorequests/templates/prorequests/edit-rule-table.html:59
#: amara-enterprise/providers/templates/providers/queue.html:95
#: amara-enterprise/providers/templates/providers/queue.html:124
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: templates/teams/feeds.html:21 templates/new-teams/settings-feeds.html:36
#: templates/new-teams/settings-feeds.html:41
msgid "Add Video Feed"
msgstr ""

#: templates/teams/feeds.html:31
#, python-format
msgid ""
"\n"
"                    Last import attempt: %(last_update)s\n"
"                    "
msgstr ""

#: templates/teams/feeds.html:41
msgid "No video feeds created."
msgstr ""

#: templates/teams/invite_members.html:6 templates/teams/members-list.html:43
msgid "Invite Members"
msgstr "邀请成员"

#: templates/teams/invite_members.html:18
msgid "Recipient"
msgstr "接受者"

#: templates/teams/invite_members.html:24
msgid "Begin typing to search."
msgstr "输入搜索"

#: templates/teams/invite_members.html:27
msgid "Amara username of the user you want to invite."
msgstr "你想邀请的Amara用户名"

#: templates/teams/invite_members.html:31
msgid "Invite Details"
msgstr "邀请详情"

#: templates/teams/invite_members.html:34
msgid "Include a message"
msgstr "包含一条信息"

#: templates/teams/invite_members.html:40
msgid "Role to be assigned to the user if they accept your invitation."
msgstr "如果用户接受你的邀请，应该给他分配一个角色"

#: templates/teams/invite_members.html:44
msgid "Send Invites"
msgstr "发送邀请"

#: templates/teams/move_videos.html:45 templates/teams/tasks.html:56
#: templates/teams/videos-list.html:58 templates/teams/members-list.html:45
#: templates/teams/_subnav_activity.html:20
#: templates/new-teams/members.html:12 templates/new-teams/videos.html:13
#: templates/new-teams/activity.html:16
#: amara-enterprise/collab/templates/collab/_collaborations-list.html:6
#: amara-enterprise/collab/templates/collab/evaluate.html:10
msgid "Filter and Sort"
msgstr "过滤并排序"

#: templates/teams/move_videos.html:50
msgid "Move videos"
msgstr ""

#: templates/teams/move_videos.html:71 templates/teams/videos-list.html:81
msgid "has"
msgstr "有"

#: templates/teams/move_videos.html:72 templates/teams/videos-list.html:82
msgid "doesn't have"
msgstr "没有"

#: templates/teams/move_videos.html:87 templates/teams/videos-list.html:97
msgid "Sort:"
msgstr "排序："

#: templates/teams/move_videos.html:90 templates/teams/videos-list.html:100
msgid "name, a-z"
msgstr "名字，a-z"

#: templates/teams/move_videos.html:93 templates/teams/videos-list.html:103
msgid "name, z-a"
msgstr "名字，z-a"

#: templates/teams/move_videos.html:96 templates/teams/videos-list.html:106
msgid "time, newest"
msgstr "时间，最新"

#: templates/teams/move_videos.html:99 templates/teams/videos-list.html:109
msgid "time, oldest"
msgstr "时间，最旧"

#: templates/teams/move_videos.html:102 templates/teams/videos-list.html:112
msgid "most completed languages"
msgstr "完成度最高的语言"

#: templates/teams/move_videos.html:105 templates/teams/videos-list.html:115
msgid "least completed languages"
msgstr "完成度最低的语言"

#: templates/teams/move_videos.html:111
msgid "Primary audio language:"
msgstr ""

#: templates/teams/move_videos.html:114
msgid "set"
msgstr ""

#: templates/teams/move_videos.html:115
#: templates/videos/set-original-language.html:36
msgid "not set"
msgstr "未设定"

#: templates/teams/move_videos.html:140
msgid "Move selected"
msgstr ""

#: templates/teams/move_videos.html:159 templates/teams/videos-list.html:133
msgid "Rebuilding video index. Please try again in a few minutes"
msgstr "重建视频索引中，请几分钟后重试"

#: templates/teams/move_videos.html:161 templates/teams/videos-list.html:135
msgid "Sorry, no videos here"
msgstr "抱歉，这里没有视频"

#: templates/teams/move_videos.html:172 templates/teams/videos-list.html:146
msgid "Remove video"
msgstr "移除视频"

#: templates/teams/move_videos.html:179 templates/teams/videos-list.html:153
#, python-format
msgid "You are removing this video from the %(team)s team."
msgstr "你正在将此视频从%(team)s小组中移出"

#: templates/teams/move_videos.html:180 templates/teams/videos-list.html:154
#, python-format
msgid ""
"You are removing this video from the %(team)s team.<br /><br />\n"
"                                It will remain on Amara but will no longer be subject to the team's permissions and worfklows. Any outstanding tasks will be deleted. Private videos will become available for viewing and editing to the general public. Are you sure you want to proceed?"
msgstr ""

#: templates/teams/move_videos.html:183 templates/teams/videos-list.html:157
#, python-format
msgid ""
"You can choose to remove the video from the %(team)s team or to delete the "
"video (and all of its subtitles) from the system entirely. What would you "
"like to do?"
msgstr "你可以选择从 %(team)s 小组移出此视频 或者删除从系统中完全删除视频 (以及它所有的字幕) . 你想要怎么做?"

#: templates/teams/move_videos.html:186 templates/teams/videos-list.html:160
msgid "Just remove the video from the team."
msgstr "只要将此视频移出小组"

#: templates/teams/move_videos.html:188 templates/teams/videos-list.html:162
msgid ""
"It will remain on Amara but will no longer be subject to the team's "
"permissions and worfklows. Any outstanding tasks will be deleted."
msgstr "它将仍然存在于Amara但不会受制于小组权限及工作流。任何独立的任务将会被删除。"

#: templates/teams/move_videos.html:191 templates/teams/videos-list.html:165
msgid "Delete the video entirely."
msgstr "删除整个视频"

#: templates/teams/settings-lang-messages.html:5
#: templates/teams/settings-messages.html:6
#: templates/teams/settings-messages.html:68
#: templates/new-teams/settings-messages.html:38
msgid "Guidelines"
msgstr "指南"

#: templates/teams/settings-lang-messages.html:25
#: templates/teams/settings-messages.html:39
#: templates/new-teams/settings-lang-messages.html:11
#: templates/new-teams/settings-messages.html:21
msgid "Custom messages"
msgstr "自定义信息"

#: templates/teams/settings-lang-messages.html:27
#: templates/new-teams/settings-lang-messages.html:14
msgid ""
"Customize the messages sent to your users in their language. The text you "
"enter will accompany the default system message."
msgstr ""

#: templates/teams/settings-lang-messages.html:30
#: templates/new-teams/settings-lang-messages.html:17
msgid "Add message in a new language"
msgstr ""

#: templates/teams/settings-lang-messages.html:39
#: templates/new-teams/settings-lang-messages.html:24
msgid "Edit messages"
msgstr ""

#: templates/teams/settings-languages.html:27
msgid "Preferred Languages"
msgstr "偏好语言"

#: templates/teams/settings-languages.html:28
msgid "Translation tasks will be auto-created for these languages"
msgstr "翻译任务将为这些语种自动生成"

#: templates/teams/settings-languages.html:33
msgid "Blacklisted Languages"
msgstr "列入黑名单的语言"

#: templates/teams/settings-languages.html:34
msgid "Will not be shown when creating or performing tasks"
msgstr "创建或呈现任务时将不会显示"

#: templates/teams/settings-messages.html:27
#: templates/new-teams/settings-messages.html:11
msgid "Custom page text"
msgstr ""

#: templates/teams/settings-messages.html:29
#: templates/new-teams/settings-messages.html:13
msgid "Customize text on your team pages."
msgstr ""

#: templates/teams/settings-messages.html:42
#: templates/new-teams/settings-messages.html:24
msgid ""
"Customize the messages sent to your users. The text you enter will accompany"
" the default system message."
msgstr "自定义发送至你的用户的信息. 你输入的信息也将附加默认的系统消息."

#: templates/teams/settings-messages.html:45
#: templates/new-teams/settings-messages.html:27
msgid "Add messages in users' preferred languages"
msgstr ""

#: templates/teams/settings-messages.html:71
#: templates/new-teams/settings-messages.html:41
msgid "Add guidelines to be displayed to your users when completing tasks."
msgstr "添加指南以便在你的用户完成任务时显示"

#: templates/teams/settings-messages.html:74
msgid "When transcribing"
msgstr "当转录时"

#: templates/teams/settings-messages.html:78
msgid "When translating"
msgstr "当翻译时"

#: templates/teams/settings-messages.html:82
msgid "When reviewing"
msgstr "当审核时"

#: templates/teams/settings-projects-add.html:19
#: templates/teams/settings-projects-edit.html:25
#: templates/teams/settings-projects.html:21
#: templates/new-teams/settings-projects.html:25
#: templates/new-teams/settings-projects.html:29
msgid "Add Project"
msgstr "添加项目"

#: templates/teams/settings-projects-add.html:27
msgid "Add new project"
msgstr "添加新项目"

#: templates/teams/settings-projects-add.html:33
#: templates/teams/settings-projects-edit.html:41
#: templates/editor/dialogs.html:307
#: amara-enterprise/collab/templates/collab/collaboration-details.html:17
#: amara-enterprise/collab/templates/collab/video-collaborations.html:11
#: amara-enterprise/collab/templates/collab/evaluate-video.html:11
msgid "Description"
msgstr "详情描述"

#: templates/teams/settings-projects-add.html:41
msgid ""
"Moderate this project's subtitles. Will override the team's workflow if "
"exists."
msgstr "接管此项目的字幕。将覆盖小组的工作流，如果存在的话"

#: templates/teams/settings-projects-add.html:43
msgid "Enable workflows"
msgstr "启用工作流"

#: templates/teams/settings-projects-add.html:50
msgid "Automatically create subtitle tasks"
msgstr "自动的创建字幕任务"

#: templates/teams/settings-projects-add.html:55
#: templates/teams/settings-workflows.html:106
msgid "Automatically create translation tasks for preferred languages"
msgstr "自动的创建偏好语言的翻译任务"

#: templates/teams/settings-projects-add.html:55
#: templates/teams/settings-workflows.html:106
msgid "manage languages"
msgstr "语言管理"

#: templates/teams/settings-projects-add.html:61
#: templates/teams/settings-workflows.html:112
msgid "Approval"
msgstr "批准"

#: templates/teams/settings-projects-edit.html:35
msgid "Edit Project"
msgstr "编辑项目"

#: templates/teams/settings-projects-edit.html:77
#: templates/new-teams/settings-projects.html:16
msgid "Are you sure you want to delete this project?"
msgstr "你确定想要删除此项目吗？"

#: templates/teams/settings-projects.html:37
#: templates/new-teams/settings-projects.html:22
msgid "This team does not have any projects yet"
msgstr "此小组还没有任何项目"

#: templates/teams/settings-workflows.html:28
#: amara-enterprise/collab/templates/collab/customer-workflow-settings.html:12
#: amara-enterprise/collab/templates/collab/workflow-settings.html:12
msgid "Team Management"
msgstr "小组管理"

#: templates/teams/settings-workflows.html:37
msgid "Subtitling"
msgstr "做字幕"

#: templates/teams/settings-workflows.html:39
msgid "Who can transcribe subtitles?"
msgstr "谁能改编字幕？"

#: templates/teams/settings-workflows.html:40
msgid "i.e. transcribe from video and perform time-alignment"
msgstr "例如从视频中改编以校准字幕 and perform time-alignment"

#: templates/teams/settings-workflows.html:43
msgid "Who can translate subtitles?"
msgstr "谁能翻译字幕"

#: templates/teams/settings-workflows.html:44
msgid "i.e. translate text from an original subtitle into a new language"
msgstr "例如从一个源字幕翻译文本为一个新语种"

#: templates/teams/settings-workflows.html:49
msgid "How your subtitles will get published <em>(configure below)</em>"
msgstr "你的字幕将如何发布？ <em>(如下设定)</em>"

#: templates/teams/settings-workflows.html:51
msgid "Transcribed"
msgstr "已记录"

#: templates/teams/settings-workflows.html:53
msgid "or ..."
msgstr "或者......"

#: templates/teams/settings-workflows.html:54
msgid "Translated"
msgstr "翻译"

#: templates/teams/settings-workflows.html:59
msgid "Reviewed"
msgstr "已评审"

#: templates/teams/settings-workflows.html:64
msgid "Approved"
msgstr "已批准"

#: templates/teams/settings-workflows.html:69
msgid "Published"
msgstr "已发布"

#: templates/teams/settings-workflows.html:75
msgid ""
"Tasks enable you to manage and assign subtitling and translation work for "
"your videos"
msgstr "这些任务使你能够管理、分配为你的视频添加或翻译字幕的工作"

#: templates/teams/settings-workflows.html:76
msgid "Enable tasks"
msgstr "可用的任务"

#: templates/teams/settings-workflows.html:81
msgid "Permissions and Limits"
msgstr "许可和限制"

#: templates/teams/settings-workflows.html:83
msgid "Who can create and assign tasks?"
msgstr "谁能创建并分配任务？"

#: templates/teams/settings-workflows.html:85
msgid ""
"Specified members will only be able to create/assign tasks they are "
"permitted to complete themselves"
msgstr "指定的用户仅能够创建/分配由他们自己完成并经允许的任务。"

#: templates/teams/settings-workflows.html:87
msgid "How many tasks can a user have at once?"
msgstr "用户同时能够有多少任务?"

#: templates/teams/settings-workflows.html:90
msgid "If left blank there will be no limit."
msgstr "如果留空将不会有限制。"

#: templates/teams/settings-workflows.html:92
msgid "How many days should an assignee get to complete a task?"
msgstr "分配到任务的人有多少天来完成一项任务？"

#: templates/teams/settings-workflows.html:95
msgid "If left blank tasks will not expire."
msgstr "如果留空将不会终止。"

#: templates/teams/settings-workflows.html:101
msgid "Automatically create transcription tasks"
msgstr "自动创建改编任务"

#: templates/teams/start-subtitle-task.html:8
msgid "Starting Task"
msgstr "开始任务"

#: templates/teams/start-subtitle-task.html:21 templates/teams/tasks.html:335
msgid "Perform Task"
msgstr "平台任务"

#: templates/teams/start-subtitle-task.html:30
msgid "Start Subtitling"
msgstr "开始添加字幕"

#: templates/teams/tasks.html:42
msgid "Bulk approve tasks"
msgstr ""

#: templates/teams/tasks.html:52
msgid "Add Task"
msgstr "添加任务"

#: templates/teams/tasks.html:67
msgid "All"
msgstr "所有"

#: templates/teams/tasks.html:81
msgid "tasks in"
msgstr ""

#: templates/teams/tasks.html:86
msgid "any project"
msgstr "任何项目"

#: templates/teams/tasks.html:96 templates/teams/members-list.html:62
msgid "all languages"
msgstr "所有语言"

#: templates/teams/tasks.html:98
msgid "my languages"
msgstr "我的语言"

#: templates/teams/tasks.html:106
msgid "assigned to"
msgstr "分配至"

#: templates/teams/tasks.html:110
msgid "no one"
msgstr "没有谁"

#: templates/teams/tasks.html:112 templates/teams/tasks.html:310
msgid "me"
msgstr "我"

#: templates/teams/tasks.html:114
msgid "anyone"
msgstr "任何人"

#: templates/teams/tasks.html:124 templates/teams/members-list.html:69
msgid "sorted by"
msgstr "排序"

#: templates/teams/tasks.html:137
msgid "time left, least"
msgstr "剩余时间，最短"

#: templates/teams/tasks.html:141
msgid "time left, most"
msgstr "剩余时间，最长"

#: templates/teams/tasks.html:149 templates/teams/tasks.html:157
#: templates/teams/tasks.html:165
msgid "Clear all filters, sorts, and search terms"
msgstr "清除所有过滤，排序以及查找项"

#: templates/teams/tasks.html:149 templates/teams/tasks.html:157
#: templates/teams/tasks.html:165 templates/teams/members-list.html:81
#: amara-enterprise/collab/templates/collab/_collaborations-list.html:57
#: amara-enterprise/collab/templates/collab/evaluate.html:40
msgid "Clear"
msgstr "清除"

#: templates/teams/tasks.html:162
msgid "NOTE:"
msgstr "注意："

#: templates/teams/tasks.html:163
msgid ""
"When sorting by expiration date, tasks without an expiration are not shown."
msgstr "当以有效期排序时，不会显示没有设置有效期的任务"

#: templates/teams/tasks.html:171
msgid "Try broadening your selection using the filters above"
msgstr "尝试使用上方的过滤器来扩大你的选择范围。"

#: templates/teams/tasks.html:177
msgid "Use the filter to view tasks in a specific language"
msgstr ""

#: templates/teams/tasks.html:183
msgid "Showing unassigned tasks in languages you speak. "
msgstr "查看你的语言的未翻译项目"

#: templates/teams/tasks.html:185
msgid "Want to view "
msgstr "要看"

#: templates/teams/tasks.html:186
msgid "your tasks"
msgstr "你的任务"

#: templates/teams/tasks.html:187
msgid " instead?"
msgstr "其他？"

#: templates/teams/tasks.html:193
msgid "Try changing your selection using the filters above to find tasks"
msgstr "尝试用上方的过滤器修改你的选择并寻找项目"

#: templates/teams/tasks.html:220
msgid "You don't have permission to perform this task."
msgstr "你没有这项任务的权限。"

#: templates/teams/tasks.html:234 templates/videos/language-page.html:40
#: templates/videos/video-urls-tab.html:20
msgid "Original"
msgstr "源语言"

#: templates/teams/tasks.html:245 templates/teams/tasks.html:271
#: templates/videos/diffing.html:80 templates/videos/language-page.html:90
#: amara-enterprise/billing/templates/billing/record-table.html:26
msgid "Subtitles"
msgstr "字幕"

#: templates/teams/tasks.html:251
msgid "Original Language"
msgstr ""

#: templates/teams/tasks.html:272
msgid "latest draft"
msgstr "最新草案"

#: templates/teams/tasks.html:275
msgid "transcribed"
msgstr "已记录"

#: templates/teams/tasks.html:277
msgid "translated"
msgstr "已翻译"

#: templates/teams/tasks.html:286
msgid "reviewed"
msgstr "已回顾"

#: templates/teams/tasks.html:288
msgid "and edited"
msgstr "已编辑"

#: templates/teams/tasks.html:290
#: templates/videos/language-revisions-tab.html:32
msgid "by"
msgstr ""

#: templates/teams/tasks.html:308
msgid "Assigned to"
msgstr "已分配"

#: templates/teams/tasks.html:318
msgid "Unassigned"
msgstr "未分配"

#: templates/teams/tasks.html:344
msgid "You have reached the maximum number of tasks."
msgstr "你已达到任务最大数"

#: templates/teams/tasks.html:355
msgid "Download draft"
msgstr "下载草稿"

#: templates/teams/tasks.html:369
msgid "Upload a draft"
msgstr "上传草稿"

#: templates/teams/tasks.html:389
msgid "Translate from"
msgstr "翻译自"

#: templates/teams/tasks.html:399
msgid "Important:"
msgstr "重要："

#: templates/teams/tasks.html:399
msgid ""
"Uploading a draft will not complete the task. After uploading, select "
"\"Resume\" from the \"Perform Task\" drop-down to verify timing, video title"
" and video description in the onsite editor and to submit the final version."
msgstr "上传一个草稿不能完成此任务。上传以后，从“执行任务”下拉菜单中选择“遍历”在内嵌编辑中验证时间轴、视频标题以及视频描述，然后提交最终版本。"

#: templates/teams/tasks.html:414
msgid "File:"
msgstr "文件："

#: templates/teams/tasks.html:420
msgid "Accepted formats: .srt, .ssa, .sbv, .dfxp, .txt or .xml (for DFXP)"
msgstr "可接受的格式: .srt, .ssa, .sbv, .dfxp, .txt 或 .xml ( DFXP格式 )"

#: templates/teams/tasks.html:436
msgid "Download a draft"
msgstr "下载草稿"

#: templates/teams/tasks.html:441
msgid "Download a draft of these subtitles so you can work offline."
msgstr "下载这些字幕的草稿以便离线翻译"

#: templates/teams/tasks.html:478
msgid "Decline"
msgstr "拒绝"

#: templates/teams/tasks.html:505
msgid "Reassign"
msgstr "重新分配"

#: templates/teams/tasks.html:526
msgid "Delete task"
msgstr "删除任务"

#: templates/teams/tasks.html:533
msgid "What would you like to do with the subtitles for this task?"
msgstr "对于此字幕的任务，你打算做什么？"

#: templates/teams/tasks.html:541
msgid "Publish these subtitles immediately"
msgstr "立即发布这些字幕"

#: templates/teams/tasks.html:549
msgid ""
"Delete these subtitles permanently (discard all drafts since the last "
"published version)"
msgstr "永久删除字幕(自上个发布版本以来的所有草稿)"

#: templates/teams/tasks.html:603
msgid "Assign to User"
msgstr "分配给用户"

#: templates/teams/tasks.html:613
msgid "Sorry, no tasks here."
msgstr "抱歉，这里没有任务"

#: templates/teams/team_video.html:7
msgid "Edit team video"
msgstr "编辑组视频"

#: templates/teams/team_video.html:28 templates/videos/video-page.html:117
msgid "Edit video"
msgstr "编辑视频"

#: templates/teams/videos-list.html:47
msgid "Move Videos"
msgstr ""

#: templates/teams/videos-list.html:50
msgid "Add Video"
msgstr "添加视频"

#: templates/teams/members-list.html:40 templates/teams/add_members.html:6
#: templates/new-teams/members.html:32
msgid "Add Members"
msgstr ""

#: templates/teams/members-list.html:51
msgid "Showing"
msgstr "显示"

#: templates/teams/members-list.html:53
msgid "all members"
msgstr "所有成员"

#: templates/teams/members-list.html:54
msgid "admins"
msgstr "核心管理员"

#: templates/teams/members-list.html:55
msgid "managers"
msgstr "管理者"

#: templates/teams/members-list.html:56
msgid "contributor"
msgstr "贡献者"

#: templates/teams/members-list.html:60
msgid "speaking"
msgstr "说话"

#: templates/teams/members-list.html:72
msgid "date joined, oldest"
msgstr "加入日期，最旧"

#: templates/teams/members-list.html:75
msgid "date joined, most recent"
msgstr "加入日期，最新"

#: templates/teams/members-list.html:86
msgid "This team has"
msgstr "该小组有"

#: templates/teams/members-list.html:86
msgid "open applications"
msgstr "开放应用"

#: templates/teams/members-list.html:91
msgid "Sorry, no members found."
msgstr "抱歉，没有找到成员"

#: templates/teams/members-list.html:101
msgid "Me"
msgstr "我"

#: templates/teams/members-list.html:122
msgid "Assignments"
msgstr "分配"

#: templates/teams/members-list.html:131
msgid "Are you sure you want to remove this member from the team?"
msgstr "你确定要将此成员移出小组？"

#: templates/teams/_activity-list.html:17
#: templates/new-teams/_activity-list.html:17
msgid "Sorry, no activity yet"
msgstr "抱歉，还没有活动"

#: templates/teams/add_members.html:30 templates/new-teams/add_members.html:22
msgid "Assign to role"
msgstr ""

#: templates/teams/add_members.html:32 templates/new-teams/add_members.html:24
msgid ""
"Important: Only new members being added to the team will be assigned this "
"role. The members that are already in the team will not change their roles."
msgstr ""

#: templates/teams/add_members.html:35 templates/videos/video-urls-tab.html:78
#: templates/new-teams/settings-feeds.html:47
#: templates/new-teams/add_members.html:28 templates/new-teams/videos.html:131
#: amara-enterprise/providers/templates/providers/queue.html:81
#: amara-enterprise/providers/templates/providers/queue.html:110
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: templates/teams/teams-list.html:19
msgid "Team Directory"
msgstr "小组目录"

#: templates/teams/teams-list.html:42
msgid "Sort by"
msgstr "排序"

#: templates/teams/teams-list.html:65
msgid "Your team"
msgstr "你的团队"

#: templates/teams/teams-list.html:79
msgid "Role:"
msgstr "角色"

#: templates/teams/teams-list.html:83
msgid "leave team"
msgstr "离开小组"

#: templates/teams/teams-list.html:91 templates/teams/teams-list.html:97
#, python-format
msgid ""
"\n"
"                                        %(count)s member\n"
"                                    "
msgid_plural ""
"\n"
"                                        %(count)s members\n"
"                                    "
msgstr[0] "\n                                        %(count)s 个成员\n                                    "

#: templates/teams/teams-list.html:106
#, python-format
msgid ""
"\n"
"                                %(count)s video\n"
"                            "
msgid_plural ""
"\n"
"                                %(count)s videos\n"
"                            "
msgstr[0] "\n                                %(count)s 个视频\n                            "

#: templates/teams/teams-list.html:116
msgid "Sorry, no teams found."
msgstr "抱歉，没有找到小组"

#: templates/teams/teams-list.html:124
msgid "Search and Filter"
msgstr "搜索并过滤"

#: templates/teams/teams-list.html:129
msgid "Start a Team"
msgstr "启动一个组"

#: templates/teams/teams-list.html:133
msgid ""
"\n"
"                Want to create your own subtitling team? Contact <a href=\"mailto:enterprise@pculture.org\">enterprise@pculture.org</a>\n"
"            "
msgstr "\n想创建自己的字幕组？联系 <a href=\"mailto:enterprise@pculture.org\">enterprise@pculture.org</a>"

#: templates/teams/_subnav_activity.html:9
#: templates/new-teams/_activity-tabs.html:8
msgid "Videos Statistics"
msgstr ""

#: templates/teams/_subnav_activity.html:14
#: templates/new-teams/_activity-tabs.html:12
msgid "Team Statistics"
msgstr ""

#: templates/teams/settings.html:50
msgid "Logo/Banner"
msgstr ""

#: templates/teams/settings.html:59
msgid "Square Logo"
msgstr "方形图标"

#: templates/teams/billing/reports.html:8
msgid "Generate Billing Report"
msgstr ""

#: templates/openid_consumer/signin.html:18
#: apps/openid_consumer/templates/openid_consumer/signin.html:12
#: apps/openid_consumer/templates/openid_consumer/signin.html:27
msgid "Sign in with your OpenID"
msgstr "用你的OpenID登录"

#: templates/openid_consumer/signin.html:23 templates/auth/login_trap.html:16
#: templates/auth/login.html:20 templates/auth/login.html:42
msgid "Sign In"
msgstr "注册会员"

#: templates/auth/_email_confirmation_notification.html:12
msgid "Resend confirmation email"
msgstr "重发验认电子邮件"

#: templates/auth/_new_user_notification.html:11
msgid ""
"You have just created a new user on Amara using an external provider. If "
"this is not what you meant to do, log out and log in with your existing "
"credentials."
msgstr ""

#: templates/auth/_new_user_notification.html:13
msgid "Alternatively, you can"
msgstr ""

#: templates/auth/_new_user_notification.html:13
msgid "reset your password"
msgstr ""

#: templates/auth/delete_user.html:10
msgid "Are you sure that you want to permanently delete your profile?"
msgstr "你确定要永久删除你的配置？"

#: templates/auth/delete_user.html:12
msgid "This can't be undone!"
msgstr ""

#: templates/auth/delete_user.html:13
msgid "Please enter your login password to confirm"
msgstr ""

#: templates/auth/login_create.html:16
msgid "Sign Up"
msgstr ""

#: templates/auth/login_create.html:17
msgid ""
"You are logging in via a provider (Google, Twitter, OAuth, etc), which will "
"create a new Amara account with this email:"
msgstr ""

#: templates/auth/login_create.html:26
msgid ""
"IMPORTANT: Without a valid email, some Amara features will remain "
"inaccessible and password retrieval will not be possible."
msgstr ""

#: templates/auth/login_create.html:27
msgid "Amara respects your privacy."
msgstr ""

#: templates/auth/login_create.html:28
msgid ""
"If you did not intend to create a new Amara account with an external "
"provider, you can go back to the"
msgstr ""

#: templates/auth/login_trap.html:11
msgid "Sign in as a different user"
msgstr "以不同用户登录"

#: templates/auth/login.html:21
msgid "Use an existing identity"
msgstr ""

#: templates/auth/login.html:37
msgid "Or use your Amara account"
msgstr "或者使用你的Amara帐号"

#: templates/auth/login.html:46
msgid "Forgot your password?"
msgstr "忘记密码？"

#: templates/auth/login.html:52
msgid "Create an Account"
msgstr ""

#: templates/auth/login.html:53
msgid "It's free!"
msgstr ""

#: templates/auth/login.html:59
msgid "Create Account"
msgstr "注册会员"

#: templates/admin/base_site.html:12
msgid "View site"
msgstr "浏览网站"

#: templates/admin/teams/team/change_list.html:9
msgid "Send"
msgstr "发送"

#: templates/messages/_messages.html:10
#, python-format
msgid ""
"\n"
"                  You have %(msg_count)s new messages.\n"
"              "
msgstr ""

#: templates/messages/base.html:11
msgid "New message"
msgstr "新信息"

#: templates/messages/base.html:16
msgid "Inbox"
msgstr "收件箱"

#: templates/messages/base.html:21
msgid "Sent"
msgstr "发送"

#: templates/messages/inbox.html:7 templates/messages/message.html:7
msgid "Messages - Inbox"
msgstr "信息——收件箱"

#: templates/messages/inbox.html:20 templates/messages/message.html:20
#: templates/messages/sent.html:17
msgid "Do you really wish to delete this message?"
msgstr "你真的想删除此信息？"

#: templates/messages/inbox.html:21 templates/messages/message.html:21
#: templates/messages/sent.html:18
msgid "Do you really wish to delete these messages?"
msgstr ""

#: templates/messages/inbox.html:22 templates/messages/message.html:22
msgid "The message has been successfully sent."
msgstr "成功发送信息"

#: templates/messages/inbox.html:31 templates/messages/message.html:31
#: templates/messages/sent.html:27
msgid "Delete selected"
msgstr ""

#: templates/messages/inbox.html:32
msgid "Mark as read"
msgstr ""

#: templates/messages/inbox.html:46
msgid "Type:"
msgstr ""

#: templates/messages/inbox.html:49
msgid "Regular Message"
msgstr ""

#: templates/messages/inbox.html:50
msgid "System Notification"
msgstr ""

#: templates/messages/inbox.html:92
msgid "Mark Read"
msgstr "标记已读"

#: templates/messages/inbox.html:97 templates/messages/message.html:72
msgid "Reply"
msgstr "回复"

#: templates/messages/inbox.html:108 templates/messages/message.html:83
msgid "You have no messages."
msgstr "你没有消息"

#: templates/messages/inbox.html:131 templates/messages/message.html:106
msgid "Send Message"
msgstr "发送消息"

#: templates/messages/message.html:33
msgid "Hide message thread"
msgstr ""

#: templates/messages/new-comment.html:1
#, python-format
msgid "%(commenter)s commented on the %(lang_name)s Language of \"%(title)s\"."
msgstr ""

#: templates/messages/new-comment.html:4
#, python-format
msgid "%(commenter)s commented on \"%(title)s\"."
msgstr ""

#: templates/messages/new.html:9
msgid "Messages - New"
msgstr "信息——新信息"

#: templates/messages/sent.html:7
msgid "Messages - Sent"
msgstr "信息——已发送"

#: templates/messages/sent.html:44 templates/messages/sent.html:46
msgid "Avatar"
msgstr "头像"

#: templates/messages/sent.html:57
msgid "You have no sent messages."
msgstr "你没有发送的信息"

#: templates/messages/task-team-editor-note.html:1
#, python-format
msgid ""
"%(note_user)s added a note to subtitles on which you are collaborating. View"
" tasks for <a href=\"%(tasks_url)s\">%(video)s / %(language)s</a>."
msgstr ""

#: templates/messages/email/comment-notification.html:29
#: templates/videos/email_notification.html:30
#: templates/videos/email_notification_non_editors.html:25
msgid "Stop watching for changes on this video"
msgstr "停止关注此视频的变更"

#: templates/messages/email/email-confirmation.html:6
#, python-format
msgid ""
"Hi,\n"
"\n"
"Thanks for joining Amara!<br/>\n"
"\n"
"<p>If you created the \"%(user)s\" user account on universalsubtitles.org, please click the following link to confirm your email address (%(email)s):<br/></p>\n"
"\n"
"<p><a href=\"%(activate_url)s\">confirm email</a></p>\n"
"\n"
"<p>If you believe you've received this message in error, we apologize—feel free to ignore it. If you have any concerns, please contact us at feedback@universalsubtitles.org.</p>\n"
"\n"
"Thanks, <br/>\n"
"The Amara team\n"
msgstr "嗨,\n\n感谢加入Amara!<br/>\n\n<p>如果你创建了 \"%(user)s\" 在 universalsubtitles.org上的用户账号, 请点击下面的链接验证你的邮箱 (%(email)s):<br/></p>\n\n<p><a href=\"%(activate_url)s\">验证邮件</a></p>\n\n<p>如果你确信错误的收到了此邮件, 我们很抱歉—请忽略它.如果你关心这封邮件请联系 feedback@universalsubtitles.org.</p>\n\n谢谢, <br/>\nThe Amara team\n"

#: templates/messages/email/message_received.html:7
#, python-format
msgid ""
"\n"
"%(author)s has just sent you a message on Amara:\n"
msgstr "\n%(author)s 刚刚在Amara给你发送了一条信息:\n"

#: templates/messages/email/message_received.html:14
msgid "Reply to this message"
msgstr "回复此信息"

#: templates/messages/email/task-team-editor-note-notifiction.html:6
#, python-format
msgid ""
"\n"
"        %(note_user)s added a note to subtitles on which you are collaborating. View tasks for <a href=\"%(tasks_url)s\">%(video)s / %(language)s</a>.\n"
"        "
msgstr ""

#: templates/messages/email/videos-imported.html:7
#, python-format
msgid "Your video was successfully imported!"
msgid_plural "Your %(video_count)s videos were successfully imported!"
msgstr[0] ""

#: templates/messages/email/videos-imported.html:9
#, python-format
msgid ""
"To see them, you can go to <a href=\"%(my_videos_url)s\">your user page</a>"
msgstr ""

#: templates/messages/email/videos-imported.html:11
msgid ""
"If you believe you've received this message in error, we apologize—feel free"
" to ignore it. If you have any concerns, please contact us at "
"feedback@amara.org."
msgstr ""

#: templates/messages/email/videos-imported.html:13
msgid ""
"Thanks,\n"
"The Amara team"
msgstr ""

#: templates/messages/email/team-you-have-been-invited.html:21
msgid "Reject"
msgstr "拒绝"

#: templates/videos/_create-subtitles-modal.html:5
#: templates/videos/_multi-video-create-subtitles-form.html:6
#: templates/videos/video-page.html:78
msgid "Add a new language!"
msgstr "添加一个新语言！"

#: templates/videos/_create-subtitles-modal.html:12
#, python-format
msgid "This video is in %(language)s"
msgstr "此视频使用%(language)s"

#: templates/videos/_create-subtitles-modal.html:19
#: templates/videos/_multi-video-create-subtitles-form.html:13
#: templates/externalsites/new-team-settings-tab.html:91
#: templates/externalsites/team-settings-tab.html:101
msgid "Continue"
msgstr "继续"

#: templates/videos/_error_feedback_form.html:8
msgid ""
"Please let us know what you were doing when you encountered this error."
msgstr "请告诉我们当这个错误发生的时候你所做的事情。"

#: templates/videos/_error_feedback_form.html:10
msgid "Sorry, the page you requested was not found."
msgstr "对不起，你请求的网页未找到。"

#: templates/videos/_feedback_form.html:7
msgid "How are you using Amara?  What would make it better?"
msgstr "你如何使用Amara？ 想让它更好吗？"

#: templates/videos/_feedback_form.html:9
msgid ""
"Please let us know if you have any comments, questions, or suggestions!"
msgstr "请让我们知道，如果你有任何点评，问题或建议！"

#: templates/videos/_feedback_form.html:10
msgid ""
"Note: we read/speak English best, but try to read/respond to anything we "
"can."
msgstr "注意：我们"

#: templates/videos/_feedback_form.html:14
msgid "Your email:"
msgstr "你的电邮："

#: templates/videos/_feedback_form.html:17
msgid "Your Feedback"
msgstr "你的反馈"

#: templates/videos/_feedback_form.html:27
msgid "Send feedback"
msgstr "发送反馈"

#: templates/videos/_feedback_form.html:27
msgid "Send Feedback"
msgstr "发送反馈"

#: templates/videos/_feedback_form.html:36
#: templates/videos/_upload_subtitles.html:11
#: templates/videos/visibility_form.js:5 templates/videos/video-page.html:34
#: templates/videos/video-urls-tab.html:47 templates/editor/dialogs.html:122
#: templates/editor/dialogs.html:292 templates/editor/dialogs.html:327
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: templates/videos/_feedback_form.html:38
msgid "Thank you for your feedback."
msgstr "谢谢你的反馈"

#: templates/videos/_feedback_form.html:39
msgid "If you would like to perform some additional testing"
msgstr "如果你想实施额外的测试"

#: templates/videos/_feedback_form.html:40
msgid "please go to our"
msgstr "请到我们的"

#: templates/videos/_feedback_form.html:40
msgid "Litmus regression tests"
msgstr "Litmus回归测试"

#: templates/videos/_feedback_form.html:41
msgid "For new testers, we have"
msgstr "对新测试人员，我们有"

#: templates/videos/_feedback_form.html:41
msgid "a getting started guide"
msgstr "新手指南"

#: templates/videos/_feedback_form.html:55
msgid "Enter feedback please."
msgstr "请写下反馈"

#: templates/videos/_follow_video_button.html:39
#: templates/videos/_follow_video_button.html:220
msgid "x Stop Following"
msgstr "x 停止跟进"

#: templates/videos/_follow_video_button.html:41
#: templates/videos/_follow_video_button.html:222
msgid "✓ Click to Follow"
msgstr "✓ 点击跟进"

#: templates/videos/_follow_video_button.html:56
msgid "✓ Following"
msgstr "✓ 跟进"

#: templates/videos/_follow_video_button.html:59
msgid " Not Following"
msgstr " 为跟进"

#: templates/videos/_follow_video_button.html:104
msgid ""
"You will stop receiving notifications when any subtitles for this video are "
"edited.  You can choose to follow again at any time."
msgstr "当此视频的任何字幕被编辑完毕后你将停止接收通知.  你可以随时选择再次跟进."

#: templates/videos/_follow_video_button.html:105
msgid "Stop following this video"
msgstr "停止跟进此视频"

#: templates/videos/_follow_video_button.html:108
msgid "You will stop receiving notification when "
msgstr "你将停止接收通知在"

#: templates/videos/_follow_video_button.html:110
msgid ""
" subtitles for this video are edited. You can choose to follow again at any "
"time."
msgstr " 此字幕的字幕已编辑。你可以随时选择再次跟进"

#: templates/videos/_follow_video_button.html:111
msgid "Stop following "
msgstr "停止跟进 "

#: templates/videos/_follow_video_button.html:113
#: templates/videos/_follow_video_button.html:167
msgid " subtitles"
msgstr "字幕"

#: templates/videos/_follow_video_button.html:123
msgid "Unfollow all languages"
msgstr "未跟进所有语言"

#: templates/videos/_follow_video_button.html:162
msgid "You will receive notifications when anyone edits "
msgstr "当有人编辑时你将收到通知 "

#: templates/videos/_follow_video_button.html:164
msgid " subtitles for this video. You can stop these emails at any time."
msgstr " 此视频的字幕。你可以随时停止这些电子邮件"

#: templates/videos/_follow_video_button.html:165
msgid "Follow "
msgstr "跟进 "

#: templates/videos/_follow_video_button.html:169
msgid ""
"You will receive notifications when anyone edits any subtitles for this "
"video. You can stop these emails at any time."
msgstr "任何人编辑此视频的字幕时你将收到通知，你可以随时停止收取这些邮件"

#: templates/videos/_follow_video_button.html:170
msgid "Follow this video"
msgstr "跟进此视频"

#: templates/videos/_follow_video_button.html:178
msgid "Follow all languages"
msgstr "跟进所有语言"

#: templates/videos/_follow_video_button.html:195
msgid "You must log in to follow a video."
msgstr "你必须登录才能跟进一个视频"

#: templates/videos/_follow_video_button.html:196
msgid "Authentication required"
msgstr "需要授权"

#: templates/videos/_get_counter.html:3
msgid "Get counter code:"
msgstr "获得计数器代码"

#: templates/videos/_language-list.html:5
#, python-format
msgid ""
"\n"
"            %(count)s Language\n"
"        "
msgid_plural ""
"\n"
"            %(count)s Languages\n"
"        "
msgstr[0] "\n%(count)s种语言"

#: templates/videos/_upload_subtitles.html:7
msgid "Upload them directly."
msgstr "直接上传"

#: templates/videos/_upload_subtitles.html:12
#: templates/editor/dialogs.html:383
msgid "Upload Subtitles"
msgstr "上载字幕"

#: templates/videos/_upload_subtitles.html:16
msgid ""
"\n"
"                    Our site accepts SRT, SSA, SBV, DFXP, TXT, and VTT format.\n"
"                    Only files ending in .srt, .ssa, .sbv, .dfxp, .txt, .vtt or .xml \n"
"                    (for dfxp) are accepted.\n"
"                "
msgstr ""

#: templates/videos/_upload_subtitles.html:42
msgid "Translated from"
msgstr "翻译自"

#: templates/videos/_upload_subtitles.html:52
#, python-format
msgid "This subtitle file is 100%% complete"
msgstr "字幕已100%%完成。"

#: templates/videos/_upload_subtitles.html:55
#: templates/videos/_upload_subtitles.html:70
#: templates/editor/dialogs.html:413 templates/new-teams/videos.html:149
#: amara-enterprise/providers/templates/providers/user-queue.html:128
msgid "Upload"
msgstr "上载"

#: templates/videos/_upload_subtitles.html:61
msgid "Login to upload subtitles"
msgstr "登录以上传字幕"

#: templates/videos/_upload_subtitles.html:69
msgid ""
"If you believe your subtitle file is compatible, <a "
"href='mailto:feedback@universalsubtitles.org'>send it to us</a>"
msgstr "如果你相信你的字幕文件兼容，<a href='mailto:feedback@universalsubtitles.org'>发送给我们</a>"

#: templates/videos/_upload_subtitles.html:71
msgid "Processing, please be patient..."
msgstr "正在处理，请耐心等候……"

#: templates/videos/_video.html:24
msgid "Added"
msgstr "已添加"

#: templates/videos/_video.html:31
#, python-format
msgid ""
"\n"
"                    %(number)s Language\n"
"                "
msgid_plural ""
"\n"
"                    %(number)s Languages\n"
"                "
msgstr[0] "\n                    %(number)s 个语种\n                "

#: templates/videos/_watch_page.html:9
msgid "Rebuilding video index. Please try again a bit later"
msgstr "重建视频索引中，请晚些重试"

#: templates/videos/_watch_page.html:11
msgid "No videos found"
msgstr "没找到视频"

#: templates/videos/email_base.html:95
msgid "Don't send any more emails about this particular video."
msgstr "不要向此特别视频发送邮件。"

#: templates/videos/email_base.html:105
msgid ""
"To stop receiving these emails, go to your preferences page and uncheck "
"\"notify me by email\":"
msgstr "要停止接收这些邮件，请到你的偏好设置页去掉“通过邮件提醒我”："

#: templates/videos/email_base.html:107
msgid "My profile / preferences"
msgstr "我的配置/首选项"

#: templates/videos/email_notification.html:10
#, python-format
msgid ""
"\n"
"                <b><a href=\"http://%(domain)s%(language_url)s\">%(lang)s subtitles</a></b> \n"
"                you contributed to <b><a href=\"http://%(domain)s%(video_url)s\">%(v)s</a></b> \n"
"                were changed by <b><a href=\"http://%(domain)s%(user_url)s\">%(u)s</a></b>. \n"
"                These changes went live immediately.  %(text_change)s of the text and\n"
"                %(time_change)s of the timing was changed.\n"
"                "
msgstr "\n                \n                你贡献至 <b><a href=\"http://%(domain)s%(video_url)s\">%(v)s</a></b>的 \n                <b><a href=\"http://%(domain)s%(language_url)s\">%(lang)s 字幕</a></b> \n                 已被<b><a href=\"http://%(domain)s%(user_url)s\">%(u)s</a></b>修改. \n                更改将会立即执行. 文本 %(text_change)s  和\n                 时间%(time_change)s  已变更.\n                "

#: templates/videos/email_notification.html:18
#, python-format
msgid ""
"\n"
"                <b><a href=\"http://%(domain)s%(language_url)s\">%(lang)s subtitles</a></b> \n"
"                you contributed to <b><a href=\"http://%(domain)s%(video_url)s\">%(v)s</a></b> \n"
"                were changed. These changes went live immediately. %(text_change)s of the text and \n"
"                %(time_change)s of the timing was changed.\n"
"                "
msgstr "\n\n                你贡献至 <b><a href=\"http://%(domain)s%(video_url)s\">%(v)s</a></b>的\n                <b><a href=\"http://%(domain)s%(language_url)s\">%(lang)s 字幕</a></b>  \n                已变更. 这些变更将会立即执行. 文本 %(text_change)s   \n                和 时间 %(time_change)s 已变更.\n                "

#: templates/videos/email_notification.html:28
#: templates/videos/email_notification_non_editors.html:24
msgid "Compare the new version to the last version"
msgstr "将新版本和上一个版本比较"

#: templates/videos/email_notification.html:29
msgid "Compare your work to the new version"
msgstr "将你的作品同新的版本进行比较"

#: templates/videos/email_notification.html:39
#: templates/videos/email_notification.html:67
#: templates/videos/email_notification.html:95
#: templates/videos/email_notification_non_editors.html:33
#: templates/videos/email_notification_non_editors.html:61
#: templates/videos/email_notification_non_editors.html:89
msgid "Old Text"
msgstr "旧文本"

#: templates/videos/email_notification.html:42
#: templates/videos/email_notification_non_editors.html:36
msgid "Changes to title"
msgstr "标题的变更"

#: templates/videos/email_notification.html:45
#: templates/videos/email_notification.html:73
#: templates/videos/email_notification.html:101
#: templates/videos/email_notification_non_editors.html:39
#: templates/videos/email_notification_non_editors.html:67
#: templates/videos/email_notification_non_editors.html:95
msgid "New Text"
msgstr "新文本"

#: templates/videos/email_notification.html:70
#: templates/videos/email_notification_non_editors.html:64
msgid "Changes to description"
msgstr "描述的变更"

#: templates/videos/email_notification.html:98
#: templates/videos/email_notification_non_editors.html:92
msgid "Changes to Subtitle Text"
msgstr "改动的字幕文本"

#: templates/videos/email_notification_non_editors.html:10
#, python-format
msgid ""
"\n"
"                <b><a href=\"http://%(domain)s%(language_url)s\">%(lang)s subtitles</a></b> \n"
"                to video <b><a href=\"http://%(domain)s%(video_url)s\">%(v)s</a></b>\n"
"                were changed by <b><a href=\"http://%(domain)s%(user_url)s\">%(u)s</a></b>. These changes went live immediately. %(time_change)s of the timing was changed.  \n"
"                "
msgstr ""

#: templates/videos/email_notification_non_editors.html:16
#, python-format
msgid ""
"\n"
"                <b><a href=\"http://%(domain)s%(language_url)s\">%(lang)s subtitles</a></b> \n"
"                to video <b><a href=\"http://%(domain)s%(video_url)s\">%(v)s</a></b>\n"
"                were changed. These changes went live immediately. %(time_change)s of the timing was changed.             \n"
"                "
msgstr ""

#: templates/videos/email_start_notification.html:7
msgid "Dear"
msgstr "亲爱的"

#: templates/videos/email_start_notification.html:8
#, python-format
msgid ""
"\n"
"    Great news! <a href=\"http://%(domain)s%(user_url)s\">%(user)s</a> has just started a %(language)s \n"
"    translation of your video <a href=\"%(video_url)s\">%(video)s</a>\n"
"\t"
msgstr "\n    好消息! <a href=\"http://%(domain)s%(user_url)s\">%(user)s</a> 刚刚开启了 a %(language)s \n    你的视频 <a href=\"%(video_url)s\">%(video)s</a>的翻译\n\t"

#: templates/videos/email_start_notification.html:13
msgid ""
"You can review the translation and thank them for their contribution on this"
" page:"
msgstr "你可以回顾翻译并感谢他们对此页翻译的贡献"

#: templates/videos/email_start_notification.html:14
msgid "Translation homepage"
msgstr "翻译首页"

#: templates/videos/email_start_notification.html:17
msgid "Thanks for your great work,"
msgstr "谢谢你非凡的工作"

#: templates/videos/email_start_notification.html:19
msgid "Sincerely"
msgstr "此致"

#: templates/videos/email_start_notification.html:20
msgid "The Amara Community"
msgstr "Amara社区"

#: templates/videos/email_title_changed.html:7
msgid "The title of the video"
msgstr "视频标题"

#: templates/videos/email_title_changed.html:10
msgid "has been changed by"
msgstr "更改者"

#: templates/videos/email_title_changed.html:13
msgid "has been changed"
msgstr "已经变更"

#: templates/videos/email_title_changed.html:16
msgid "The new title is"
msgstr "新标题是"

#: templates/videos/email_title_changed.html:18
msgid "If this is incorrect, go to "
msgstr "如果这是不正确的，至"

#: templates/videos/email_title_changed.html:19
msgid "the video page"
msgstr "视频页面"

#: templates/videos/email_title_changed.html:20
msgid ""
"\n"
"    and click 'edit title' to update it. If you're unable to edit the title, click 'Help' in the main menu to submit a support request.\n"
"    "
msgstr "\n    并点击 '编辑标题'以更新. 如果你不能编辑标题, 在主菜单中点击'帮助'，提交一个支持请求.\n    "

#: templates/videos/email_video_url_add.html:7
msgid "A new video URL for"
msgstr "添加新的URL给"

#: templates/videos/email_video_url_add.html:9
msgid "was submitted by"
msgstr "提交者"

#: templates/videos/email_video_url_add.html:13
msgid "Anonymous"
msgstr "匿名"

#: templates/videos/email_video_url_add.html:15
msgid ""
"Please check to make sure the new URL features the exact same video, and "
"that subtitle timing is correct:"
msgstr "请检查以确保新的URL链接的是完全一样的视频，并且字幕时间正确"

#: templates/videos/email_video_url_add.html:21
msgid "View the new video URL"
msgstr "查看新添加的视频URL"

#: templates/videos/email_video_url_add.html:22
msgid "View the original video URL"
msgstr "查看源视频URL"

#: templates/videos/featured_videos.html:32 templates/videos/watch.html:18
msgid "Watch Subtitled Videos"
msgstr "观看带字幕的视频"

#: templates/videos/featured_videos.html:36 templates/videos/watch.html:25
msgid "Featured Videos"
msgstr "特色视频"

#: templates/videos/language-comments-tab.html:3
#: templates/videos/video-comments-tab.html:4
msgid "Leave a comment"
msgstr "留下评论"

#: templates/videos/language-comments-tab.html:5
#: templates/videos/language-page.html:91
#: templates/videos/video-comments-tab.html:6
#: templates/videos/video-page.html:98
msgid "Comments"
msgstr "评论"

#: templates/videos/language-revisions-tab.html:7
msgid "Compare Revisions"
msgstr "版本比较"

#: templates/videos/language-revisions-tab.html:22
#: templates/videos/language-revisions-tab.html:24
msgid "Revision"
msgstr "调整"

#: templates/videos/language-revisions-tab.html:38
msgid "Rollback to version #"
msgstr "还原到此版本 #"

#: templates/videos/language-revisions-tab.html:44
msgid "Legacy Subtitle Editor"
msgstr "经典字幕编辑器"

#: templates/videos/language-revisions-tab.html:55
#: templates/videos/language-subtitles-tab.html:64
msgid "Edit in Django Admin"
msgstr "在Django编辑器里编辑"

#: templates/videos/language-revisions-tab.html:67
msgid "No subtitles for this language."
msgstr "无此语种的字幕"

#: templates/videos/language-sync-history-tab.html:6
#, python-format
msgid "The latest version available for syncing is version #%(version)s"
msgstr ""

#: templates/videos/language-sync-history-tab.html:8
msgid "No versions currently available for syncing"
msgstr ""

#: templates/videos/language-sync-history-tab.html:10
msgid "Synced Versions"
msgstr "实时版本"

#: templates/videos/language-sync-history-tab.html:14
#: templates/videos/language-sync-history-tab.html:52
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: templates/videos/language-sync-history-tab.html:15
msgid "Actions"
msgstr "动作"

#: templates/videos/language-sync-history-tab.html:27
msgid "Syncing not configured"
msgstr ""

#: templates/videos/language-sync-history-tab.html:34
#, python-format
msgid "resync version #%(version)s"
msgstr "重新同步 #%(version)s 版本"

#: templates/videos/language-sync-history-tab.html:36
msgid "delete subtitles"
msgstr "删除字幕"

#: templates/videos/language-sync-history-tab.html:46
#: templates/videos/language-page.html:94
msgid "Sync History"
msgstr "实时历史记录"

#: templates/videos/language-sync-history-tab.html:49
#: amara-enterprise/billing/templates/billing/record-table.html:27
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: templates/videos/language-sync-history-tab.html:51
#: templates/editor/dialogs.html:132 templates/editor/dialogs.html:212
#: templates/editor/dialogs.html:250
msgid "Action"
msgstr ""

#: templates/videos/language-sync-history-tab.html:53
#: amara-enterprise/services/templates/services/translation_request_list.html:6
msgid "Result"
msgstr "结果"

#: templates/videos/language-sync-history-tab.html:54
msgid "Details"
msgstr "细节"

#: templates/videos/language-sync-history-tab.html:68
msgid "No Sync History"
msgstr "无同步历史记录"

#: templates/videos/latest_videos.html:20 templates/videos/watch.html:42
#: templates/new-teams/landing-page.html:5
msgid "Latest Videos"
msgstr "最后视频"

#: templates/videos/set-original-language.html:11
msgid "Change video language"
msgstr "更换视频语言"

#: templates/videos/set-original-language.html:29
msgid "Choose a language"
msgstr "选择语言"

#: templates/videos/set-original-language.html:31
msgid "Current language is"
msgstr "当前语言是"

#: templates/videos/stop_notification.html:9
#, python-format
msgid "Notifications to %(u)s stopped for %(video)s."
msgstr ""

#: templates/videos/watch.html:23
msgid "More Featured Videos"
msgstr "更多特色视频"

#: templates/videos/watch.html:40
msgid "More Recent Videos"
msgstr "更多最新视频"

#: templates/videos/activity.html:21
msgid "There are no activities."
msgstr "没有活动。"

#: templates/videos/create.html:15
msgid ""
"\n"
"              \"Sorry, we couldn't identify the video at the link you sent. Perhaps it's a link we don't recognize, or perhaps you've linked to a page that has multiple videos. Try entering a different link to the video you want to submit. If you think there's been some mistake, <a href=\"mailto:feedback@universalsubtitles.org\">contact us</a>!\"\n"
"            "
msgstr ""

#: templates/videos/create.html:24
msgid ""
"Enter a video URL to use the Amara Editor. It will appear and remain on your"
" public profile."
msgstr ""

#: templates/videos/create.html:29
msgid "Begin"
msgstr "开始"

#: templates/videos/create.html:32
msgid ""
"Acceptable Formats Include: Vimeo, Youtube, mp4, WebM, flv, ogg &amp; mp3"
msgstr ""

#: templates/videos/create.html:40
msgid "for example"
msgstr "比如"

#: templates/videos/create.html:58
msgid "Learn the Amara subtitle editor (videos)"
msgstr ""

#: templates/videos/create.html:61
msgid "Use your completed subtitles"
msgstr ""

#: templates/videos/create.html:64
msgid "Invite friends and fans to help caption &amp; translate"
msgstr ""

#: templates/videos/create.html:67
msgid "Get professional tools and On Demand subtitles"
msgstr ""

#: templates/videos/_embed_link.html:2
msgid "Get Embed Code"
msgstr "获得嵌入代码"

#: templates/videos/diffing.html:39
msgid "Subtitles will be rolled back to a previous version"
msgstr "字幕将回归到前一个版本"

#: templates/videos/diffing.html:45
msgid "You need to log in to do that."
msgstr "你需要登录以便继续"

#: templates/videos/diffing.html:85
msgid "Revision History"
msgstr "修改历史"

#: templates/videos/diffing.html:89
msgid "Comparing Revision"
msgstr "比较修改"

#: templates/videos/diffing.html:103 templates/videos/diffing.html:147
msgid "Roll back to version"
msgstr "回滚至此版本"

#: templates/videos/diffing.html:107 templates/videos/diffing.html:151
msgid "Latest Revision"
msgstr ""

#: templates/videos/language-page.html:14
msgid "Select two revisions to compare, please"
msgstr "请选择两个版本比较"

#: templates/videos/language-page.html:43
msgid "subtitles"
msgstr "字幕"

#: templates/videos/language-page.html:58
msgid "Follower"
msgstr "跟进者"

#: templates/videos/language-page.html:64
msgid "Line"
msgstr "行"

#: templates/videos/language-page.html:92
msgid "Revisions"
msgstr "修订"

#: templates/videos/language-page.html:106
msgid "Edit SubtitleLanguage in Django Admin"
msgstr "在 Django Admin编辑字幕语言"

#: templates/videos/language-subtitles-tab.html:6
msgid "Delete Subtitle Language"
msgstr "删除字幕语言"

#: templates/videos/language-subtitles-tab.html:14
msgid "You must use the tasks panel to work with this version."
msgstr "你必须使用任务面板来处理此版本。"

#: templates/videos/language-subtitles-tab.html:15
#: templates/videos/language-subtitles-tab.html:21
#: templates/videos/language-subtitles-tab.html:28
msgid "Edit Subtitles"
msgstr "编辑字幕"

#: templates/videos/language-subtitles-tab.html:20
msgid "You do not have permission to edit this version."
msgstr "你没有编辑此版本的权限。"

#: templates/videos/language-subtitles-tab.html:38
msgid "Download"
msgstr "下载"

#: templates/videos/language-subtitles-tab.html:45
msgid "DFXP All Languages"
msgstr ""

#: templates/videos/language-subtitles-tab.html:54
msgid "Draft only"
msgstr "仅草稿"

#: templates/videos/language-subtitles-tab.html:56
#, python-format
msgid ""
"\n"
"                        Subtitles translated from %(language)s\n"
"                    "
msgstr "\n从%(language)s翻译的字幕"

#: templates/videos/language-subtitles-tab.html:60
#, python-format
msgid ""
"\n"
"                Showing <strong>Revision %(version_number)s</strong> created <strong>%(revision_time)s</strong> by <a href=\"%(profile_url)s\" title=\"View %(author)s's profile\"><strong>%(author)s</strong></a>.\n"
"                "
msgstr ""

#: templates/videos/language-subtitles-tab.html:90
msgid ""
"\n"
"                    The most recent revision for this language is blank, but there are older\n"
"                    revisions that contain subtitles.\n"
"                    "
msgstr "\n此语言最近的版本为空，但是有之前的版本\n包含字幕。"

#: templates/videos/language-subtitles-tab.html:94
msgid "View revision history"
msgstr "查看版本历史"

#: templates/videos/language-subtitles-tab.html:99
msgid "These subtitles are in progress."
msgstr "字幕制作正在进行"

#: templates/videos/language-subtitles-tab.html:100
msgid "Make more?"
msgstr "制作更多？"

#: templates/videos/language-subtitles-tab.html:102
msgid "No subtitles available yet."
msgstr "还没有可用的字幕"

#: templates/videos/language-subtitles-tab.html:103
msgid "Make some!"
msgstr "添加"

#: templates/videos/language-subtitles-tab.html:111
msgid ""
"\n"
"                    This language contains subtitles that are still waiting to be moderated.  Check back later.\n"
"                "
msgstr "\n此语言包含的字幕有待审核，请稍后再查询。"

#: templates/videos/language-subtitles-tab.html:117
msgid ""
"\n"
"                    Sorry, this language has been removed by Amara staff members or authorized users.\n"
"                "
msgstr "\n对不起，此语言已经被Amara工作人员或相关授权用户移除。"

#: templates/videos/language-subtitles-tab.html:123
msgid ""
"\n"
"                    No subtitles have been added for this language yet.\n"
"                "
msgstr "\n                    当前没有该语言的字幕。\n                "

#: templates/videos/language-subtitles-tab.html:134
msgid "Roll back to this version"
msgstr "返回至此版本"

#: templates/videos/video-activity-tab.html:5
msgid "View all activity"
msgstr "查看所有活动"

#: templates/videos/video-page.html:33
msgid ""
"Subtitles saved! You can share the video with friends, or get an embed code "
"for your site. To add a translation, click the button below."
msgstr "字幕已保存！你可以分享此视频给你的朋友，或者得到嵌入代码至你的站点。\n要添加翻译，点击下面的按钮"

#: templates/videos/video-page.html:49
#, python-format
msgid "%(count)s Language"
msgid_plural "%(count)s Languages"
msgstr[0] ""

#: templates/videos/video-page.html:56
#, python-format
msgid "%(count)s Follower"
msgid_plural "%(count)s Followers"
msgstr[0] ""

#: templates/videos/video-page.html:63
msgid "Contribute"
msgstr "贡献"

#: templates/videos/video-page.html:71
#, python-format
msgid ""
"\n"
"                    <span class=\"team-link\">This video is part of the <a href=\"%(url)s\">%(team)s</a> team.</span>\n"
"                    "
msgstr "\n<span class=\"team-link\">本视频属于<a href=\"%(url)s\">%(team)s</a>团队。</span>"

#: templates/videos/video-page.html:89
msgid "Add this video to one of your teams"
msgstr "将此视频添加至你的一个小组"

#: templates/videos/video-page.html:100
msgid "URLs"
msgstr "URL链接"

#: templates/videos/video-urls-tab.html:7
msgid "Add new URL"
msgstr "添加新的URL"

#: templates/videos/video-urls-tab.html:17
#: templates/videos/video-urls-tab.html:114
msgid "Primary"
msgstr "首要"

#: templates/videos/video-urls-tab.html:23
msgid "Synced"
msgstr ""

#: templates/videos/video-urls-tab.html:36
msgid "Make primary"
msgstr "设为首要"

#: templates/videos/video-urls-tab.html:50
msgid ""
"Multiple video URLs let you link multiple videos to a single set of "
"subtitles. Some example uses:"
msgstr "多个视频链接能让你把多个视频同单组字幕连接起来。一些使用的例子："

#: templates/videos/video-urls-tab.html:52
msgid ""
"Two versions of the same video exist on Youtube.  You do not want subtitle "
"volunteers to duplicate their work, so you add both versions to the multiple"
" URLs pane."
msgstr "Youtube上有两个相同版本的视频.  You do not want subtitle volunteers to duplicate their work, so you add both versions to the multiple URLs pane."

#: templates/videos/video-urls-tab.html:53
msgid ""
"You put your video on Youtube, Vimeo and Dailymotion and you want the "
"subtitles you make to work on all of those versions."
msgstr ""

#: templates/videos/video-urls-tab.html:54
msgid ""
"You want to provide different versions of a video to different browsers "
"(HTML5/Ogg for free software users, or HTML5/h264 to iPad users).  If you "
"add these URLs, our embed code will automatically fall back to whatever "
"format is necessary for the browser."
msgstr "你想将一个视频的不同版本提供给不同的浏览器(自由软件用户使用的HTML5/ogg，或者是iPad用户使用的HTML5/h264)。 如果你添加这些URL，我们的内嵌代码会自动的返回适合浏览器的格式。"

#: templates/videos/video-urls-tab.html:56
msgid "Tip: double check that there are no timing problems."
msgstr "提示：在没有时间问题的地方双击检查"

#: templates/videos/video-urls-tab.html:63
msgid "Add another URL for this video"
msgstr "为此视频添加其他URL"

#: templates/videos/video-urls-tab.html:65
msgid ""
"Add a URL for another version of the exact same video. Useful when many "
"versions of the same video exist, or when there are different formats (like "
"HTML5)"
msgstr "为相同视频的其他版本添加一个URL。当其他许多版本和不同的格式存在时会非常有用(比如HTML5)。"

#: templates/videos/video-urls-tab.html:88
msgid "You must be logged in to add a URL"
msgstr "要添加一个URL你必须登录"

#: templates/videos/video-urls-tab.html:92
msgid "Login"
msgstr "登录"

#: templates/videos/video-urls-tab.html:126
#: templates/videos/video-urls-tab.html:146
msgid "You are not authenticated"
msgstr "你未授权"

#: templates/videos/video-urls-tab.html:135
msgid ""
"Delete this URL?  Warning: this cannot be undone. Only delete URLs for non-"
"matching videos or videos where subtitles fail to display correctly."
msgstr "删除此 URL? 警告:这不能复原. 仅删除不匹配的视频或者字幕显示失败的视频是正确的做法."

#: templates/editor/editor.html:12
#, python-format
msgid ""
"\n"
"            Editing %(language)s subtitles for &ldquo;%(video)s&rdquo; - Amara\n"
"        "
msgstr ""

#: templates/editor/editor.html:41
msgid "Loading subtitle editor&hellip;"
msgstr ""

#: templates/editor/header.html:6 templates/editor/header.html:7
#: templates/editor/dialogs.html:298
msgid "Edit title and description"
msgstr "编辑标题和描述"

#: templates/editor/tutorial.html:3
msgid "New to Amara? Here are some pointers."
msgstr ""

#: templates/editor/tutorial.html:4
msgid "Click to hide.  Reopen anytime from the tools menu "
msgstr ""

#: templates/editor/tutorial.html:4
msgid "Show tutorial"
msgstr ""

#: templates/editor/tutorial.html:6
msgid "Please go away."
msgstr ""

#: templates/editor/tutorial.html:11
msgid "1. Play the video"
msgstr ""

#: templates/editor/tutorial.html:12
msgid "Use the tab key to play and pause the video."
msgstr ""

#: templates/editor/tutorial.html:15
msgid "2. Type what you hear"
msgstr ""

#: templates/editor/tutorial.html:16
msgid "Once you fill a line, hit enter."
msgstr ""

#: templates/editor/tutorial.html:17
msgid "Don't worry about the timing."
msgstr ""

#: templates/editor/tutorial.html:20
msgid "3. Done typing?"
msgstr ""

#: templates/editor/tutorial.html:21
msgid "Click to start syncing your subtitles."
msgstr ""

#: templates/editor/tutorial.html:24
msgid "1. Tap the Down arrow to start"
msgstr ""

#: templates/editor/tutorial.html:25
msgid "Press down again to start each subtitle."
msgstr ""

#: templates/editor/tutorial.html:26
msgid "Don't worry about small mistakes."
msgstr ""

#: templates/editor/tutorial.html:29
msgid "2. Need to start over?"
msgstr ""

#: templates/editor/tutorial.html:30
msgid "From the tools menu "
msgstr ""

#: templates/editor/tutorial.html:32
msgid " choose clear timing."
msgstr ""

#: templates/editor/tutorial.html:35
msgid "3. Review and correct"
msgstr ""

#: templates/editor/tutorial.html:36
msgid "Click when all subtitles are synced."
msgstr ""

#: templates/editor/tutorial.html:39
msgid "1. Review the guidelines"
msgstr ""

#: templates/editor/tutorial.html:40
msgid "They include tips for improving subtitles."
msgstr ""

#: templates/editor/tutorial.html:43
msgid "2. Check the timing"
msgstr ""

#: templates/editor/tutorial.html:44
msgid "Drag the edges or slide the bubble to adjust the times."
msgstr ""

#: templates/editor/tutorial.html:47
msgid "3. Submit your work"
msgstr ""

#: templates/editor/tutorial.html:48
msgid "Or choose Save Draft (above) to finish later."
msgstr ""

#: templates/editor/tutorial.html:51
msgid "1. Select a reference language"
msgstr ""

#: templates/editor/tutorial.html:52
msgid "If you change the reference language, use "
msgstr ""

#: templates/editor/tutorial.html:53
msgid "Copy Timings"
msgstr ""

#: templates/editor/tutorial.html:53
msgid "to  update the translation timing."
msgstr ""

#: templates/editor/tutorial.html:56
msgid "2. Type the translation"
msgstr ""

#: templates/editor/tutorial.html:57
msgid "Don't leave any blanks."
msgstr ""

#: templates/editor/tutorial.html:60
msgid "3. Done translating?"
msgstr ""

#: templates/editor/tutorial.html:61
msgid "Click to adjust the timing."
msgstr ""

#: templates/editor/workflow-normal.html:4
msgid "Type what you hear"
msgstr ""

#: templates/editor/workflow-normal.html:6
msgid "Is all the content subtitled?"
msgstr "每一句话都做成字幕了？"

#: templates/editor/workflow-normal.html:7
msgid "Is all the content translated?"
msgstr ""

#: templates/editor/workflow-normal.html:9
msgid "Be sure you have no blank lines"
msgstr ""

#: templates/editor/workflow-normal.html:11
msgid "Yes, start syncing"
msgstr "是，开始同步"

#: templates/editor/workflow-normal.html:16
msgid "Sync Timing"
msgstr ""

#: templates/editor/workflow-normal.html:18
#, python-format
msgid ""
"\n"
"            synced subtitles: %(count)s / %(total)s\n"
"            "
msgstr ""

#: templates/editor/workflow-normal.html:24
msgid "Start review"
msgstr ""

#: templates/editor/workflow-normal.html:29
msgid "Review and complete"
msgstr ""

#: templates/editor/workflow-normal.html:30
msgid ""
"Watch the video again and verify that the subtitles are complete and "
"correct."
msgstr "再次观看视频，确认字幕完整无误。"

#: templates/editor/workflow-normal.html:31
#: templates/editor/workflow-review.html:7
msgid "Edit title and description."
msgstr ""

#: templates/editor/workflow-errors-review.html:6
#: templates/editor/workflow-errors-typing.html:7
msgid "Subtitles can not be blank"
msgstr ""

#: templates/editor/workflow-errors-review.html:13
msgid "Timing error in subtitle"
msgstr ""

#: templates/editor/workflow-errors-review.html:18
#: templates/editor/workflow-errors-typing.html:12
msgid "Title and description must be translated"
msgstr ""

#: templates/editor/working-subtitles.html:4
#, python-format
msgid ""
"\n"
"        Editing %(language)s&hellip;\n"
"        "
msgstr ""

#: templates/editor/working-subtitles.html:14
msgid "Copy Timing"
msgstr ""

#: templates/editor/working-subtitles.html:17
#: templates/editor/working-subtitles.html:26
msgid "Show"
msgstr "显示"

#: templates/editor/working-subtitles.html:18
msgid "Timeline"
msgstr "时间轴"

#: templates/editor/working-subtitles.html:20
msgid "Clear timing"
msgstr "清除定时"

#: templates/editor/working-subtitles.html:21
msgid "Clear text"
msgstr "清除文字"

#: templates/editor/working-subtitles.html:22
msgid "Revert to last saved version"
msgstr ""

#: templates/editor/working-subtitles.html:23
msgid "Upload subtitles"
msgstr ""

#: templates/editor/working-subtitles.html:27
msgid "Warnings"
msgstr ""

#: templates/editor/working-subtitles.html:29
msgid "Show Tutorial"
msgstr ""

#: templates/editor/working-subtitles.html:75
msgid "Avoid more than 2 lines per subtitle; split the subtitle into two."
msgstr ""

#: templates/editor/working-subtitles.html:76
msgid ""
"Briefly displayed subtitles are hard to read; the duration should be more "
"than 700ms."
msgstr ""

#: templates/editor/working-subtitles.html:77
msgid ""
"Reading rate shouldn't exceed 21 characters / sec; lengthen duration, reduce"
" text or split the subtitle."
msgstr ""

#: templates/editor/working-subtitles.html:78
msgid ""
"Line length shouldn't exceed 42 characters; add a line break if necessary."
msgstr ""

#: templates/editor/dialogs.html:6
msgid "Amara Style Guidelines"
msgstr "Amara格式指南"

#: templates/editor/dialogs.html:11
msgid "Subtitle line length"
msgstr "字幕长度"

#: templates/editor/dialogs.html:12
msgid "Keep subtitle length to about 42 characters;"
msgstr "保证单行字幕长度不超过42个字母"

#: templates/editor/dialogs.html:13
msgid "avoid more than 2 lines per subtitle."
msgstr "单页字幕不要超过2行"

#: templates/editor/dialogs.html:16
msgid "Minimum duration"
msgstr "最小时长"

#: templates/editor/dialogs.html:17
msgid "Subtitles should not be less than 1 second."
msgstr "字幕长度不得低于1秒"

#: templates/editor/dialogs.html:20
msgid "Maximum duration"
msgstr "最大时长"

#: templates/editor/dialogs.html:21
msgid "Split subtitles lasting more than 7 seconds."
msgstr "字幕持续时间超过7秒，则分割字幕"

#: templates/editor/dialogs.html:24
msgid "Reading speed"
msgstr "阅读速度"

#: templates/editor/dialogs.html:25
msgid "8-25 characters/second is recommended;"
msgstr "建议每秒8-25个字母"

#: templates/editor/dialogs.html:26
msgid "8-16 characters/second for children."
msgstr "儿童每秒8-16字母"

#: templates/editor/dialogs.html:29
msgid "Sounds"
msgstr "声音"

#: templates/editor/dialogs.html:30
msgid "Describe meaningful sounds that are relevant to the plot."
msgstr "描述与情节有关的有意义的声音"

#: templates/editor/dialogs.html:31
msgid "ex: (water dripping)"
msgstr "如: (滴水声)"

#: templates/editor/dialogs.html:34
msgid "Music"
msgstr "音乐"

#: templates/editor/dialogs.html:35
msgid "Describe relevant music which does not have relevant lyrics."
msgstr "描述没有歌词的相关音乐"

#: templates/editor/dialogs.html:36
msgid "ex: ♪ (jazz music) ♪"
msgstr "如: ♪ (爵士乐) ♪"

#: templates/editor/dialogs.html:39
msgid "Speaker Identification"
msgstr "扬声器识别"

#: templates/editor/dialogs.html:40
msgid "Use parenthesis to indicate when someone is speaking off-screen."
msgstr "用括号来表示画外音"

#: templates/editor/dialogs.html:41 templates/editor/dialogs.html:79
msgid "ex: (Michael) Wait for me!"
msgstr "如: (迈克儿) 等等我!"

#: templates/editor/dialogs.html:44
msgid "Show Advanced Guidelines"
msgstr "显示高级指南"

#: templates/editor/dialogs.html:45
msgid "Hide Advanced Guidelines"
msgstr "隐藏高级指南"

#: templates/editor/dialogs.html:49
msgid "Translate the whole idea"
msgstr "翻译完整"

#: templates/editor/dialogs.html:50
msgid "Translations don't need to be word for word. Look at the context."
msgstr "不必逐字翻译，参阅上下文"

#: templates/editor/dialogs.html:51
msgid ""
"Make sure you are using the correct punctuation for the whole unit of text."
msgstr "确保全文使用正确的标点符号。"

#: templates/editor/dialogs.html:55
msgid "Maximum timing offset"
msgstr "定时偏差降低到最小化"

#: templates/editor/dialogs.html:56
msgid ""
"Subtitles shouldn't start more than 0.5 seconds before or after the audio "
"begins."
msgstr "字幕与音频时差前后不得超过0.5秒"

#: templates/editor/dialogs.html:59
msgid "On-screen texts"
msgstr "屏幕上的文本"

#: templates/editor/dialogs.html:60
msgid "Translate the texts on the video that are relevant to the plot."
msgstr "翻译屏幕上与情节相关的文本。"

#: templates/editor/dialogs.html:63
msgid "Use meaningful speech"
msgstr "使用有意义的词"

#: templates/editor/dialogs.html:64
msgid "Exclude things like “um” “ah” and other disfluencies."
msgstr "除了“嗯”“啊”之类的词汇"

#: templates/editor/dialogs.html:67
msgid "Indicate inaudible parts"
msgstr "标明听不见的部分"

#: templates/editor/dialogs.html:68
msgid "If the audio is inaudible, it should be marked as [inaudible]."
msgstr "如果音频听不清， 应当标明 [听不清]."

#: templates/editor/dialogs.html:71
msgid "Lyrics"
msgstr "歌词"

#: templates/editor/dialogs.html:72
msgid "Wrap relevant lyrics in musical notes."
msgstr "在相关歌词上标上音乐符号"

#: templates/editor/dialogs.html:73
msgid "ex ♪ Tell me dear Billy, ♪"
msgstr "如♪ 告诉我，亲爱的比力 ♪"

#: templates/editor/dialogs.html:77
msgid "Speaker identification"
msgstr "扬声器识别"

#: templates/editor/dialogs.html:78
msgid "Identify off-screen and unclear speakers in parentheses."
msgstr "在括号里标出听不清楚的屏幕外的说话者。"

#: templates/editor/dialogs.html:83
msgid "Foreign language"
msgstr "外语"

#: templates/editor/dialogs.html:84
msgid "Identify relevant speech in foreign language. "
msgstr "在演讲中发现其他语言。"

#: templates/editor/dialogs.html:85
msgid "ex: (Russian): Thank you."
msgstr "如：(俄语)：谢谢。"

#: templates/editor/dialogs.html:89
msgid "Simultaneous dialogue"
msgstr "同时发生的对话"

#: templates/editor/dialogs.html:90
msgid "Used exclusively when two speakers talk in the same subtitle. "
msgstr "只在两个人同时说话时使用。"

#: templates/editor/dialogs.html:91
msgid ""
"Each speaker should have one line, and both lines should have an hyphen. "
msgstr "每个人各占一行，且在每行开头输入一个连词符。"

#: templates/editor/dialogs.html:92
msgid "- Sir, you are no gentleman."
msgstr "-先生，您并非绅士。"

#: templates/editor/dialogs.html:93
msgid "- Rhett Butler: And you, Miss, are no lady."
msgstr "- Rhett Butler: 而你，小姐，也不是个淑女。"

#: templates/editor/dialogs.html:105
msgid "Show All Guidelines"
msgstr "显示所有指南"

#: templates/editor/dialogs.html:109
msgid "Hide All Guidelines"
msgstr "隐藏所有指南"

#: templates/editor/dialogs.html:112
msgid "Transcribing Guidelines"
msgstr ""

#: templates/editor/dialogs.html:114
msgid "Translating Guidelines"
msgstr "翻译指南"

#: templates/editor/dialogs.html:116
msgid "Reviewing Guidelines"
msgstr "审核指南"

#: templates/editor/dialogs.html:127
msgid "Keyboard Shortcuts"
msgstr "快捷键"

#: templates/editor/dialogs.html:133 templates/editor/dialogs.html:213
#: templates/editor/dialogs.html:251
msgid "Windows / Linux"
msgstr "Windows / Linux"

#: templates/editor/dialogs.html:134 templates/editor/dialogs.html:214
#: templates/editor/dialogs.html:252
msgid "OS X"
msgstr "OS X"

#: templates/editor/dialogs.html:139
msgid "Play / Pause video"
msgstr "播放／暂停视频"

#: templates/editor/dialogs.html:140 templates/editor/dialogs.html:141
msgid "Tab"
msgstr "Tab"

#: templates/editor/dialogs.html:144
msgid "Skip back 2 seconds"
msgstr "倒退2秒"

#: templates/editor/dialogs.html:145 templates/editor/dialogs.html:146
msgid "Shift + Tab"
msgstr "Shift + Tab"

#: templates/editor/dialogs.html:149
msgid "Skip back 4 seconds"
msgstr "倒退4秒"

#: templates/editor/dialogs.html:150
msgid "Ctrl + Shift + ,"
msgstr "Ctrl + Shift + ,"

#: templates/editor/dialogs.html:151
msgid "CMD + Shift + ,"
msgstr "CMD + Shift + ,"

#: templates/editor/dialogs.html:154
msgid "Skip forward 4 seconds"
msgstr "快进4秒"

#: templates/editor/dialogs.html:155
msgid "Ctrl + Shift + ."
msgstr "Ctrl + Shift + ."

#: templates/editor/dialogs.html:156
msgid "CMD + Shift + ."
msgstr "CMD + Shift + ."

#: templates/editor/dialogs.html:159
msgid "Navigate to the next subtitle or insert one at the end"
msgstr ""

#: templates/editor/dialogs.html:160 templates/editor/dialogs.html:161
msgid "ENTER"
msgstr "ENTER"

#: templates/editor/dialogs.html:164
msgid "Insert line break"
msgstr "插入分行"

#: templates/editor/dialogs.html:165 templates/editor/dialogs.html:166
msgid "Shift + ENTER"
msgstr "Shift + ENTER"

#: templates/editor/dialogs.html:169
msgid "Delete empty subtitle"
msgstr "删除空白字幕"

#: templates/editor/dialogs.html:170 templates/editor/dialogs.html:171
#: templates/editor/dialogs.html:175 templates/editor/dialogs.html:176
msgid "ESC"
msgstr "ESC"

#: templates/editor/dialogs.html:174
msgid "Exit edit mode of current subtitle"
msgstr "退出编辑当前字幕"

#: templates/editor/dialogs.html:179
msgid "Insert subtitle (above)"
msgstr "插入字幕(上方)"

#: templates/editor/dialogs.html:180
msgid "Alt + i"
msgstr "Alt + i"

#: templates/editor/dialogs.html:181 templates/editor/dialogs.html:274
msgid "CMD + i"
msgstr "CMD + i"

#: templates/editor/dialogs.html:184
msgid "Insert subtitle (below)"
msgstr "插入字幕(下方)"

#: templates/editor/dialogs.html:185
msgid "Alt + Shift + i"
msgstr "Alt + Shift + i"

#: templates/editor/dialogs.html:186
msgid "CMD + Shift + i"
msgstr ""

#: templates/editor/dialogs.html:189
msgid "Delete current subtitle"
msgstr "删除当前字幕"

#: templates/editor/dialogs.html:190
msgid "Alt + Delete (or Backspace)"
msgstr "Alt + Delete (或Backspace)"

#: templates/editor/dialogs.html:191
msgid "Option + Delete (or Backspace)"
msgstr ""

#: templates/editor/dialogs.html:194
msgid "Navigate to the previous subtitle"
msgstr ""

#: templates/editor/dialogs.html:195
msgid "Alt + UP Arrow"
msgstr "Alt + 上箭头键"

#: templates/editor/dialogs.html:196
msgid "Option + UP Arrow"
msgstr ""

#: templates/editor/dialogs.html:199
msgid "Navigate to the next subtitle"
msgstr "进入下一条字幕"

#: templates/editor/dialogs.html:200
msgid "Alt + DOWN Arrow"
msgstr ""

#: templates/editor/dialogs.html:201
msgid "Option + DOWN Arrow"
msgstr ""

#: templates/editor/dialogs.html:205
msgid "Show Browser Shortcuts"
msgstr "显示浏览器快捷键"

#: templates/editor/dialogs.html:206
msgid "Hide Browser Shortcuts"
msgstr "隐藏浏览器快捷键"

#: templates/editor/dialogs.html:208
msgid "Browser Defaults that should work"
msgstr ""

#: templates/editor/dialogs.html:219
msgid "Jump to the next whole word"
msgstr "跳至下一整词"

#: templates/editor/dialogs.html:220
msgid "CTRL + RIGHT Arrow"
msgstr "CTRL + 右箭头键"

#: templates/editor/dialogs.html:221
msgid "Option + RIGHT Arrow"
msgstr ""

#: templates/editor/dialogs.html:224
msgid "Jump to the previous whole word"
msgstr "跳至前一整词"

#: templates/editor/dialogs.html:225
msgid "CTRL + LEFT Arrow"
msgstr "CTRL +左箭头键"

#: templates/editor/dialogs.html:226
msgid "Option + LEFT Arrow"
msgstr ""

#: templates/editor/dialogs.html:229
msgid "Jump to the start of the subtitle"
msgstr "跳至本字幕开头"

#: templates/editor/dialogs.html:230
msgid "Fn + RIGHT Arrow"
msgstr "Fn + 右箭头键"

#: templates/editor/dialogs.html:231
msgid "CMD + RIGHT Arrow"
msgstr "CMD + 右箭头键"

#: templates/editor/dialogs.html:234
msgid "Jump to the end of the subtitle"
msgstr "跳至本字幕结尾"

#: templates/editor/dialogs.html:235
msgid "Fn + LEFT Arrow"
msgstr "Fn + 左箭头键"

#: templates/editor/dialogs.html:236
msgid "CMD + LEFT Arrow"
msgstr "CMD + 左箭头键"

#: templates/editor/dialogs.html:239
msgid "Delete last complete word"
msgstr "删除末尾完整单词"

#: templates/editor/dialogs.html:240
msgid "CTRL + Backspace"
msgstr "CTRL + Backspace"

#: templates/editor/dialogs.html:241
msgid "CMD + Backspace"
msgstr "CTRL + Backspace "

#: templates/editor/dialogs.html:245
msgid "Proposed Shortcuts (not yet implemented)"
msgstr "拟建快捷键(暂不可用)"

#: templates/editor/dialogs.html:257
msgid "Undo last action"
msgstr "撤销"

#: templates/editor/dialogs.html:258
msgid "CTRL + z"
msgstr "CTRL + z"

#: templates/editor/dialogs.html:259
msgid "CMD + z"
msgstr "CMD + z"

#: templates/editor/dialogs.html:262
msgid "Redo last action"
msgstr "重做"

#: templates/editor/dialogs.html:263
msgid "CTRL + Shift + z"
msgstr "CTRL + Shift + z"

#: templates/editor/dialogs.html:264
msgid "CMD + Shift + z"
msgstr "CMD + Shift + z"

#: templates/editor/dialogs.html:267
msgid "Save a version"
msgstr "保存当前版本"

#: templates/editor/dialogs.html:268
msgid "CTRL + s"
msgstr "CTRL + s"

#: templates/editor/dialogs.html:269
msgid "CMD + s"
msgstr "CMD + s"

#: templates/editor/dialogs.html:272
msgid "Italics formatting"
msgstr "设为斜体"

#: templates/editor/dialogs.html:273
msgid "CTRL + i"
msgstr "CTRL + i"

#: templates/editor/dialogs.html:277
msgid "Bold formatting"
msgstr "设为粗体"

#: templates/editor/dialogs.html:278
msgid "CTRL + b"
msgstr "CTRL + b"

#: templates/editor/dialogs.html:279
msgid "CMD + b"
msgstr "CMD + b"

#: templates/editor/dialogs.html:282
msgid "Timeline toggle"
msgstr ""

#: templates/editor/dialogs.html:283
msgid "CTRL + t"
msgstr "CTRL + t"

#: templates/editor/dialogs.html:284
msgid "CMD + t"
msgstr "CMD + t"

#: templates/editor/dialogs.html:299
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: templates/editor/dialogs.html:301
msgid "Enter Title"
msgstr "输入标题"

#: templates/editor/dialogs.html:309
msgid "Enter Description"
msgstr "输入简介"

#: templates/editor/dialogs.html:321
msgid "Playback Mode"
msgstr ""

#: templates/editor/dialogs.html:347
msgid "Debugging Tools"
msgstr "调试工具"

#: templates/editor/dialogs.html:365
msgid "Error saving subtitles"
msgstr "字幕保存出错"

#: templates/editor/dialogs.html:368
msgid ""
"There was an error saving your subtitles. Save your subtitles using the "
"download button below and upload them to the system later."
msgstr "保存字幕时出错。点击下方下载按钮保存字幕，并稍后上传至系统。"

#: templates/editor/dialogs.html:369 templates/editor/dialogs.html:426
msgid ""
"To avoid data corruption, please do not open the or edit the subtitles in "
"any text editor."
msgstr "为防止数据损坏，请勿在任何文字编辑器中打开或编辑字幕。"

#: templates/editor/dialogs.html:372
msgid ""
"There was an error saving your subtitles.  Copy the subtitles above and save"
" them to your computer as subtitle_backup.dfxp. You can upload them later."
msgstr "保存字幕时出错。请复制并保存上方字幕，并将文件命名为\"subtitle_backup.dfxp\"。您可以稍后将其上传。"

#: templates/editor/dialogs.html:377 templates/editor/dialogs.html:434
msgid "Download Subtitles"
msgstr "下载字幕"

#: templates/editor/dialogs.html:378 templates/editor/dialogs.html:435
msgid "Close Editor"
msgstr "关闭编辑器"

#: templates/editor/dialogs.html:385
msgid ""
"\n"
"        Uploading subtitles saves a new (incomplete) version that you can edit and save or complete when finished. Uploaded subtitles keep their existing timecodes. You can use the Copy timing option from the Tools menu if you want to apply timing from a reference language.\n"
"        "
msgstr ""

#: templates/editor/dialogs.html:390
msgid ""
"\n"
"        Supported formats are: SRT, SSA, SBV, DFXP, TXT, and VTT. Only files ending with the correct extension, .srt, .ssa, .sbv, .txt, .vtt, .dfxp or .xml (for dfxp) are accepted.\n"
"        "
msgstr ""

#: templates/editor/dialogs.html:395
msgid ""
"Upload failed. The file you uploaded might be invalid or an unsupported "
"format."
msgstr ""

#: templates/editor/dialogs.html:410
msgid "Uploading..."
msgstr ""

#: templates/editor/dialogs.html:422
msgid "Error resuming session"
msgstr "会话恢复出错"

#: templates/editor/dialogs.html:425
msgid ""
"There was an error resuming your session. Save your subtitles using the "
"download button below and upload them to the system later."
msgstr "恢复会话时出错。点击下方下载按钮保存字幕，并稍后上传至系统。"

#: templates/editor/dialogs.html:429
msgid ""
"There was an error resuming your session.  Copy the subtitles above and save"
" them to your computer as subtitle_backup.dfxp. You can upload them later."
msgstr "恢复回话时出错。请复制并保存上方字幕，并将文件命名为\"subtitle_backup.dfxp\"。您可以稍后将其上传。"

#: templates/editor/help.html:7
msgid "Keyboard controls"
msgstr "键盘控制"

#: templates/editor/help.html:7
msgid "more commands"
msgstr "更多指令"

#: templates/editor/help.html:11 templates/editor/help.html:29
#: templates/editor/help.html:54
msgid "Play / Pause"
msgstr "播放/暂停"

#: templates/editor/help.html:17 templates/editor/help.html:35
#: templates/editor/help.html:60
msgid "Skip back"
msgstr "回跳"

#: templates/editor/help.html:23 templates/editor/help.html:66
msgid "Insert a line break"
msgstr "插入一行台词"

#: templates/editor/help.html:41
msgid "Start subtitle"
msgstr "开始字幕"

#: templates/editor/help.html:47
msgid "End subtitle"
msgstr "结束字幕"

#: templates/editor/help.html:71
msgid "Subtitling Guidelines"
msgstr "字幕制作指南"

#: templates/editor/help.html:74
msgid "Playback Mode:"
msgstr ""

#: templates/externalsites/_sync-errors-form.html:10
msgid "Resync"
msgstr ""

#: templates/externalsites/_sync-errors-form.html:11
msgid "Account Type"
msgstr ""

#: templates/externalsites/_sync-errors-form.html:31
msgid "Resync selected items"
msgstr ""

#: templates/externalsites/new-team-settings-tab.html:9
msgid "Team Settings - Integrations"
msgstr ""

#: templates/externalsites/new-team-settings-tab.html:20
#: templates/externalsites/team-settings-tab.html:28
msgid "YouTube"
msgstr ""

#: templates/externalsites/new-team-settings-tab.html:26
#, python-format
msgid ""
"\n"
"        Linked Account: %(account_name)s\n"
"        "
msgstr ""

#: templates/externalsites/new-team-settings-tab.html:31
#: templates/externalsites/team-settings-tab.html:39
msgid "Sync videos from these teams:"
msgstr ""

#: templates/externalsites/new-team-settings-tab.html:37
#: templates/externalsites/team-settings-tab.html:45
msgid "No youtube accounts linked yet."
msgstr ""

#: templates/externalsites/new-team-settings-tab.html:43
#: templates/externalsites/team-settings-tab.html:51
msgid "Kaltura"
msgstr "Kaltura"

#: templates/externalsites/new-team-settings-tab.html:53
#: templates/externalsites/team-settings-tab.html:61
msgid "Brightcove"
msgstr ""

#: templates/externalsites/new-team-settings-tab.html:73
#: templates/externalsites/team-settings-tab.html:81
msgid "separate tags with commas"
msgstr ""

#: templates/externalsites/new-team-settings-tab.html:88
#: templates/externalsites/team-settings-tab.html:98
msgid "About to delete account settings"
msgstr ""

#: templates/externalsites/new-team-settings-tab.html:89
#: templates/externalsites/team-settings-tab.html:99
msgid ""
"You have disabled an account that was previously enabled.  If you continue, "
"then the settings for that account will be lost."
msgstr ""

#: templates/externalsites/team-settings-tab.html:34
#, python-format
msgid ""
"\n"
"                        Linked Account: %(account_name)s\n"
"                        "
msgstr ""

#: templates/new-teams/admin-list.html:7
#, python-format
msgid "Admins for %(team)s Team"
msgstr ""

#: templates/new-teams/admin-list.html:12
msgid "Email"
msgstr "电子邮件"

#: templates/new-teams/all-languages-page.html:7
#, python-format
msgid "%(team)s: Languages"
msgstr ""

#: templates/new-teams/all-languages-page.html:13
msgid "Completed Subtitles"
msgstr ""

#: templates/new-teams/application.html:13
#, python-format
msgid ""
"\n"
"  No formal language training is required to translate for %(team)s. But we do ask that all translators are confident in their translation abilities.\n"
"  "
msgstr ""

#: templates/new-teams/application.html:20
msgid ""
"\n"
"  We request that each new applicant does at least one full set of subtitles within the first week of joining. Aside from that, it’s up to you!\n"
"  "
msgstr ""

#: templates/new-teams/application.html:30
msgid "About You"
msgstr ""

#: templates/new-teams/application.html:50
msgid "Submit application"
msgstr ""

#: templates/new-teams/base.html:48 templates/new-teams/settings.html:7
msgid "Team Settings"
msgstr ""

#: templates/new-teams/invite.html:8
msgid "Invite members"
msgstr ""

#: templates/new-teams/landing-page.html:27 templates/new-teams/videos.html:89
msgid "No Videos found"
msgstr ""

#: templates/new-teams/language-page.html:7
#, python-format
msgid "%(team)s: %(language)s"
msgstr ""

#: templates/new-teams/language-page.html:17
#, python-format
msgid "Remove Language Manager: %(manager)s"
msgstr ""

#: templates/new-teams/language-page.html:19
#: templates/new-teams/project-page.html:24
#, python-format
msgid "Send %(user)s a message"
msgstr ""

#: templates/new-teams/language-page.html:24
#: templates/new-teams/project-page.html:29
msgid "No managers"
msgstr ""

#: templates/new-teams/language-page.html:27
#: templates/new-teams/language-page.html:46
#: templates/new-teams/project-page.html:32
#: templates/new-teams/project-page.html:51
msgid "Add Manager"
msgstr ""

#: templates/new-teams/language-page.html:39
msgid "Add Language Manager"
msgstr ""

#: templates/new-teams/language-page.html:56
#: templates/new-teams/project-page.html:61
msgid "Are you sure you want to remove this manager?"
msgstr ""

#: templates/new-teams/project-page.html:7
#, python-format
msgid "%(team)s: %(project)s"
msgstr ""

#: templates/new-teams/project-page.html:22
#, python-format
msgid "Remove Project Manager: %(manager)s"
msgstr ""

#: templates/new-teams/project-page.html:44
msgid "Add Project Manager"
msgstr ""

#: templates/new-teams/settings-feeds.html:7
msgid "Team Settings - Video Feeds"
msgstr ""

#: templates/new-teams/settings-feeds.html:12
msgid "URL"
msgstr ""

#: templates/new-teams/settings-feeds.html:13
msgid "Last import attempt"
msgstr ""

#: templates/new-teams/settings-feeds.html:25
msgid "import now"
msgstr ""

#: templates/new-teams/settings-feeds.html:27
msgid "Are you sure you want to delete this feed?"
msgstr ""

#: templates/new-teams/settings-feeds.html:27
#: templates/new-teams/settings-projects.html:16
msgid "delete"
msgstr ""

#: templates/new-teams/settings-feeds.html:33
msgid "This team does not have any video feeds yet"
msgstr ""

#: templates/new-teams/settings-lang-messages.html:5
msgid "Team Settings - Language-specific Messages"
msgstr ""

#: templates/new-teams/settings-messages.html:6
msgid "Team Settings - Messages"
msgstr ""

#: templates/new-teams/settings-projects.html:7
msgid "Team Settings - Projects"
msgstr ""

#: templates/new-teams/settings-projects.html:15
#, python-format
msgid "Edit project: %(name)s"
msgstr ""

#: templates/new-teams/settings-projects.html:15
#: templates/new-teams/videos.html:72
#: amara-enterprise/providers/templates/providers/queue.html:33
#: amara-enterprise/providers/templates/providers/queue.html:58
#: amara-enterprise/billing/templates/billing/record-table-row.html:14
msgid "edit"
msgstr ""

#: templates/new-teams/settings-projects.html:16
#, python-format
msgid "Delete project: %(name)s"
msgstr ""

#: templates/new-teams/settings-projects.html:37
#: amara-enterprise/collab/templates/collab/video-collaborations.html:63
#: amara-enterprise/providers/templates/providers/queue-list.html:38
#: amara-enterprise/billing/templates/billing/create-record.html:19
msgid "Create"
msgstr ""

#: templates/new-teams/settings-projects.html:53
#: templates/new-teams/members.html:98
#: templates/new-teams/videos-forms/edit.html:17
#: templates/new-teams/videos-forms/bulk-edit.html:18
#: amara-enterprise/collab/templates/collab/dashboard.html:89
#: amara-enterprise/providers/templates/providers/queue.html:96
#: amara-enterprise/providers/templates/providers/queue.html:125
#: amara-enterprise/billing/templates/billing/edit-record-form.html:18
#: amara-enterprise/billing/templates/billing/index.html:27
msgid "Update"
msgstr ""

#: templates/new-teams/settings-simple-workflow.html:7
msgid "Team Settings - Workflow"
msgstr ""

#: templates/new-teams/statistics.html:12
#, python-format
msgid "Video Statistics for %(team)s"
msgstr ""

#: templates/new-teams/statistics.html:14
#, python-format
msgid "Team Statistics for %(team)s"
msgstr ""

#: templates/new-teams/video-durations.html:6
#, python-format
msgid "Video Durations for %(team)s"
msgstr ""

#: templates/new-teams/video-durations.html:12
msgid "Video Count"
msgstr ""

#: templates/new-teams/video-durations.html:13
msgid "Total Duration"
msgstr ""

#: templates/new-teams/video-durations.html:24
#: templates/new-teams/video-durations.html:36
#, python-format
msgid "%(video_count)s (<em>%(no_duration_count)s with unknown duration</em>)"
msgstr ""

#: templates/new-teams/video-durations.html:31
msgid "Total"
msgstr ""

#: templates/new-teams/members.html:8
#, python-format
msgid "Members for %(team)s"
msgstr ""

#: templates/new-teams/members.html:29
msgid "Invite Member"
msgstr ""

#: templates/new-teams/members.html:42
#, python-format
msgid "%(user)s avatar"
msgstr ""

#: templates/new-teams/members.html:45
msgid "Role"
msgstr ""

#: templates/new-teams/members.html:50
msgid "Manager for"
msgstr ""

#: templates/new-teams/members.html:69
msgid "None set"
msgstr ""

#: templates/new-teams/members.html:77
msgid "Edit membership"
msgstr ""

#: templates/new-teams/members.html:85
msgid "No members found"
msgstr ""

#: templates/new-teams/members.html:91
msgid "Edit Team Membership"
msgstr ""

#: templates/new-teams/members.html:100
msgid "Remove member"
msgstr ""

#: templates/new-teams/add_members.html:8
msgid "Add members"
msgstr ""

#: templates/new-teams/videos.html:9
#, python-format
msgid "Videos for %(team)s"
msgstr ""

#: templates/new-teams/videos.html:31 templates/new-teams/videos.html:115
msgid "Add Videos"
msgstr ""

#: templates/new-teams/videos.html:36 templates/new-teams/videos.html:138
msgid "Add Videos from CSV"
msgstr ""

#: templates/new-teams/videos.html:47
msgid "Clear filters"
msgstr ""

#: templates/new-teams/videos.html:53
#: amara-enterprise/collab/templates/collab/_collaborations-list.html:63
msgid "Select all"
msgstr ""

#: templates/new-teams/videos.html:83
#, python-format
msgid "%(count)s matching videos"
msgstr ""

#: templates/new-teams/videos.html:85
#, python-format
msgid "%(count)s total videos"
msgstr ""

#: templates/new-teams/videos.html:98
msgid "Bulk Edit"
msgstr ""

#: templates/new-teams/videos.html:109
#: amara-enterprise/collab/templates/collab/_collaborations-admin-forms.html:11
msgid "deselect all"
msgstr ""

#: templates/new-teams/videos.html:140
msgid "Please use this "
msgstr ""

#: templates/new-teams/videos.html:140
msgid "CSV Import Template"
msgstr ""

#: templates/new-teams/videos.html:140
msgid ""
" as the basis for your import. The Video URL field is mandatory, but all "
"other fields can be left blank."
msgstr ""

#: templates/new-teams/videos.html:141
msgid ""
"A CSV file can be created with a text editor or using the export function of"
" a spreadsheet editor."
msgstr ""

#: templates/new-teams/videos.html:142
msgid "Upon completion, you will receive a summary by email."
msgstr ""

#: templates/new-teams/activity.html:10
#, python-format
msgid "Video Activity for %(team)s"
msgstr ""

#: templates/new-teams/activity.html:12
#, python-format
msgid "Team Activity for %(team)s"
msgstr ""

#: templates/new-teams/settings.html:25
msgid "Assets"
msgstr ""

#: templates/new-teams/welcome.html:21 templates/new-teams/welcome.html:38
msgid "Join the team"
msgstr ""

#: templates/new-teams/welcome.html:22
msgid ""
"As part of the team you will be able to view videos, create subtitles, and "
"get notifications when new videos are added"
msgstr ""

#: templates/new-teams/welcome.html:26
msgid "Collaborate with others"
msgstr ""

#: templates/new-teams/welcome.html:27
msgid ""
"As part of the team, you can collaborate with other volunteers to help "
"create top quality subtitles."
msgstr ""

#: templates/new-teams/welcome.html:31
msgid "Share your work"
msgstr ""

#: templates/new-teams/welcome.html:32
msgid ""
"Completed captions will be synced back to the video host and viewable across"
" the world"
msgstr ""

#: templates/new-teams/welcome.html:40
msgid "Apply to join the team"
msgstr ""

#: templates/new-teams/welcome.html:44
msgid "Login to join the team"
msgstr ""

#: templates/new-teams/videos-forms/edit.html:4
#, python-format
msgid ""
"\n"
"    Edit %(video_title)s\n"
"    "
msgstr ""

#: templates/new-teams/videos-forms/bulk-edit.html:4
#, python-format
msgid ""
"\n"
"    Edit Video\n"
"    "
msgid_plural ""
"\n"
"    Edit %(count)s Videos\n"
"    "
msgstr[0] ""

#: templates/new-teams/videos-forms/move.html:4
#, python-format
msgid ""
"\n"
"    Move Video\n"
"    "
msgid_plural ""
"\n"
"    Move %(count)s Videos\n"
"    "
msgstr[0] ""

#: templates/new-teams/videos-forms/remove.html:4
#, python-format
msgid ""
"\n"
"    Remove Video\n"
"    "
msgid_plural ""
"\n"
"    Remove %(count)s Videos\n"
"    "
msgstr[0] ""

#: templates/new-teams/videos-forms/remove.html:15
msgid ""
"\n"
"      Are you sure you want to remove the video from your team?\n"
"      "
msgid_plural ""
"\n"
"      Are you sure you want to remove the videos from your team?\n"
"      "
msgstr[0] ""

#: templates/activity/record.html:2
#, python-format
msgid "%(time)s ago"
msgstr ""

#: apps/caching/templates/caching/_debug_toolbar_panel.html:2
msgid "Summary"
msgstr ""

#: apps/caching/templates/caching/_debug_toolbar_panel.html:6
msgid "Total calls"
msgstr ""

#: apps/caching/templates/caching/_debug_toolbar_panel.html:7
msgid "Total time"
msgstr ""

#: apps/caching/templates/caching/_debug_toolbar_panel.html:17
msgid "Commands"
msgstr ""

#: apps/caching/templates/caching/_debug_toolbar_panel.html:35
msgid "Calls"
msgstr ""

#: apps/caching/templates/caching/_debug_toolbar_panel.html:39
msgid "Time (ms)"
msgstr ""

#: apps/caching/templates/caching/_debug_toolbar_panel.html:40
msgid "Type"
msgstr ""

#: apps/caching/templates/caching/_debug_toolbar_panel.html:41
msgid "Key(s)"
msgstr ""

#: apps/openid_consumer/templates/openid_consumer/failure.html:7
#: apps/openid_consumer/templates/openid_consumer/failure.html:13
#: apps/openid_consumer/templates/openid_consumer/failure.html:28
#: apps/openid_consumer/templates/openid_consumer/failure.html:33
msgid "OpenID failed"
msgstr "OpenID失败"

#: apps/staff/templates/staff/index.html:6
msgid "Amara staff pages"
msgstr ""

#: amara-enterprise/collab/templates/collab/_collab-search-form.html:19
#: amara-enterprise/collab/templates/collab/_collaborations-list.html:23
#: amara-enterprise/collab/templates/collab/evaluate.html:24
msgid "Assigned Users"
msgstr ""

#: amara-enterprise/collab/templates/collab/_collaborations-admin-forms.html:4
#: amara-enterprise/collab/templates/collab/_collaboration-manage-dropdown.html:4
msgid "Assign User"
msgstr ""

#: amara-enterprise/collab/templates/collab/_collaborations-admin-forms.html:5
msgid "Remove User"
msgstr ""

#: amara-enterprise/collab/templates/collab/_collaborations-admin-forms.html:6
#: amara-enterprise/collab/templates/collab/_collaborations-admin-forms.html:63
#: amara-enterprise/collab/templates/collab/_collaboration-manage-dropdown.html:10
msgid "Mark Complete"
msgstr ""

#: amara-enterprise/collab/templates/collab/_collaborations-admin-forms.html:51
msgid "Mark Collaboration Complete"
msgstr ""

#: amara-enterprise/collab/templates/collab/_collaborations-admin-forms.html:52
msgid "Mark Collaborations Complete"
msgstr ""

#: amara-enterprise/collab/templates/collab/_collaborations-admin-forms.html:55
msgid "This will skip all endorsements."
msgstr ""

#: amara-enterprise/collab/templates/collab/_collaborations-admin-forms.html:70
msgid "Move Collaboration"
msgstr ""

#: amara-enterprise/collab/templates/collab/_collaborations-admin-forms.html:71
msgid "Move Collaborations"
msgstr ""

#: amara-enterprise/collab/templates/collab/_collaborations-admin-forms.html:90
msgid "Delete Collaboration?"
msgstr ""

#: amara-enterprise/collab/templates/collab/_collaborations-admin-forms.html:94
msgid "This action cannot be undone."
msgstr ""

#: amara-enterprise/collab/templates/collab/_collaborations-admin-forms.html:95
msgid "All endorsement history will be deleted."
msgstr ""

#: amara-enterprise/collab/templates/collab/_collaborations-admin-forms.html:96
msgid ""
"Any subtitles created by collaborators will not be removed or modified."
msgstr ""

#: amara-enterprise/collab/templates/collab/_collaborations-admin-forms.html:113
msgid "Send Collaboration Back to Provider"
msgstr ""

#: amara-enterprise/collab/templates/collab/_collaborations-admin-forms.html:115
msgid ""
"This will move the collaboration back as an active job for the provider."
msgstr ""

#: amara-enterprise/collab/templates/collab/_collaborations-admin-forms.html:130
#: amara-enterprise/collab/templates/collab/_collaboration-manage-dropdown.html:22
msgid "Unassign provider"
msgstr ""

#: amara-enterprise/collab/templates/collab/_collaborations-admin-forms.html:131
msgid ""
"This will move the collaboration back to the queue and make it available to "
"other providers."
msgstr ""

#: amara-enterprise/collab/templates/collab/_collaborations-admin-forms.html:139
msgid "Unassign"
msgstr ""

#: amara-enterprise/collab/templates/collab/_completed-languages.html:17
msgid "No languages complete"
msgstr ""

#: amara-enterprise/collab/templates/collab/_dashboard.html:5
msgid "Your Collaborations"
msgstr ""

#: amara-enterprise/collab/templates/collab/_dashboard.html:7
msgid "Waiting for you"
msgstr ""

#: amara-enterprise/collab/templates/collab/_dashboard.html:12
msgid "Sent back"
msgstr ""

#: amara-enterprise/collab/templates/collab/_dashboard.html:17
msgid "Endorsed"
msgstr ""

#: amara-enterprise/collab/templates/collab/_dashboard.html:27
msgid "configure dashboard"
msgstr ""

#: amara-enterprise/collab/templates/collab/_dashboard.html:30
msgid "Collaborations to Join"
msgstr ""

#: amara-enterprise/collab/templates/collab/_dashboard.html:34
msgid "Subtitles Needed"
msgstr ""

#: amara-enterprise/collab/templates/collab/_dashboard.html:39
msgid "Review Needed"
msgstr ""

#: amara-enterprise/collab/templates/collab/_dashboard.html:44
msgid "Approval Needed"
msgstr ""

#: amara-enterprise/collab/templates/collab/_dashboard.html:50
msgid ""
"None found that match your dashboard configuration.  Click the gear icon to "
"find more."
msgstr ""

#: amara-enterprise/collab/templates/collab/_dashboard.html:52
msgid "None found."
msgstr ""

#: amara-enterprise/collab/templates/collab/_recent-activity.html:3
msgid "Recent activity"
msgstr ""

#: amara-enterprise/collab/templates/collab/_recent-activity.html:19
msgid "No activity yet"
msgstr ""

#: amara-enterprise/collab/templates/collab/_sidebar-search.html:3
#: amara-enterprise/collab/templates/collab/language-page.html:9
msgid "Collaboration Search"
msgstr ""

#: amara-enterprise/collab/templates/collab/_sidebar-search.html:4
msgid "Video Search"
msgstr ""

#: amara-enterprise/collab/templates/collab/assignments-list.html:25
#, python-format
msgid "Review %(language)s Subtitles"
msgstr ""

#: amara-enterprise/collab/templates/collab/assignments-list.html:27
#, python-format
msgid "Approve %(language)s Subtitles"
msgstr ""

#: amara-enterprise/collab/templates/collab/assignments-list.html:47
#: amara-enterprise/collab/templates/collab/collaboration-details.html:25
#: amara-enterprise/collab/templates/collab/evaluate.html:79
msgid "Open Editor"
msgstr ""

#: amara-enterprise/collab/templates/collab/assignments-list.html:49
msgid "collaboration details"
msgstr ""

#: amara-enterprise/collab/templates/collab/assignments-list.html:51
msgid "leave collaboration"
msgstr ""

#: amara-enterprise/collab/templates/collab/collaboration-details.html:13
#, python-format
msgid "%(language)s subtitles"
msgstr ""

#: amara-enterprise/collab/templates/collab/collaboration-details.html:28
msgid "Leave Collaboration"
msgstr ""

#: amara-enterprise/collab/templates/collab/collaboration-details.html:37
#, python-format
msgid "%(language)s Collaboration %(state)s"
msgstr ""

#: amara-enterprise/collab/templates/collab/collaboration-details.html:40
msgid "Subtitle Provider"
msgstr ""

#: amara-enterprise/collab/templates/collab/collaboration-details.html:45
msgid "Users"
msgstr ""

#: amara-enterprise/collab/templates/collab/collaboration-details.html:61
msgid "No collaborators yet"
msgstr ""

#: amara-enterprise/collab/templates/collab/collaboration-details.html:79
msgid "Post new note"
msgstr ""

#: amara-enterprise/collab/templates/collab/collaboration-details.html:80
msgid "Post"
msgstr ""

#: amara-enterprise/collab/templates/collab/customer-workflow-settings.html:6
#: amara-enterprise/collab/templates/collab/workflow-settings.html:6
msgid "Team Settings - Workflows"
msgstr ""

#: amara-enterprise/collab/templates/collab/dashboard-set-languages.html:16
#: amara-enterprise/collab/templates/collab/dashboard.html:16
#, python-format
msgid ""
"Welcome to the %(team)s dashboard.  Get started with subtitling work by "
"joining one of the collaborations to the right."
msgstr ""

#: amara-enterprise/collab/templates/collab/dashboard-set-languages.html:33
msgid "Select Your Languages"
msgstr ""

#: amara-enterprise/collab/templates/collab/dashboard-set-languages.html:34
msgid ""
"Before you can join a collaboration, you must select which languages you "
"speak"
msgstr ""

#: amara-enterprise/collab/templates/collab/dashboard-set-languages.html:45
msgid "Set Languages"
msgstr ""

#: amara-enterprise/collab/templates/collab/language-page.html:21
#, python-format
msgid "Search Collaborations in %(language)s"
msgstr ""

#: amara-enterprise/collab/templates/collab/leave-collaboration.html:6
msgid "Leaving Collaboration"
msgstr ""

#: amara-enterprise/collab/templates/collab/leave-collaboration.html:7
#, python-format
msgid "%(video_title)s / %(language)s"
msgstr ""

#: amara-enterprise/collab/templates/collab/leave-collaboration.html:10
msgid "Are you sure you want to leave this collaboration?"
msgstr ""

#: amara-enterprise/collab/templates/collab/project-page.html:19
#, python-format
msgid "Search Videos in %(project)s"
msgstr ""

#: amara-enterprise/collab/templates/collab/project-page.html:24
#, python-format
msgid "Search Collaborations in %(project)s"
msgstr ""

#: amara-enterprise/collab/templates/collab/to-join-list.html:24
#, python-format
msgid "%(count)s collaborations"
msgstr ""

#: amara-enterprise/collab/templates/collab/video-collaborations-rows.html:24
msgid "editor"
msgstr ""

#: amara-enterprise/collab/templates/collab/video-collaborations.html:16
#: amara-enterprise/collab/templates/collab/video-collaborations.html:49
msgid "Create Collaboration"
msgstr ""

#: amara-enterprise/collab/templates/collab/video-collaborations.html:22
#: amara-enterprise/collab/templates/collab/evaluate-video.html:16
msgid "Collaboration List"
msgstr ""

#: amara-enterprise/collab/templates/collab/video-collaborations.html:26
#: amara-enterprise/collab/templates/collab/collaboration-state-line.html:30
msgid "State"
msgstr ""

#: amara-enterprise/collab/templates/collab/video-collaborations.html:27
msgid "Collaborators"
msgstr ""

#: amara-enterprise/collab/templates/collab/video-collaborations.html:33
#, python-format
msgid "Team: %(team)s"
msgstr ""

#: amara-enterprise/collab/templates/collab/video-collaborations.html:39
msgid "No Collaborations Yet"
msgstr ""

#: amara-enterprise/collab/templates/collab/video-collaborations.html:57
#, python-format
msgid "Primary Audio Language: %(language)s"
msgstr ""

#: amara-enterprise/collab/templates/collab/workflow-settings.html:21
msgid "Initial subtitles created by:"
msgstr ""

#: amara-enterprise/collab/templates/collab/workflow-settings.html:32
msgid "Auto-create Collaborations"
msgstr ""

#: amara-enterprise/collab/templates/collab/workflow-settings.html:39
msgid "Generate missing collaborations"
msgstr ""

#: amara-enterprise/collab/templates/collab/_collaboration-manage-dropdown.html:7
msgid "Remove User or Re-Assign"
msgstr ""

#: amara-enterprise/collab/templates/collab/_collaboration-manage-dropdown.html:19
msgid "Send back to provider"
msgstr ""

#: amara-enterprise/collab/templates/collab/_collaborations-list.html:73
#, python-format
msgid "Assign %(role)s to Collaboration"
msgstr ""

#: amara-enterprise/collab/templates/collab/_collaborations-list.html:74
msgid "Remove User from Collaboration"
msgstr ""

#: amara-enterprise/collab/templates/collab/_collaborations-list.html:103
#: amara-enterprise/collab/templates/collab/evaluate.html:68
#: amara-enterprise/providers/templates/providers/user-queue.html:42
#: amara-enterprise/providers/templates/providers/user-queue.html:83
#, python-format
msgid "%(language)s Audio"
msgstr ""

#: amara-enterprise/collab/templates/collab/_collaborations-list.html:111
msgid "Collaboration complete"
msgstr ""

#: amara-enterprise/collab/templates/collab/_collaborations-list.html:113
msgid "Collaboration being evaluated"
msgstr ""

#: amara-enterprise/collab/templates/collab/_collaborations-list.html:123
msgid "Manage Collaboration"
msgstr ""

#: amara-enterprise/collab/templates/collab/_collaborations-list.html:139
#, python-format
msgid "%(count)s matching collaborations"
msgstr ""

#: amara-enterprise/collab/templates/collab/_collaborations-list.html:141
#, python-format
msgid "%(count)s total collaborations"
msgstr ""

#: amara-enterprise/collab/templates/collab/_collaborations-list.html:145
msgid "No collaborations Found"
msgstr ""

#: amara-enterprise/collab/templates/collab/assignment-item.html:3
msgid "Open in Editor"
msgstr ""

#: amara-enterprise/collab/templates/collab/bulk-set-evaluation-teams.html:15
msgid "Set evaluation teams"
msgstr ""

#: amara-enterprise/collab/templates/collab/evaluate-video.html:30
msgid "evaluate subtitles"
msgstr ""

#: amara-enterprise/collab/templates/collab/evaluate-video.html:32
msgid "open editor"
msgstr ""

#: amara-enterprise/collab/templates/collab/collaboration-state-line.html:7
#, python-format
msgid "Waiting for provider: %(provider)s"
msgstr ""

#: amara-enterprise/collab/templates/collab/collaboration-state-line.html:11
#, python-format
msgid "%(being_state)s by:"
msgstr ""

#: amara-enterprise/collab/templates/collab/collaboration-state-line.html:17
msgid "you"
msgstr ""

#: amara-enterprise/collab/templates/collab/dashboard.html:37
msgid "All Languages&hellip;"
msgstr ""

#: amara-enterprise/collab/templates/collab/dashboard.html:57
msgid "Search Collaborations"
msgstr ""

#: amara-enterprise/collab/templates/collab/dashboard.html:62
msgid "Configure Dashboard"
msgstr ""

#: amara-enterprise/collab/templates/collab/dashboard.html:77
msgid "Assignment type"
msgstr ""

#: amara-enterprise/collab/templates/collab/evaluate.html:44
msgid "Evaluate Subtitles"
msgstr ""

#: amara-enterprise/collab/templates/collab/evaluate.html:74
msgid "Evaluate subtitles"
msgstr ""

#: amara-enterprise/collab/templates/collab/evaluate.html:76
#, python-format
msgid "Can't evaluate because you were the %(role)s for this request "
msgstr ""

#: amara-enterprise/collab/templates/collab/evaluate.html:82
msgid "drop assignment"
msgstr ""

#: amara-enterprise/collab/templates/collab/evaluate.html:93
#, python-format
msgid "%(count)s total requests to be evaluated"
msgstr ""

#: amara-enterprise/collab/templates/collab/evaluate.html:96
msgid "No evaluations available"
msgstr ""

#: amara-enterprise/collab/templates/collab/email/new-editor-note.html:6
#, python-format
msgid ""
"\n"
"        %(note_user)s added a note to subtitles on which you are collaborating. View collaborations for <a href=\"%(collaborations_url)s\">%(video)s / %(language)s</a>.\n"
"        "
msgstr ""

#: amara-enterprise/collab/templates/collab/messages/new-editor-note.html:1
#, python-format
msgid ""
"%(note_user)s added a note to subtitles on which you are collaborating. View"
" collaborations for <a href=\"%(collaborations_url)s\">%(video)s / "
"%(language)s</a>."
msgstr ""

#: amara-enterprise/prorequests/templates/prorequests/edit-rule-table.html:5
msgid "Edit Pro-Request Rule Table"
msgstr ""

#: amara-enterprise/prorequests/templates/prorequests/edit-rule-table.html:7
msgid "Create Pro-Request Rule Table"
msgstr ""

#: amara-enterprise/prorequests/templates/prorequests/rule-form-cell.html:7
msgid "$/minute"
msgstr ""

#: amara-enterprise/prorequests/templates/prorequests/rules-table-header.html:17
msgid "Native translation surcharge"
msgstr ""

#: amara-enterprise/prorequests/templates/prorequests/rules.html:5
msgid "Pro-Request Rule Admin"
msgstr ""

#: amara-enterprise/prorequests/templates/prorequests/rules.html:10
msgid "Create New Rule Table"
msgstr ""

#: amara-enterprise/prorequests/templates/new-teams/videos-forms/create-pro-requests.html:4
#, python-format
msgid ""
"\n"
"    Request subtitles for 1 video\n"
"    "
msgid_plural ""
"\n"
"    Request subtitles for %(count)s videos\n"
"    "
msgstr[0] ""

#: amara-enterprise/providers/templates/providers/queue-list.html:11
msgid "Queue"
msgstr ""

#: amara-enterprise/providers/templates/providers/queue-list.html:12
#: amara-enterprise/providers/templates/providers/queue.html:48
msgid "Unassigned Jobs"
msgstr ""

#: amara-enterprise/providers/templates/providers/queue-list.html:13
#: amara-enterprise/providers/templates/providers/queue.html:49
msgid "Assigned Jobs"
msgstr ""

#: amara-enterprise/providers/templates/providers/queue-list.html:24
msgid "No queues created"
msgstr ""

#: amara-enterprise/providers/templates/providers/queue-list.html:27
msgid "Create new provider queue"
msgstr ""

#: amara-enterprise/providers/templates/providers/queue-list.html:33
msgid "Create New Provider Queue"
msgstr ""

#: amara-enterprise/providers/templates/providers/user-queue.html:11
msgid "Filter Available Jobs"
msgstr ""

#: amara-enterprise/providers/templates/providers/user-queue.html:28
#, python-format
msgid "Current Jobs (total duration: %(duration)s)"
msgstr ""

#: amara-enterprise/providers/templates/providers/user-queue.html:48
#: amara-enterprise/providers/templates/providers/user-queue.html:89
msgid "Download transcript"
msgstr ""

#: amara-enterprise/providers/templates/providers/user-queue.html:60
#: amara-enterprise/providers/templates/providers/user-queue.html:124
msgid "Deliver Subtitles"
msgstr ""

#: amara-enterprise/providers/templates/providers/user-queue.html:69
msgid "Available Jobs"
msgstr ""

#: amara-enterprise/providers/templates/providers/user-queue.html:103
msgid "Accept Job"
msgstr ""

#: amara-enterprise/providers/templates/providers/user-queue.html:112
msgid "No jobs available"
msgstr ""

#: amara-enterprise/providers/templates/providers/queue.html:12
msgid "Add Account"
msgstr ""

#: amara-enterprise/providers/templates/providers/queue.html:13
msgid "Add Language"
msgstr ""

#: amara-enterprise/providers/templates/providers/queue.html:19
msgid "Accounts"
msgstr ""

#: amara-enterprise/providers/templates/providers/queue.html:25
msgid "Current Jobs"
msgstr ""

#: amara-enterprise/providers/templates/providers/queue.html:33
#, python-format
msgid "Edit Queue Account for %(user)s"
msgstr ""

#: amara-enterprise/providers/templates/providers/queue.html:38
msgid "No accounts"
msgstr ""

#: amara-enterprise/providers/templates/providers/queue.html:47
msgid "Users Assigned"
msgstr ""

#: amara-enterprise/providers/templates/providers/queue.html:58
#, python-format
msgid "Edit Queue Language for %(language)s"
msgstr ""

#: amara-enterprise/providers/templates/providers/queue.html:63
msgid "No languages"
msgstr ""

#: amara-enterprise/providers/templates/providers/queue.html:74
msgid "Add Queue Account"
msgstr ""

#: amara-enterprise/providers/templates/providers/queue.html:103
msgid "Add Queue Language"
msgstr ""

#: amara-enterprise/reports/templates/reports/base.html:20
#, python-format
msgid "Generated %(date)s %(time)s"
msgstr ""

#: amara-enterprise/reports/templates/reports/base.html:21
msgid "Download CSV"
msgstr ""

#: amara-enterprise/reports/templates/reports/base.html:22
msgid "Recreate"
msgstr ""

#: amara-enterprise/reports/templates/reports/configure.html:20
msgid "Configure Reports"
msgstr ""

#: amara-enterprise/reports/templates/reports/monthly-billing.html:7
msgid "Month:"
msgstr ""

#: amara-enterprise/services/templates/services/translation_request_list.html:5
msgid "From"
msgstr "来自"

#: amara-enterprise/services/templates/services/translation_request_list.html:15
msgid "Not finished"
msgstr "未完成"

#: amara-enterprise/billing/templates/billing/autocreate.html:9
msgid ""
"Create records for any language completed during the month that doesn't "
"already have a record."
msgstr ""

#: amara-enterprise/billing/templates/billing/autocreate.html:18
msgid "Autocreate Records"
msgstr ""

#: amara-enterprise/billing/templates/billing/create-record.html:9
msgid ""
"Create a single billing record.  The completion date will be set to the date"
" of the last version"
msgstr ""

#: amara-enterprise/billing/templates/billing/edit-record-form.html:4
msgid "Edit Billing Record"
msgstr ""

#: amara-enterprise/billing/templates/billing/edit-record-form.html:15
msgid "View subtitles page"
msgstr ""

#: amara-enterprise/billing/templates/billing/index.html:6
msgid "configure"
msgstr ""

#: amara-enterprise/billing/templates/billing/index.html:7
msgid "Billing Reports"
msgstr ""

#: amara-enterprise/billing/templates/billing/index.html:10
msgid "Current Month"
msgstr ""

#: amara-enterprise/billing/templates/billing/index.html:20
msgid "Configure Billing"
msgstr ""

#: amara-enterprise/billing/templates/billing/record-table.html:7
msgid "Manage Billing Reports"
msgstr ""

#: amara-enterprise/billing/templates/billing/record-table.html:12
msgid "Find Records"
msgstr ""

#: amara-enterprise/billing/templates/billing/record-table.html:15
#: amara-enterprise/billing/templates/billing/record-table.html:54
#: amara-enterprise/billing/templates/billing/record-table.html:62
msgid "Review Complete"
msgstr ""

#: amara-enterprise/billing/templates/billing/record-table.html:25
msgid "Audio"
msgstr ""

#: amara-enterprise/billing/templates/billing/record-table.html:28
msgid "Subtitlers"
msgstr ""

#: amara-enterprise/billing/templates/billing/record-table.html:29
msgid "Reviewers"
msgstr ""

#: amara-enterprise/billing/templates/billing/record-table.html:30
msgid "Approvers"
msgstr ""

#: amara-enterprise/billing/templates/billing/record-table.html:41
msgid "Needs review"
msgstr ""

#: amara-enterprise/billing/templates/billing/record-table.html:44
msgid "No records found"
msgstr ""

#: amara-enterprise/billing/templates/billing/record-table.html:47
msgid "Select team and month from the toolbar"
msgstr ""

#: amara-enterprise/billing/templates/billing/record-table.html:56
msgid "Remove the needs-review flag from all records in the table."
msgstr ""

#: amara-enterprise/ondemand/templates/ondemand/batch-collaborations.html:7
#, python-format
msgid "Collaborations for %(batch)s"
msgstr ""

#: amara-enterprise/ondemand/templates/ondemand/bulk-create-collabs.html:7
#, python-format
msgid "Bulk Create Collaborations %(batch)s"
msgstr ""

#: amara-enterprise/ondemand/templates/ondemand/bulk-create-collabs.html:15
msgid "Create Collabs"
msgstr ""

#: amara-enterprise/ondemand/templates/ondemand/edit-batch.html:7
#, python-format
msgid "Edit %(batch)s"
msgstr ""

#: amara-enterprise/ondemand/templates/ondemand/edit-batch.html:9
msgid "Create new On-Demand batch"
msgstr ""

#: amara-enterprise/ondemand/templates/ondemand/edit-batch.html:19
msgid "Delete batch"
msgstr ""

#: amara-enterprise/ondemand/templates/ondemand/edit-batch.html:21
msgid "Update Batch"
msgstr ""

#: amara-enterprise/ondemand/templates/ondemand/dashboard.html:16
msgid "Amara On-Demand Dashboard"
msgstr ""

#: amara-enterprise/ondemand/templates/ondemand/dashboard.html:18
msgid "Welcome to the Amara On-Demand dashboard"
msgstr ""

#: amara-enterprise/ondemand/templates/ondemand/dashboard.html:19
msgid "Define a new batch to get started."
msgstr ""

#: amara-enterprise/ondemand/templates/ondemand/dashboard.html:22
msgid "Define new batch"
msgstr ""

#: amara-enterprise/ondemand/templates/ondemand/dashboard.html:30
#, python-format
msgid "%(percent)s complete"
msgstr ""

#: amara-enterprise/ondemand/templates/ondemand/dashboard.html:31
#, python-format
msgid "%(percent)s in progress"
msgstr ""

#: amara-enterprise/ondemand/templates/ondemand/dashboard.html:47
msgid "Download Master Spreadsheet"
msgstr ""

#: amara-enterprise/ondemand/templates/ondemand/dashboard.html:48
msgid "Edit batch"
msgstr ""
